【要甜出聲】【荒島】《歡迎光臨死亡樂園》

今次同三島悠亞合著。係一篇唔算長篇既小說。
每日更新一集，短短地，睇起黎無乜壓力，用食薯片既心態去睇就岩晒。

歐陽鉅Facebook Page：
三島悠亞Facebook Page：

第一集

他四肢被牢牢縛在一個紅色的十字架上。他內心的恐懼已經讓他精神陷入崩潰狀態。

口裡含著穿了兩日沒有換的白色內褲。

他沒有再掙扎，只是雙目茫然的望著眼前之這個人……

說是人也許不太正當，因為她有著兔子的頭，卻有著人的肉體，而且是一具誘人的女性裸體。

她可以是個戴著兔子頭的人類，也可以是隻生來就擁有兔子頭的怪物！

因為她的臉上掛著親切而安祥的笑容。

而手上卻拿著一把兩呎長，形狀詭異的利刀，並向著他走近。

「讓我們將這剎那化作永恆吧。」

怪物仰頭望著無盡的星空說畢，刀光瞬息閃過。

「扑碌」一聲，人頭落地。

怪物拾起他的人頭，說一句「我們永遠在一起了。」

就吻下去。

的而且確，他此刻臉上的幸福笑容，將會化成永恆。

他一生也沒有試過感到「幸福」。

這個殘酷、悲壯、浪漫、窩心的結局，是始於四日前的一個下午。

————————————————————————————————————

李敬強跟正常男人一樣，對於女性肉體有著無比的渴求，然而問題是他的性格內向，長得又不英俊而且瘦底，最重要是他不懂如何和女性相處（即不懂媾女）。

就在大OCamp的最後一日早上，他遇上一個夢寐而求的場面，一個有幾分姿色的女性居然跟他搭訕：

「我叫Jolin，讀地理的，是另一組的組媽，你讀什麼系的？」

李敬強對此又驚又喜，因為他在整場OCamp的表現都不太起眼。

他打量Jolin，她將又長又卷的啡髮通通紮在後腦，像條長長的馬尾，然後身材是……挺有料的，是傳說中的瘦底大波！

看得李敬強不禁吞口口水。

「哲學，我讀哲學的。」

李敬強依然目不轉睛的瞪著Jolin的警鐘胸，她當然發現那無比淫邪的目光，但不太在意。

「哲學系的OCamp你會去嗎？」

李敬強沒有回答，搖搖頭。

於是Joiln就接著問：「那麼你對暗O有興趣嗎？」

李敬強對於暗O沒有什麼概念，他只對Jolin有興趣，所以沒有多想就答應了。至於暗O是什麽，則完全不是問題。

Jolin取了他的電話號碼，就消失在人群之中。

之後他再沒有見過Jolin，也沒有收到任何電話，呆呆的就度過了大OCamp的最後一個上午，吃過午飯後也沒有人找他參加什麼後續活動。

然後他離開大OCamp，一個人戇鳩鳩回到天水圍的家中……

他洗完澡後，在床上看了一會兒連登，不知不覺就睡著了……

在夢裡他與Jolin一起乘上了一輛旅遊巴，向著未知的目的地進發……

甜

重甜唔該

畀啲時間培養下感情先啦

食得幾甜？我啲重甜好甜架

上至無限p下至口交

公子你好

第二集

「你快樂過生活，我拼命去生存，幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦……」

在半夜四時，電話響起來。本來睡得正香的李敬強拿起一看，是「沒有來電顯示」。雖然有點神智不清，但他腦裡還是浮出了一個人的樣子，就是Jolin。

也許她在半夜感到寂寞，所以打電話給我嗎？李敬強這樣幻想。

為了這個不設實際的假設，他二話不說接聽了這個來電。

「阿敬？」

「什麼事？」

「你知道我是誰嗎？」

李敬強頓一頓，以不敢肯定的語氣吐出一句：「Jolin？」

「不是啦！我才不是組媽！你知道嗎？這個世界很大的，不是只有Jolin一個人的好嗎？」

這樣一說，李敬強有點清醒過來，才發現這把聲音聽起來很清新，與Jolin那把像是張柏芝的聲音完全不一樣。

「那麼你是誰？」

「嗯……不如你猜一下吧？」

「我不是個想像力豐富的人，記憶力也很差，不如你直接告訴我你是誰吧？」

「我說你這個人呢，半夜收到女孩子的電話不會感到好奇嗎？不會有興趣嗎？真死板。你住在哪裡？」

「什麼？我為什麼要告訴你？」

「才不是我想知道，我只是替Jolin問你罷了。」

聽到Jolin這個名字，李敬強即時就放下戒心，老老實實的吐出自己的住處。

對方聽罷就說：「半個小時後下樓吧，我來找你。」

「為什麼？」

「Jolin叫我交點東西給你。」

聽起來不太可信，但李敬強的立場上無法拒絕，因為他不能否定這件事是真實的可能性。

現在的情況對李敬強來說是這樣的。

Jolin這個名字就像條性感生猛的沙蟲一樣，而他就是條成個星期沒開餐的泥鯭，追到的機會可能不到百份之一，但他只能不惜一切的追著。

所以他未有懷疑就下床梳洗，並快快換件好看點的T恤出門。

正當他打開大門時，與一個身形高大的男人碰個正著。

男人擋著李敬強的去路，質問：「你想去哪裡？」

「下樓買點東西罷了！關你撚事咩，老豆！」

這男人叫李忠信，他有兩個身份，首先是李敬強的老爸，其次是個高不成低不就的警察，所以經常很晚才歸家。

李敬強不太尊敬他，一來年青一代不喜歡警察，二來他覺得這個老爸沒有盡老爸的責任，所以拋下了這句話後就離開了。

李忠信也沒有阻止，因為他不懂如何跟兒子溝通。

去到街上，時間已差不多剛好半小時。

李敬強想致電對方卻沒有號碼，他也知道更直接的方法是致電給Jolin問個究竟，這也是個好的理由，但他沒有這個勇氣。

在他猶豫是否按下「撥號」時……

一輛黑色貨Van以極速出現在他面前，他未及反應已被幾人扯進車裡，並快速離去。

李敬強就這樣，五秒之內「被消失」了。

第三集

李敬強緩緩張開眼睛，發現現在已是日正當中。

太陽正正就在他面前，因為他正躺在一片草地上。

這是什麼地方？李敬強完全沒有概念。

他摸著隱隱作痛的腦袋，一邊站起來觀察四周，一邊回想發生的事。

他記得自己在街上被人捉走了，除此之外什麼也不記得。

看看周圍的環境，這裡是一片被樹林包圍著的小草原，難以想像這種地方存在於香港什麼地方？

一切也毫無頭緒。

他摸摸褲袋想找手機卻找不到，而銀包裡所有的證件和四張一百元銀紙都消失了，唯一剩下就只有他十八歲生日時買的紀念安全套。

他心裡十分恐懼不安，想要確認自己身處何地，所以漫無目的地四周搜索，最後發現在樹林裡有一條小徑。

沿著小徑穿過樹林的途中，他發現一路上的樹枝上和地上都散落著一些奇異的布塊。

好奇心驅使下，他選了一塊拿起看看。

一攤開布塊，他發現那根本不是布塊，而是一條藍白條紋的女裝內褲！

非常明顯，這是一條屬於少女的內褲！

李敬強一生幾乎沒碰過女人，現在一個少女内褲就在他的手上，已足以讓他勃起了。

他感到前所未有的興奮，下體硬得快要爆開一樣。

這時他沒有多想，已緩緩將條紋內褲貼到自己的臉上，就像缺氧得快死的人得到氧氣罩，拼命的吸著內褲本來貼著少女鮑魚的部份，那是少女無敵的味道！

一邊吸著少女內褲的氣味，李敬強將整條褲都脫下來，不斷用左手打飛機，不消五秒已射了第一發，但極度興奮的他沒有就此罷手。

冷靜下來已是半小時後的事。

回神過來，他感到很空虛。

沒想到自己跟女人第一次接觸是通過一條內褲。但他還是收拾心情穿好褲子，最後將少女內褲收起，繼續踏上路途。

大約走了十分鐘左右，他開始感覺到海風，也聽到海浪聲，再走一會果然就去到一個沙灘。

這個沙灘無比的純潔，在陽光映照下是美麗的金黃色。而在沙灘上，正坐著一個人，是一個少女！

剛出完火的李敬強依然處於賢者模式，他理智的走近這個少女問：「你知道這裡是哪裡嗎？」

「你住在香港這麼久，有見過這海天一色的景色嗎？」

聽罷少女的回答，李敬強轉頭一望，是一片詳和的藍，他甚至都分不清楚天與海的分界。

但比起美景，李敬強更在意自己目前的境況：「所以這裡不是香港嗎？你也是參加了Jolin的暗O嗎？你也是昨晚在街上被捉走嗎？」

「我叫Tina，中文系。」

「叫我阿敬，我是哲學系的。」

除此之外，他們沒說什麼，李敬強坐在她兩個身位的旁邊，一起看海同時，也間中偷望一下Tina。

她留著一頭又長又直的長髮，臉色看來有點蒼白，雙目炯炯有神，打扮挺有文青氣息。

看著看著，李敬強忽然愛上了她。

比啲甜

甜呢？

啲女未出晒，唔洗咁心急
如果寫D弱智妹出黎比人屌，你都睇得唔過癮啦

公子原來鐘意食甜野？

第四集

「我的情況和你差不多，身上的東西都不見了，然後醒來的時候已經在沙灘上。」

李敬強說明了情況後，Tina也給出一個正面的回應。此時兩人已經離開沙灘，往一個位置較高的小山坡走著。

「你覺得暗O主辦這樣做，是打算做什麼？難道想殺死我們嗎？」強說。

「要是想殺你的話，為什麼不殺了你再棄屍在這裡？你太杞人憂天了。」Tina答。

Tina說得有道理，但其實李敬強也明白這一點，他只是希望用陰謀論嚇一下Tina，好讓她多點依賴自己。

接著，兩人在路途上開始談起一些自己的事，Tina是個偏向內向的女子，不太懂與別人相處，所以中學沒什麼交際，大多時間都是與課本渡過。

李敬強其實沒有太專心聽Tina的說話，他只是不斷等她將話說完，然後自說自話。

內容離不開都是他一生做過最威風、最光彩的事。

（*至於那些事是什麼，在這裡不加以描述，反正都不是什麼有很大意義的東西……）

為了讓Tina崇拜自己，他當然還誇大了不少細節，令到說話前後矛盾，也嚴重失實。

Tina讀過的書很多，一個人說真話還是假話，某程度還是看得出來的。

但她不對李敬強的舉動反感，甚至還覺得他竭盡所能地自吹自擂的樣子有點可愛。

很快，兩人已經登上山坡，環顧周圍，由於島的地勢不高，所以不難發現這裡真的是個四面環海，了無人煙的小島。

李敬強此刻的心情既不安又興奮，因為這樣一來他們就可能要在這個島上共度餘生。

但很快這個幻想就破滅了，因為Tina發現在不遠處山崖上有一間大屋，兩人決定過去看個究竟。

在小島西邊有一處離海平面三十米高的山崖，這裡近乎是整個島海拔最高的地方，一棟三層高的大屋就座落這裡。

李敬強和Tina來到門前，看到大屋新淨的外觀已心中有數，這裡很大機會就是暗O的場地。

而之前被捉，還有在森林醒來，都是遊戲情節的一部份。

以防萬一，Tina還是按一下門鈴。

不久大門打開，果然如此！

應門的人正是Jolin！

「歡迎你們！來到我們今次暗O Camp的大本營！」

聽罷O Camp這個字，李敬強不禁心裡寒一寒，因為上一次的經驗告訴他O Camp是高大靚仔的主場。

作為一個樣貌一般的瘦毒男，就只能當布景板，或是透明人。

但是，當他步進屋裡後，看到一生人見過最美好的畫面。

第五集

Jolin在李敬強和Tina到達後，就宣佈整個暗O Camp所有參加者到齊。

以一次O Camp來說，這個人數未免有點太少了吧？李敬強心想。

但想到人少一點，競爭對手也少一點，他就將無謂的懷疑都拋到腦後。

接著就開始非常例牌的自我介紹。

因為所有人都知道組媽Jolin什麼來頭，所以就由她身旁一個非常矮小的女生開始：

「我是Coco，高雅賢，是大家的組爸，因為Jolin已經是組媽，我不得不成為組爸，兩個組媽是會非常混亂的，希望大家不要介意，我也會好好照顧大家的喔！」

她的頭髮非常長，幾乎有她身高的一半，而且聲音非常有活力，李敬強聽得出她大概就是當晚電話中和他通話的女生。

聽罷她的自我介紹，李敬強身旁一個肥胖而且滿臉油光的大汗肥仔，興奮得呼吸異常急促。實在太可怕了，他大概就是傳說中的蘿莉控吧？

緊接著Coco，是一名金髮的外國女子，她的名字有點奇怪，叫「OYes」，與一般鬼妹不同，氣質十分港女（雖然還是有很大對波）。

而她身旁的Breezy則剛好相反，是典型的偽ABC。

接著的Ivy是文靜型的女性，她經常躲在Breezy旁邊，看來二人是朋友關係。

而最後的Arya對李敬強來說有點特別，她是個看起來冷冷的短髮女子，身上所散發著一股奇異氣息，好像很有危險性。

而男子組方面，則有剛剛說的肥仔（暫稱肥宅）、背著一個懷疑裝有自己老豆骨灰的大背包、有點禿頭的四眼肥人（暫稱禿頭）、身高跟Coco不相伯仲的矮仔（暫稱矮仔）、還有兩個決沒有血源關係，但相貌、髮型、衣著、眼鏡款式都近乎一模一樣的兩個眼鏡仔（因為難以分辨身份，所以都暫稱眼鏡仔）。

今次的參加者共有六男七女，除了組媽Jolin和組爸Coco之外，其餘人都是大學裡的freshman。

接著他們就開始玩一些團體遊戲，一眾毒男尤其是矮仔經常都借意去接觸女性們的身體，之後更大膽得一手抓住Breezy的胸部。

Breezy也被嚇了一跳，但為了保持自己偽ABC的身份，而且矮仔也禮貌的道歉了，所以就只能放虎歸山。

但李敬強是清楚見到，矮仔明顯旗已扯，臉上也流露出極度淫邪的笑容。

李敬強一方面對他感到無比的厭惡，一方面是嫉妒得要死，但他沒有矮仔的膽量。

正當矮仔以為能為所欲為，想一手摸到Ivy的白滑大腿時……

「啊啊啊啊啊！！」瞬間矮仔的下體在Arya的腳面上。

正確點來說，是Arya奮力一腳踢到矮仔兩腳之間！

而且肯定擊中兩粒睪丸了！

矮仔臉上的表情是不能言喻的痛苦，整個人像石像一樣站著，痛得不敢動半毫半分。接著Arya收腳，然後一掌俐落地打向矮仔的臉上。

「你這種鹹濕仔真的很討厭。」

但矮仔聽不到了，因為他已經口吐白沫，倒在地上，動也不動。

係味全部女都要死

支持留名

Lm

lm

多謝支持
老細有無睇岩邊條囡？

歡迎歡迎
睇岩邊條囡拎去砌下啦

巴打你好

第六集

團體遊戲過後已經是接近黃昏時間，由於大屋沒有工作人員，所以眾人要自行準備晚飯。

晚餐是燒烤，在女生們準備食物同時，毒男們負責生火、清洗餐具及燒烤叉之類的工作。

李敬強、矮仔和肥宅被分配去洗東西，三人就這樣蹲在一角工作。

「你那個……下面還痛嗎？」李敬強禮貌上關心一下矮仔。

「已經不痛了。女人再用力還是女人，沒有什大不了的。」

「不用逞強的，為了子孫著想你可以坐在一旁休息下，洗幾個盤子我們沒問題的。」

「你這樣說就太樂觀了，子孫對我來說可是奢侈的夢想啊……」

「世事無絕對，說不定我們可以在這裡找到未來老婆呢！」

肥宅聽罷高聲地說：

「敬さん，我打從心中專敬你！沒錯，在無數的世界線之中，肯定有我們能娶到老婆的世界存在！我們必定要相信可能性的力量！你要有自信啊！健さん！元気を出して ！」

矮仔（也就是肥宅口中的健さん）無視肥宅的中日夾雜，帶著無限負能量說：

「那不是你說有就有啊！」

「但是呢，此時此地在下有一個問題想詢問兩位，始終手足相殘非我本願。敢問兩位的本命是誰？」肥宅問。

李敬強莫名奇妙的問：「什麼是本命！？」

「就是你真心所愛之人！在下先說吧，由第一眼見到Cocoちゃん的時候，我已經深愛著她，我知道她是上天賜予我最好的禮物。」

矮仔忽然回答：「要說誰的話……就Arya吧……」

「那有什麼好！？」李敬強十分驚訝。

「我喜歡強硬一點的女人……」

聽罷矮仔的回答後，肥宅就說：「原來健さん你是ドM來嗎？真是敬佩敬佩！那麼敬さん你呢？你是本命是……？」

「Tina吧，我對她最有好感。」

「是傲嬌黑長直的那位嗎？我記得她跟健さん你一起來到大宅的，你們之前有發生過什麼事嗎？」

接著，李敬強說起由一醒來開始一直到大屋之間的過程（當然沒提到打飛之那段），矮仔看來對底褲森林的事很有興趣，還表示想去見識一下。

然而肥宅的反應卻很反常：「對不知名女子的內褲發情，可不是紳士所為，在下只對Cocoちゃん的內褲有興趣。」

這樣說起來，李敬強才記起自己褲子的後袋正收著一條內褲，難道他是個連肥宅都不如的人渣？

他當然不想承認，連忙就想將那內褲拿出來，以撕開肥宅的假面具。

但這樣一來，不就是更毀了自己的清譽嗎！？所以還是不了、不了。

對他們來說，這一次暗O近乎是他們一生最好的時光，因為他們都是一群人生的失敗者。

他們在從前的團體活動中，都是垃圾、背景板、透明人。

能夠如同一般人那樣體驗團體活動，還有人與人之間該有的交流。是第一次，也是最後一次。

你捨得咩？

冇話拾唔捨得嘅？

囡囡死左仲點同佢扑野

文呢屌

皮已正

睇啱你

第七集

雖然眾男子雞手鴨腳得難以置信，食具洗完好像沒有變乾淨、生火不知搞什麼，讓燒烤爐噴出像火龍昇天的火柱，但結果還是勉強可以趕預定時間開始BBQ大會。

時間到，七女六男共十三人順利排排坐，一齊圍爐。

男的有李敬強、秃頭、矮仔、肥宅、眼鏡仔一號和眼鏡仔二號。

女的有組媽Jolin，姐爸Coco，鬼妹OYes，偽ABC Breezy、Ivy、Arya and Tina….

BBQ聚會好像是青春物語的不可或缺的內容之一，但不是屬於一眾毒男的青春物語。

由於大家仍未熟，於是形成男坐一邊半圓，女坐一邊半圓的尷尬局面。

一群社交一塌糊塗的失敗者的青春物語是怎樣的？大概是冷氣、電腦和打飛機吧？

將他們置入常人的青春物語，根本就是將石狗公捉到地上要牠跳舞，牠只會典下典下，或者好像現在這群毒男一樣，變了條死魚。

Jolin千方百計想打開話題，但是一衆柒頭和宅男基本好像連說話都有障礙一樣，所有的話題都沒法長期持續下去……

「愛情就是需要時間培養的。」男生心裡的藉口。

男生的視線都集中在女生的身體上，透過BBQ火焰去看，更加熱烘烘，下體也是熱烘烘。

尤其是只有小背心和超短熱褲的鬼妹OYes，那條胸前通向地獄的深溝，更是深不可測。

反而女生們談笑風生，非常自然。

肥宅主力在食厨師腸，一條一條地狂吃，坐在他旁邊也感到羞恥。

他是保險的，BBQ只吃腸和吃丸的人，是非常有保險意識的。

没有保險意識的禿頭那種人將兩隻雞全翼穿在燒烤叉上，燒全翼需要技巧。

當雞翼尖已被燒成焦炭時，雞鎚部分仍未全熟，他吃入口時，血水還從嘴角上流下來，極度醜陋。

矮仔都是，燒牛扒的他，不懂得掌握時間，最後把牛扒燒成一塊黑色香口膠，放在口裏咀嚼極久也未能下嚥，最後迫不得已還將殘渣吐了在地上……

兩個眼鏡仔就保持一定的儀態，還主動幫女生們燒東西吃，對於這種甘愿成兵的態度，女生們從不抗拒，結果整個BBQ聚會，他們都很忙。

當然，有50%經他們手中的食物，最後都變成了致癌物。

這群男生，就是那種做什麼也會做得不好的男生……

反而李敬強感覺很好，在男180度，女180度的圓形上，他剛好坐在男女生交界點上，旁邊是Tina，Tina不時和他說話。

雖然所說的都是一些摸不著邊際的說話，例如「請把牛九拿給我」「你的中翼燒得不錯」「是不是是時候加炭了」「可以把蜜糖傳給我嗎」「有沒有紙巾」「唔，很好味」「是呀」……之類。

不過，就是挺不錯的。

有時候，挺不錯就好了，他們要求都很低，笑點亦低。

一日射一篇唔好咩？射太多好傷架

多謝巴打支持

好啦，巴打你想點玩？

想睇jolin

Oyes

LM

不了 我睇下有無仔先

留名支持

我想你加速

第八集

在愉快的BBQ過後，眾人執拾好東西，Jolin就宣布晚上的活動：

「現在開始是自由活動時間，大屋大廳左邊有個大澡堂，各位可以洗個澡，或是休息一下，然後在午夜十二時左右會舉行一場營火晚會，到時請到大廳集合。」

接著Jolin想了想，再補充一句：

「對了，還有營火晚會需要一些準備工作，假如各位男士不介意的話，請於十一時在大廳集合，就這樣！dismiss！」

在眾人解散前，其中一眼鏡仔（眼鏡仔有兩個）舉手問：「我想問一下，我們的財物還有電話都在哪裡？」

這勾起了眾人的回憶，對了！的確有這回事，只是大家玩得太開心都忘記了。

所有人的目光都落在Jolin和Coco身上，整個氣氛剎那之間嚴肅起來。

然後，另一個四眼仔（眼鏡仔有兩個）又問：「其實……我們現在在哪裡？」

這是所有人都在意但又忘記了的問題。

作為負責人的組媽Jolin和組爸Coco陷入了沉默，不知怎回應好。

「諸君！我們沒必要在這裡對兩位女士如此咄咄逼人吧？」肥宅忽然高聲說道。

「這關你什麼事？你想做護主犬嗎！？」另一個眼鏡仔罵。

「Jackyさん，請冷靜一點，Jolinさん和Cocoちゃん肯定都是為了讓大家玩得開心才這樣做的，何況這個地方有水有電，我覺得我們現在是安全的，所以你們何必太執著目前的處境，而不好好享受眼前的時光？」

「謝謝你，Sky，我明白各位會有所不安，但請放心，我們正身在香港以南的一個無人島嶼，這裡沒有網絡覆蓋，但必要時可用無線電跟外界聯絡。而各位的財物我都放在這裡的夾萬裡，離開時保證會歸還給各位。」組爸Coco這樣説。

組爸Coco再沒有深入解釋今次暗O的具體內容，例如背後搞手是誰？租用小島和船隻的資全又來自何方？為何要用這樣暴力和鬼鼠的方法把衆人聚集起來等等……

Coco的話無助眾人完全安心下來，但肥宅的話，卻有效讓男女雙方某程度上達至深層次的共識。

而且，神秘一點不是更好玩嗎？年青人就是愛這一套噢。

加上，女生會覺得這群男生都是些低智無能而且毫無殺傷力的垃圾；而男生則會覺得跟一群女生困在島上是個不錯的體驗。

於是這個危機就在無聲之下解決了，眾人散去後，Jolin上前跟肥宅道謝：

「謝謝你挺身而出，要不是今次暗O說不定就要提早結束了。」

「無須客氣，守護淑女是紳士的責任，在下就此告別。」

李敬強在旁望著這個場面，心裡不太好受，也有對肥宅有點看不順眼，這是嫉妒。

我居然會嫉妒一個肥宅！？

真不想活下去！李敬強心想。

接著眾男子回到房間，陷入了一片沉默之中。

因為剛剛在大廳鬧得有點僵，始終眾人都是不善交際的毒男，所以都不知如何舒緩氣氛。

「我說……你們要一起來洗澡嗎？」打破沉默的是矮仔。

眼鏡仔反問：「當然會去洗澡，但有必要約好一起去嗎？」

「之前我在這裡四周逛過，那個澡堂可是又大又豪華的，而最重要的是……」

這引起了大家的注意，矮仔頓一頓後再說：「男女澡堂之間只隔一道牆……」

眾人聽得此話，依然沉默。

但氣氛卻不再陰沉，每個人體內沉睡的雄性基因，因為一句「男女澡堂之間只隔一道牆」而被喚醒了！

收到，我安排返

歡迎光臨

原來連登真係基佬論壇

多謝多謝，有乜野囡囡睇岩講聲

至少每日一定有一篇架啦

真係無人信連登有女

連登點會有女呀

第九集

大屋的澡堂非常寬敞，是典型的日式澡堂。

樓底非常高，差不多有五米，而男女澡堂之間隔著的那道牆則至少有三米高。

六名男子站在巨牆下，臉上流露著絕望的神情，但同時又對牆的另一邊有著無限的響往。

大概女生們不知道眾男生早已入浴，所以玩得很開放，而且說話的尺度也高得難以想像。

「哎！你對波很大呢！」疑似Jolin的聲音說。

Breezy的聲音卻極力否認：「才沒有你的大啊！我只有C杯罩！」

「真的嗎？我才不信你！我想摸一摸！」

「No！你是Lesbian嗎？」Breezy說罷，眾男子只聽見Jolin的邪惡笑聲。

騷動過後，Breezy又說：「下面應該要修一修剪啊你，好像野草堆啊！」

「你看她，她竟然沒有長出毛！」Jolin說罷Arya大聲說：

「哈哈！不要説了！隔籬那些鹹濕仔會聽見的！」

Breezy又插話說：「聽到不是更好嗎？我也想看看他們扯著旗洗澡的蠢樣子，一定蠻有趣的！」

「我才沒有興趣呢！」

Breezy說：「如果他們是韓國人就好了……」

「哈哈哈……」

「嘻嘻……」

少女們的嘻笑聲不住傳來……

「好想偷看，好想偷看，好想偷看，好想偷看，好想偷看，好想偷看……」

男子們腦裡不斷這樣想著，但卻不知如何跨過那三米高牆，這僵持狀態維持了十分鐘。

時間一分一秒過去，離女子離開澡堂的時間愈來愈近，必須有所行動，否則就會錯失良機！

然後，禿頭忽然有所行動，他站起來，一步一步的走向……

出口。

這個舉動讓所有人大跌眼鏡，眼鏡仔一號連忙追上去問：

「你怎麼離開了？」

「因為我已經洗完澡了。」

「你不想偷看嗎？」另一個眼鏡仔二號又問。

「想啊。但肯定沒有我的份吧？」

「什麼？」

「要偷看的話肯定要疊羅漢吧？我看這裡沒有人能支持得了我的重量吧？要我負責做犧牲品撐起你們，我可不幹。」說罷他瀟灑地離開，眾人也沒有挽留。

因為禿頭說得對……這就是唯一的方法！

心動不如行動！

事不宜遲，他們你眼望我眼，最後落在肥宅身上。

他看來已知道自己的宿命。

「我有個條件。」他極度嚴肅的說。

「諸君用生命起誓，其他女人你們愛怎看就怎看，但絕對不要視姦Cocoちゃん！」

眾人冷淡的回應一下「好」後，肥宅就成了160Cm高，一條通向天國的階梯。

首先上陣的是矮仔，小個子的他身輕如燕，兩下已跨上肥宅肩膊上。

但有個問題！

他不夠高！看來城牆比他們想像中還要高！

彼方傳來：「好像泡過頭了，有點暈……」

「那一起走吧。」

動靜聽起來，女生們好像已準備離開，時間無多了！

五人眼神交流之下已有默契。

李敬強馬上走到肥宅旁紮好馬，然後眼鏡仔們跳上兩人的肩膀上，再將矮仔托高，如同一座人肉燈搭！

高度剛好夠矮仔看到牆的另一邊。

矮仔一看，眼前如同沉睡在濃霧中的理想之鄉！

下面四人又羨慕又妒忌，但眼前情況別無選擇，只能等待矮仔的回報。

忽然彼方傳來一聲：「你這種鹹濕仔真的很討厭！」

同時間，「啪」一聲，矮仔與一塊手掌般大的肥皂一同應聲落地，看來是Arya用肥皂擊中了矮仔。

眾人見狀，即時解散，上前關心矮仔，在高達兩米之處跌下來，不幸的話，說不定隨時小命不保。

但矮仔命大，看來連輕傷也沒有。

最後矮仔看來不太好受的樣子，眾人屏息靜待他的報告。

但結果：「上面都是霧，什麼都看不到，為什麼Arya會發現我呢？」

如同他們的人生一樣，無論怎樣努力，到頭來也是一場笑話。

多謝支持！

有！不過有J既！

我信你
睇其他仔啦，唔好睇中我就ok

我唔X信有女，一句到局

文呢？

第十集

「什麼？這是場誤會啊！我們明明什麼也沒有做！」李敬強說道。

Jolin卻回應：「但Arya說在浴場離開時，見到牆上有個人頭，隨手丟塊肥皂就聽到慘叫聲了，所以……這真的是誤會嗎？」

李敬強、肥宅和Jolin正在大屋門前，為即將進行的營火會進行準備工作，將木頭搬來搬去，同時又談起澡堂發生的事。

肥宅接著李敬強的話，隨意編個理由說：

「那是因為肥皂越過牆後，擊中了正在洗頭的建さん，我可以作證的，他現在還在房間喊痛呢。」

「ok！你這樣說我就安心了，誤會你們真抱歉。準備都差不多了，我去叫Arya去跟建仔道歉吧。」

兩人沒想到Jolin居然信到十足十。

「不用了，他說不介意。」李敬強摸著後腦，故作鎮定地說。

同時營火會周邊用來坐的長木頭都設置好後，Jolin伸個懶腰……

李敬強和肥宅本能上都將目光集中在那似是快要迫爆衫的警鐘胸。

宅的sequence是：波，腳，樣，性格。

Jolin禮貌笑一笑，然後拋下一句：「但我也跟Arya說一聲吧。那麼等等再見囉。」就離兩人而去。

離營火會開始還有半小時，李敬強和肥宅你眼望我眼，也不知接下來的時間要怎樣消磨好。

現在時間是九月中，天氣還有點熱，所以怕熱的肥宅就說要回大屋裡嘆冷氣。

李敬強本能反應不想跟這肥佬太貼，所以就拒絕了，選擇在大屋周圍逛逛。

他走向大屋另一邊，面向懸崖還有海的那邊，正有一個巨大的背影坐在懸崖邊緣位置上。

李敬強起初有點害怕那是無故出現的陌生人，但仔細一看那人的背囊……肯定是禿頭沒錯。

他不知禿頭要在這裡幹什麼，也沒有興趣。

只是頭上那片沒有光害的星空實在太美了，還有海浪的聲音、明亮得難以想像的月光，一切都出乎意料的美麗，唯一的敗筆是禿頭的背影。

忽然之間，有人拍了李敬強的肩膀一下。

嚇得他整個人都毛管豎起，回頭一看是Tina。

「你在這裡幹什麼？」

「你又在這裡幹什麼？」

「跟你一樣，四周走走，就來到這裡了，這裡有什麼好看嗎？看得這麼入神……」話未說完她也被眼前的光景打斷。

同時禿頭發現了兩人，就站起來轉身，走向大屋的方向。

他的樣子看來陰陽怪氣，跟Tina和李敬強擦身而過，令李敬強有點說不出的心寒。

「今趟沒來錯了，對吧？」Tina仰望著星空問道。

「你很喜歡看風景嗎？」

聽罷Tina回頭望著李敬強說：「有人說過，你很不懂說話嗎？」

「沒有。但我也知道。」

「你這樣可不會受女性歡迎的。你知道嗎？不說話也是個選擇。對方也不會因為你不說話就忘記你的存在啊。」

李敬強聽罷想找些說話回應時，他望著Tina的雙眼，身體及早反應點了點頭。

接著兩人一同望向那無際的星空，此刻李敬強大概明白到Tina話中的深意。

有了有了

禿頭條撚樣一定會死得好撚慘。

宅的sequence是：波，腳，樣，性格。

想睇肥宅+眼鏡1+眼鏡2 3p

這是理所當然的

點解要歧視人，禿頭已經好慘

師兄好重口味，有無睇過crazy 3p？

第十一集

營火會的形式與BBQ大會差不多，唯一不同是大家都坐在草地上而非椅子，但男女被徹底地分開的情況卻因此更加嚴重。

當然分開兩組人不是誰的指示，而是由於男子們的內向所造成，即使大家都飲了點酒，也無助改善這個情況。

李敬強沒有跟肥宅、矮仔和眼鏡仔們一起發酒瘋，而是一人喝著悶酒，觀察著女子們的行為和對話。

他起初覺得Oyes的個性是只是大情大性又帶點粗神經，但觀察久了卻好像不是這樣，她這人意外的心機重，而且也愛作弄人。

她大概早就發現了Breezy是個偽ABC，所以不斷的追問著，直到Breezy回答她自己在中學留學過後，Oyes又追問：

「你中學有去過哪裡外國留學嗎？（英語）」

Breezy聽罷繼續口齒不清地以港式口音的英文回答：「額……那個……我是在那個……英國那邊留過學的。（英語）」

看她神色慌張的樣子，肯定就沒有這回事。

「但你的口音聽起來有點奇怪，不太像英國口音呢。你是在英國什麼高中留學的？（英語）」

「倫敦。（英語）」

「我也曾經在那裡留學過呢！你是倫敦哪一間？（英語）」

很明顯紙包不住火，被逼入窮巷的Breezy神色慌張，支支吾吾地說：「額……額……就是……（英語）」見她這個樣子，Oyes看來很興奮。

Jolin見狀就馬上插話為Breezy解圍：「對了，Oyes你是俄羅斯人對吧？之前一直很好奇你的名字，這是真名嗎？（英語）」

Oyes沒再在意Breezy的樣子，笑著向Jolin回答：

「這是從前在英國留學時同學幫我改的，因為我當時的英文不太好，只懂說Oh Yes，所以大家就替我改了個這樣的小名了。（英語）」

Arya皺著眉頭問：「你不會覺得憤怒嗎？這樣不算是欺凌嗎？（英語）」

「起初是有點介意的，但之後覺得挺有趣的，所以就不再在意了。（英語）」

「你在英國的校園生活肯定不太好過了。（英語）」Ivy關心道。

雖然大家都不曾到外國留學，可是他們的英語都明顯比Breezy說得好，而且也更流利。

「不會的，不會的，大家都很友善的，那不是欺凌，只是開玩笑罷了。大家有看書的習慣嗎？對了，Breezy，你肯定有吧？（英語）」Oyes又再惡意地追擊Breezy。

「當然，我喜歡看那個……《Hamlet》，挺有趣的。（英語）」

「原來你喜歡莎士比亞嗎？真想不到！你是讀英文系？還是傳理？（英語）」

「是管理學系。（英語）」

作為Breezy好友的Ivy馬上跟進，替她解圍：「我跟她是同系的！你呢？（英語）」

此時，Tina忽然坐到李敬強旁邊問：

「怎麼一個人這麼悶？」

説好的甜呢……………………………………………………………………

等下就有

第十二集

「別誤會了，我可不是對你有興趣，只是單純可憐你罷了。」Tina坐在李敬強旁邊後，馬上就澄清道。

大概因為酒精的作用，李敬強的人格有點反常，換作平常有個女生坐在他身邊，他大概早就緊強得爆血管了。
但現在他卻很淡定，並指著正在發酒瘋圍舞跳舞的毒男們，反問Tina：「那麼你不去可憐他們？他們看來比起我可憐得多了，不是麼？」

Tina喝口啤酒，邪惡的笑著問：「你這樣說就不怕我離你而去找他們嗎？」

「不會的。我要是你就寧願回到那群醜惡的女人堆，也不去取悅那群酸臭的毒男。」

「我也可以自己一人，跟你一樣孤立自己喝悶酒，那不也是個選擇嗎？」

「兩個人一起悶，不是比起一個人悶好嗎？」

「你這傢伙怎麼了，喝了點酒就囂張起來嗎？」

李敬強沒有即時回答她，反而頓一頓才苦笑著回答：「可能吧。」

兩人因此陷入沉默之中，Tina不知怎該怎樣回應他，因為這個李敬強與之前判若兩人。

而且剛剛那自嘲的笑容更讓Tina非常在意，她不時偷望李敬強，想知他的帥是否剎那間的幻覺，會否忽然就回復到之前傻呼呼的樣子。

假如沉默是有味道的，這段沉默大概就比蜂蜜還要甜。只是現在的李敬強大概沒察覺，也不會記得。

李敬強問：「怎麼了，你不是要一個人喝悶酒麼？」

「我不走如何，你打算趕我走嗎？」Tina不自覺撅著嘴巴的問。

「不會。兩個人更好。一個人太寂寞了。」

「你在看什麼？」

「就是在看她們，挺有趣的。你怎麼不跟她們打成一片？」

兩人看著女人們，Breezy崩潰地在Oyes的懷裡，哭著說：「我真的曾經是留學生！你信我吧……我沒有騙人的，我不是公屋妹，我是ABC來的……」

而Oyes則摸著她的頭，得意地用普通話說：「我信你喔，我信你喔。（普通話）」

Jolin則在旁邊拍著Breezy的背安慰她、Ivy在旁很擔心的看著、Arya看來不太喜歡Oyes，而Coco則不在乎地在營火烤著綿花糖。整個場面看來怪有趣的。

Tina看著這個情景說：「我不太喜歡女人。」

「身為女人不喜歡女人嗎？你想做男人嗎？」

「小時候有這樣想過。」

「做男人可不輕鬆的，一不小心就會變成像他們那樣的人，要不就是我這樣，或是不幸運的話就會變成那禿頭的樣子。」

「那你言下之意是想做女人嗎？」

「不，我做男人就好了。」

「為什麼？」Tina望向李敬強問。

然後李敬強漫不經心的回望她說：「要是我是個女人的話，就不能愛上像你這樣可愛的女人了。」

Tina聽罷臉紅得像蘋果一樣，失態的大聲說：「你喝醉了！」

「我倒覺得自己沒有醉。」

「有……有，有哪個醉了的人會認自己醉了！？你是醉了！肯定是醉了！要不又怎有勇氣這樣得意忘形的樣子！？你明明就只是個不懂言辭又沒自信的毒男！」

這樣說著，Tina不顧一切慌張地逃回女子組那邊。

李敬強被留下一人坐著，但他看來不太在乎的樣子，只是默默地開了第十一罐啤酒，二話不說就灌進口裡。

於是，三日兩夜暗O的第一晚就是這樣，無風無浪，也沒什麼驚喜。

又冇甜又冇通知

耐性！耐性！

預定會有，請期待！
後面無重甜既話，我自貼裸照！

我會毫不留情用你裸照J

見到樓主個名就即刻入黎

寫埋魚柳包個故先啦

貼定先

加油

近期有時間會寫埋架喇，要巴打等咁耐，我對你唔住

好

唔好啦
你堅持既話我畀隻腳你J住先喇

仲有boy神

boy神好似唔係我寫架

第十三集

李敬強再有意識的時候，首先是感到自己的腦袋好像被抽乾了一樣，這種感覺強烈而痛苦，他勉強支起身體，發現自己正身處一個陌生的房間，而身邊睡著一個人。

他此刻什麼都忘掉了，努力地想了一會兒才記起自己正在一個香港以南的小島，這裡是O Camp所安排的住所，昨天他跟一群人……

想著想著，所有東西都記起了，除了昨晚營火會的事之外。

此時他才想起自己身邊的那個人，說不定他會提供一些有用的資訊。

但回頭一望，那個人的身份嚇了他一跳，是Ivy！

這是什麼一回事！？他本來以為那人不是肥宅就是矮仔，但結果居然是個女的！？

一切也變得更不明朗，而且更混亂！

李敬強第一件事就是看看自己和Ivy身上的衣物是否整齊，沒問題。除了Ivy膊上露出了粉藍色的Bar帶之外，一切也沒有問題！

他對「這情況如何形成」很有興趣，但理智告訴他此地不宜久留，萬一有什麼誤會的話，吃虧的肯定都是自己。

正當他打算不動聲息地離開時，他聽到一把女聲叫住自己：

「阿敬。」

聲音聽起來很柔弱，像是平原的清風一樣似有還無。

李敬強戰戰競競的回頭，Ivy已經醒來，並坐起來望著自己。

這是李敬強第一次清楚聽到Ivy的聲音，但他沒有心情去理會這件事，既然難逃一劫，他就大膽起來問個清楚昨晚發生的事。

「那個，我想問一下昨晚發生了什麼事？為什麼我們會共處一室呢？」

「你記不起嗎？你真的一點也記不起嗎？」

「完全沒有記憶，大概我喝得太多了。」

「我想問一下你，你懂武術嗎？」

「不懂。」

「那麼你昨晚為什麼能制服阿德？他明明體型比你大兩倍……」

「阿德？」

李敬強一時不記得那個叫阿德的是誰，但這個地方體型能比他大的人就只有兩個，肥宅不是叫阿德，所以就是指禿頭了。

「昨晚大家都喝得太多了……」Ivy臉紅的說。「阿德他居然忽然跟我告白！我雖然不太討厭他……但他突然這樣說，我真的被嚇到了……一時不知所措就拒絕了他。大概我應該好好考慮才回應他的！但當時我真的太害怕了！」

「但……這與我有什麼關係？」

「當然有。阿德被我拒絕了後，即時就哭了出來，然後還衝向我，好像要將我撲倒一樣，這個時候你忽然用一些不知什麼手法，制止了快要撞倒我的他。你真的不懂武術嗎？」

「那大概是誤打誤撞吧……」

李敬強努力回憶，當時最大的可能就是活用了警察老豆所教的小技巧吧。

「不要緊，大家都將你當成了武術高手了。好讓阿德酒醒之前不會找我們麻煩，才會將我們帶到這裡。這就是我所知的全部了。」

不是將禿頭鎖在這房間會更好嗎？李敬強心想。

「所以阿敬，真的謝謝你了！」

說罷Ivy一躍上前，忽然就擁著李敬強！

作為一個男人，他難免臉上會掛著些自High得很樣衰的表情……

好死不死這個時候房門被Tina打開了，整個百辭莫辯的場面就此映在她的眼裡。

第十四集

第一天的活動主要在大屋舉行，所以眾人對於自己身處的小島幾乎是沒有概念。

今天，在Jolin和Coco的帶領下，大家初次離開這位於小島西邊懸崖上的大屋，走向島的中心位置。

小島的地勢奇異，非常平坦，主要都是由各個森林和小草原所組成，所以走起來並不吃力，配上清爽的氣候，連肥宅也沒有流過半滴汗。

肥宅心裡暗暗安心下來，因為原本穿來的T恤已經被汗水弄臭了，幸好Coco在早上分發了螢光綠色的制服T恤，讓他不至於整個旅程都散發著汗臭味。

而且一個肥人身上面散發著濃烈的汗臭味，是一種標記。而且有人說過，這種100%純天然的雄性氣味，在某些落後地區（例如大6偏遠區域），對雌性動物來說，是一種「性吸引力」。

Bull Shit？Bull Shit！！

其實不只是肥宅，整團人都因此而鬆一口氣。

所以現在一行人都帶著醒目的螢光綠色在森林走著，要是有誰走失了，應該一眼就能發現。

「Ivy好像很喜歡你噢……」Tina雙目無神的跟李敬強說。

兩人落後在隊尾，旁若無人的交頭接耳。

Tina早上撞破李敬強和Ivy那一幕，令她耿耿於懷。

為什麼耿耿於懷？

她自己也不明白。

或者，這是某種關於愛情的感覺吧？

李敬強連忙説：「但我不喜歡她……不，我的意思不是這樣，我不討厭她。但我對她也沒有那種『喜歡』的感覺，她不是我喜歡的類型。」

「要是人家喜歡你又怎樣？你要拒絕她了嗎？」

「呀……這種假設性的問題……」

「所以呢？」

「不知道。我的想像力不太好……」

說罷，李敬強看到Tina眼神莫名奇妙的凶狠，於是害怕得斬釘截鐵的說：「這個……我會拒絕她！絕對會拒絕的！」

「真的嗎？」

「當然！」

聽到李敬強的答覆，Tina凌厲的眼神緩和下來，然後刻意避開他的目光再說：

「那麼你昨晚的……那……那個提議，我會好好考慮的。」

「什麼？什麼提議？」李敬強一頭霧水。

「你……難道你！？忘記了！？你只是順口開河嗎！？枉我還那麼認真的想……想了一晚！」

看來李敬強昨夜的確忘記了很多東西，多到連他自己都不知道。

李敬強見Tina反應之大，即時安慰道：「不！我是真心的！」

雖然他根本就不知道她說的是什麼。

「那你再說一次吧！我想再聽你說多一次……」

「啊……」李敬強不知所措的望著Tina，兩人各自若有所思，陷入沉默之中。

結果Tina按捺不住，嬌氣的解釋：

「我才不是想再一次聽你跟我告白！只是為了確認你是真心罷了！」

李敬強聽罷終於知道是什麼一回事，但這話不容易，兩人尷尬的沉默了幾十秒，他才欲言欲止的說：

「你可以……跟我……交往嗎？我想……做……做，做，做……」

「做你的男朋友！」

第十五集

李敬強的第二次告白，結果令Tina看來很得意，拋下一句：

「你要是能像昨晚那麼爽朗的話，說不完立即就會答應你了，現在就讓我再考慮一下吧。」

就快步跟上女子們，留下李敬強一人在隊尾。

這個時候，在李敬強腦裡只有一個問題：

「昨晚我究竟發生了什麼事？難道是鬼上身嗎？」

其實鬼上身並不可怕，世界上鬼可以解釋好多事情。沒有鬼的話，一切才是奇異的。

因此科學教信徒，都感覺世界是奇異的。

接著李敬強開始發現，除了跟Coco走在一起的肥宅之外，一眾男生都有意無意避開自己。

「究竟昨晚我發生過什麽事情？」

直至到達目的地之前，看來李敬強都不能問出昨晚發生的事情。

「又要玩什麼相親相愛的遊戲嗎！？」

一到步，矮仔就雀躍的問組媽Jolin。

組媽Jolin答他：「你真心急，一會兒你就會知道，男生真是性急呢！」

矮仔説：「對於性！當然心急啦！」

他積極得讓人難以想像，讓李敬強有點頭暈，開始猜想自己是不是誤闖了另一個平行世界裡。

聽罷矮仔的話，曾經怒踢矮仔下體的女強人Arya還是臭著臉的低吟著：「你這死咸蟲！」

終於有點正常的反應了，李敬強心裡暗暗安心下來。

接下來，鬼妹Oyes突然走出來，行到了矮仔面前。

Oyes足足比矮仔高了一個頭，令矮仔的水平視線是直視Oyes的一對堅波！

是堅波！鬼妹最大的問題就是假波！矽膠的發明人，某程度上應該捉去後巷打靶。

雖知道，矽膠製造的假波欺騙了多少少男的美夢啊！

矮仔望著所有女生中「性值」最高的鬼妹Oyes，不禁吞了一口口水。

Oyes說：「Boy，你想要Sex嗎？」

矮仔即時臉都紅了，以超越人類的速度點頭。

「GOOD！」

然後，Oyes忽然爽快地脫下上身的一切衣物，把Bra隨手扔給Coco，坦露出一雙傲視眾生的豪乳！

然後臉上露出親切的笑容的說：

「快來親吻我的乳頭吧。（英語）」

彈！彈！彈！

兩大粒鮮粉紅色鮮嫰的大Nipples就在矮仔面前晃動！就像能夠毀滅天地的兩粒核彈頭！

oyes

第十六集

矮仔見到Oyes的兩粒Nipples近在眼前，本來眾人以為他會飛擒大咬，將Oyes兩粒乳頭舔得乾乾淨淨，最後再用顏射征服這淫蕩的鬼妹，順便為中國人爭一口氣！

但矮仔居然反高潮，呆了幾秒後，忽然退後幾步，臉色像交通燈一樣，由原本的紅色變成綠色，看來一副受了驚的樣子。

其實不只是矮仔一個，其他毒男們都臉如鐵青，看來好像Down了機一樣。

要是換作一群青春的正常男大學生大概已經想也不想就舔下去，甚至還可能順勢來個群交派對！

但矮仔、李敬強、肥宅、眼鏡仔和眼鏡仔要是這種人的話，一直以來的人生就不會如此失敗……

「我真的可以舔你乳頭嗎？」

全部人包括Oyes在內，都沒會想過有人如此大膽，更萬萬沒想過那人居然是最樣衰、最變態的禿頭！

見禿頭一步一步走近自己……

Oyes仔細看著他又油又稀薄的頭髮、細得像線一樣小的眼睛、臉上密集的隕石坑暗瘡印、還有滿是黑頭和臉油的畸形大鼻……

她不禁心寒起來，也開始感到後悔。

本來這樣做只是想挑釁了這群小處男，讓他們理解到自己的無能和弱小，怎料到居然會殺出了禿頭這號人物。

Oyes當然想反悔，她才不想被個二十歲未到就開始禿頭的人形垃圾污染！

這副高貴的高加索人肉體不是為了這種人準備的！

但禿頭那線狀眼閃出一種異常凶惡的眼神，彷彿在警告：

不准反抗，要是敢退後半步就將你就地正法。

這絕對是說得出，做得到。

Oyes身上流著的血液沒有奴性，只要想反抗的話隨時都可以，但她不敢！

她居然不敢！

連她自己也難以置信！

回神過來，禿頭已兩手托起那雙驚人的木瓜奶，並將她兩粒乳頭集中在中間，一口就貪婪的將它們一拼含在口裡。

禿頭一邊用力地吸啜著Oyes的胸部，彷彿要吸出母乳一樣。

同時舌頭又震動得強烈如震蛋，貪婪地同時刺激著兩粒乳頭，它不斷的深索著乳頭上每一絲神經，將一波又一波前所未有的快感傳到她的大腦。

Oyes感到畢生難忘的嘔心，但她的身體就像是被無數電流通過一樣，生理反應讓她禁不住嬌喘著。

正當所有人都不知如何反應時，Coco緩緩上前，一手扯住禿頭後腦僅有的頭髮，憑著與體型不相稱的力量將他拉開，並壓制在地上。

重重的將他的頭壓在草地上。

她此刻的表情很可怕，雙目沒有一絲光彩，與平常充滿活力的那個她判若兩人。

並以未來戰士裡殺人機器的語氣向禿頭說：「殺了你。」

簡潔而冷酷無情。

接著本來被氣氛凍結的時間回復正常，眾人開始快速反應。

Breezy上前為嚇得跪在地上的Oyes穿回衣服，而Jolin一邊安撫Coco要她放開禿頭，並指揮一眾已被嚇得戇鳩鳩、旗都扯不起的男生們代行看管禿頭。

但一切已經太遲，所有人都沒有注意到Oyes的眼神，她情難自禁地四周探索、尋覓……直至跟被壓在地上的禿頭對上眼神……

有些東西在不知不覺間被改變了。

第十七集

由於Oyes與禿頭事件，Jolin保險起見，決定取消原定的活動回到大屋，並決定在晚飯之前都是自由活動時間。

眾人在屋裡呆了不夠十五分鐘，肥宅已找了個排球，開始跟大家玩些遊戲。

不久緊張氣氛就一掃而空，連一直愁眉深鎖的Coco都再展現笑容。

雖然Oyes說原諒了禿頭，但Jolin還是將他關在李敬強和Ivy早上所在的房間，暫時軟禁。

聽Breezy說，經過房門時還聽到禿頭在裡面發出古怪的笑聲，誰都不知他會被關到什麼時候。

玩完閃避球還有數字球後，女子組整團人去了準備晚飯，因為今晚吃的是普通的日式咖哩飯，所以沒有毒男們幫忙的餘地。

眾毒男無所事事的四周走著，最後很浪漫地一起到了懸崖那邊看海，順便浪漫地看個日落，然後不知如何又說起禿頭的事。

矮仔問眾人「你們覺得那個禿頭是什麼一回事？即使同為男人也覺得……他的行為實在有點變態。」

「究竟他真的跟我們一樣是大學生嗎？」「對，實在很難相信一個人會十幾歲時禿頭。」眼鏡仔和眼鏡仔說。

接著肥宅看來有點憂慮的說：

「我也不知道呢，德さん這兩天來都很拒絕跟我們溝通，所以根本不知道他發生什麼事的說。但在下推測他大概是生病了，所以頭髮才會變成這樣吧。」

「唉，別再說了，我也記不起現在已經第二天了……」「為什麼這麼難得的旅程就只有三日兩夜？好可惜啊！」眼鏡仔和眼鏡仔兩人懷著失落的表情說道。

矮仔望著兩人的樣子，思考了幾秒，好奇地問：「我就說呢，已經想問你們很久了，你們真的不是雙胞胎兄弟嗎？」

「當然不是。」「當然不是。」

肥宅又跟著問「那你們是交了很多年的朋友嗎？」其實他也挺在意這個問題。

「也不是。」「也不是。」兩人還是以一模一樣的表情語氣說道。

矮仔難以置信的說：「那為什麼你們會長得這麼像！？連行為語氣聲線都幾乎一模一樣！」

聽罷兩個對望，感到很疑惑：「我們很像嗎？」「我們很像嗎？」

「你看。每句說的話都一模一樣，就像立體聲一樣。難道你們是失散多年的雙胞胎嗎？不如告訴我你們是生日是哪一日好嗎？」矮仔說。

「9月30日。」「10月20日」

「雖然差很多，很還是同一個星座，這是什麼一回事……」矮仔已驚奇得再沒有反應。

臉宅看來苦惱的摸著頭說：「我已經不想再考究下去了。」

兩個眼鏡仔想了想，更有意震驚的說：「你們不說，我真的沒發現呢。」「我們真的長得很像嗎？」

「對了，你們有喜歡誰嗎？」矮仔問。

「沒有特別喜歡誰噢，不過要是她們誰跟我表白的話，我也是會接受的。」

「如果問我的話，我最喜歡Tina吧。」

雖然眼前的畫面就好像一個人對著鏡子跟自己交談，但見證到兩人原來還是存有差異，肥宅和矮仔都有點平靜下來，大概是因為終於證實兩人的存在不是超自然現象吧。

同時兩人很自然的繼續談話下去。

「為什麼？她長得好看嗎？我覺得一般般罷了。」

「她看起來很溫柔啊，會是個好妻子的樣子。」

「但她好像喜歡阿敬呢，我想你沒有機會了。」

「對了，阿敬他去了哪裡？」

沒錯，李敬強其實由此到終都沒有跟他們一起看日落，他跟這群失敗者不一樣，早就踏上了成功之路！

第十八集

事情是這樣的，因為距離晚飯時間還有點空檔，於是李敬強和Tina決定結伴散散步。

最後兩人不知不覺走到他們初次相遇的沙灘上。

「你知道嗎？有點奇怪，但就是說不出哪裡奇怪？」

對於Tina的自言自語，李敬強反問：「為什麼？」

「因為大家都好像原諒了阿德的行為！你不覺得很變態嗎？為什麼可以在眾目睽睽做出這種事？實在太嘔心了！」

「那不是原諒，只是避而不談罷了……」

「不過至少也要懲罰一下他吧！？這個人太危險了！」

李敬強聽罷不大認同，始終禿頭沒做什麼犯法的事。

他雖然有點變態，但事實上都只是應Oyes的要求行事。所以他就說：

「但歸根究底Oyes要是不開這種玩笑的話……」

「你意思是，全都是她的錯嗎！？」

李敬強見勢色不對，連忙自圓其說：

「不！不是這樣！只是……她太不小心、太大膽了。正所謂知人口面不知心，有些人看來可靠，結果是個人渣；有些人好像禿頭那樣看來戇鳩鳩，結果其實是隻野獸。所以一定要好好保護自己，因為你永遠不知道誰可信、誰不可信。」

接著Tina頓一頓，停下腳步望著李敬強問：「那麼……我可以信任你嗎？」

望著她的樣子，李敬強不禁吞口口水，猛力點頭。

Tina接著又問：「要是那禿頭想強姦我的話，你會殺了他嗎？」

在夕陽之下，Tina原本蒼白的膚色就像上了一層胭脂，明亮的大眼睛同時又映照著艷麗的金光，李敬強情不自禁的摸著她的臉頰說：

「為了你……我會做任何事。」

聽得Tina臉都紅了，她連忙扯開話題說：

「那麼要是我跟Jolin都快要被強姦的話，你又會救誰？」

「當然是你！你為什麼問這種問題了？」

「我總是覺得你好像經常都在望著Jolin，究竟為什麼？」

「因為她是大家的領導，組媽嘛，就像上課時我們都要望著老師對吧？」

這個說法實在太牽強，但Tina沒有理會，反而將李敬強一步一步拉入密林之中，同時害羞的問：

「難道你覺得……比起Jolin，我就不能滿足你嗎？」

「你……你為什麼這樣問？」

李敬強實在是個不解風情的人，但Tina就是喜歡他這一點。

她笑一笑，將李敬強推倒在草地，並騎在他的身上，說著：「我說啊，你肯定覺得她比我大對吧？」一邊就脫下衣服。

李敬強雖然心跳加速，下體已硬起來，但心裡還是想著：Jolin的胸比你大，那不是一目了然嗎？

他打算努力安慰Tina：「你說不定還有發育的空間……」

但怎料她脫光上身後，露出了堅挺、巨形、乳白色的兩球，而被粉色乳暈所包圍的兩顆乳頭，則處於陷沒狀態……

Tina紅著臉自嘲：「什麼？要是再發育的話就麻煩了。」

「為什麼……？」為什麼你要紮胸。李敬強原本想這樣問的。

「因為我只想留給真正愛我的男人看……」一邊說著，Tina就俯下身子吻下去，好讓李敬強別再說任何無聊話。

因為現在是做正事的時間了。

但問題是，李敬強在享受著與Tina濕吻的同時，他發現……自己軟下來了……

兄弟！你不是剛剛還性致勃勃嗎！？

為什麼臨時縮沙了！？

推

Pish

依個位停

第十九集

現在李敬強的陰莖正身不由己的硬著，因為Tina的舌尖在他的龜頭上快速打圈，同時嘴巴好像要將整條陰莖吞掉一樣吸啜著。

由於剛剛才射完精的關係，他的龜頭正極度敏感，那種強烈的快感讓他癢到骨子裡，就連脊椎都好像被電流通過一樣，讓他的腰部不自然的拱起。

整個畫面看來就像Tina要通過李敬強的陰莖，將他整個人吞食。

事實上，她在某程度上真的在吸食他，只是吸食的是他的精力，因為由開始至今李敬強已經在短短十五分鐘射了三次。

客觀來說，Tina不是太淫，她只是有種奇異的辟好，就是喜歡看到自己愛人高潮的樣子。

她極之沉迷於這種表情，現在看到李敬強被弄得半反白眼、嘴巴也忘了閉上、舌頭亦不自控伸出來。

妙極了！

妙極了！

Tina心裡歡喜，陰道也流出了更多的愛液。

愈是高興，她就愈是更加落力。

她不知道自己為李敬強所帶來的快感已超出常人能接受範圍。

就因為這個原因，Tina之前兩個男友才受不住跟她分手，不是每個人都能接受每次至少要射精五回的性愛。

事實上快感這回事實在是少吃多滋味，多吃壞春袋、也壞前列腺。

「啊……啊！啊！啊……啊……啊！啊！！啊！」

李敬強頭腦一片空白，他已經不懂言語，但射精時還是會叫出來，聽起來就像動物的叫聲一樣。

精液經過他的尿道，再經由龜頭噴出，一下就射了三四發。

這一次Tina沒有選擇口爆，而是任由李敬強那如同湧泉的精液通通射到她的臉上，還有長長的黑髮上。

接著，她將用手指抹走臉上的精液，再送進口裡。

在種種刺激下，李敬強的意識已沒剩下多少，可憐的他腦裡念念有詞的跟自己說著：

「要死了，要死了。」

但喉嚨就只能發出「啊！啊！啊！」的聲音。

「要來了，你是第一次嗎？」

滿臉精液的Tina爬到他的身上，按著他的胸口問道。

李敬強有氣無力的點著頭叫：「啊！啊！」

「放心吧，我會讓你好舒服的。」

說罷Tina望望李敬強的下體，那陰莖依然屹立不倒，硬得像條鐵柱一樣，還帶著節奏地抖動著。

Tina只用手輕輕撫摸，它的脈動變得更加猛烈，像隻狂暴的野獸一樣！

李敬強的陰莖不算太大，只是各方面都比平衡值高一點，但硬度卻是一等一。

Tina一生嚐過的陰莖不多，但身為女人的本能讓她也不禁贊歎一下這如同鑽石般的硬度，她一邊用手摸索著它的形狀，一邊幻想它會如何插入自己的身體。

一切都準備就緒，她將陰莖較正位置，張開自己的陰唇，心如鹿撞，正當她的陰唇臨碰到他的龜頭那個瞬間……

李敬強忽然嚎叫：

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」

並以不可思議的力量野蠻地站起來，令騎在她身上的Tina光著屁股倒在草地上。

Tina目瞪口呆的昂首仰望著這個站立於大地上的男人。

在明月的映照下，李敬強向Tina報以一個空洞而冷酷的眼神，他什麼話也沒有說，只是慢慢走向Tina。

Tina不知將會發生什麼事，心裡也十分驚恐，但臉上卻露出了期待的表情………………

爆裂「ENTER」鍵！

多謝

期待下集啦

第二十集_2

這個世界有種現象叫作「物極必反」，當一些事物去到某個極點時，就於產生難以想像的反彈。

這個情況剛好可用來形容現在的李敬強，他這個人有點奇怪，當去到某些極端的時候，就總會作出些大膽得莫名奇妙的舉動。

但這不是人格分裂，他還是他，所做的事也忠於自己的意志，這同時也是問題所在。

這個狀態之下的他就是「太過忠於自己」，所以行動的模式都是直接呈現他本身的想法，或是欲望。

所以現在他站在Tina的面前，一手抓著她的頭髮將其扯近自己的跨下，並用力轉動腰部，那如同鐵棒的陰莖一下就鞭到Tina的臉上，留下了紅紅的印記。

Tina望著眼前的巨棒，無故被一鞭抽到臉上，心裡又驚又喜。將這個痴線舉動當成情趣的她，突發其想就向巨棒吹一口氣，然後一口就它噬進去。

李敬強看來已受夠被對方繼續擺布，所以一下就扯著她的頭髮，再動腰將巨棒插到最深的深處，也就是在她的喉嚨裡無情的抽插！

被這樣插著，Tina難免會呼吸困難，但她居然緩緩將右手移到自己的下體開始自慰。

這個狀態沒有維持得太久，大概因為之前口交得太多，所以厭了，所以他沒有打算射進Tina的喉嚨裡，得快就一下推倒她，並將她壓在地上。

他用力將Tina凹陷的乳頭強行吸啜出來，然後用舌尖急促在乳頭上打圈。這對Tina來說算是稀有的快感，不消一分鐘已讓她迎來了高潮。

「啊！啊！啊………！啊，啊！」

除著快感的電流競走全身，Tina頭腦一片空白，只懂失控的呻吟著。下體包括兩腳已經不能自控的痙攣，陰道裡也如同缺堤一樣流出了大量潮水。

李敬強看準這個時機，一下就插進去！

這是Tina意想不到的，她更想不到他居然一進去就如同野獸一樣狂暴地抽插著，而且每一下都猛力地撞向她的子宮口，像個攻城鎚一樣不斷撞擊著她的城門。

此舉延長了她高潮的時間，潮水更是源源不絕的流出。

她這刻陷入了不可言語的狀態，強烈的快感幾乎完全佔據了她的大腦，讓她不能自控的反白眼，現在的她或者也有點脫離了人類的身份，變成了個人形的飛機杯一樣。

接著李敬強忽然放慢動作，於是龜頭與子宮口的關係就變得更親蜜，龜頭到達最深處的同時，子宮口就像渴求著精子一樣，包含著整半個龜頭。

這時李敬強感到無比的溫暖，眨眼之間他射精了。所有的精液，一適不漏地射進了Tina的子宮裡。

感覺到肚子裡的暖意，讓Tina回神過來，但她根本已無力做任何事，因為剛經歷了一場激烈的高潮，已讓她疲乏不堪。

但李敬強就像著有無窮精力的怪物一樣，剛射完也完全沒有軟下來的跡象，相反還變得比剛才正硬，硬得甚至乎還有點痛楚。

但這不足以讓他罷休。

他再次向著Tina的乳頭進攻，同時兩手又猛力搓著她的兩顆巨乳，然後腰更抽動得比之前更強勁，好像要撞壞她的身體一樣。

即使不情願也好，她的感覺又來了，快感的電流又再度在她的身體裡運行。

她的確享受其中，但身體已疲乏無比，無力反抗的她只能以充滿矛盾的語氣哀求：

「我不要再高潮了……不要再高潮了……」

好正

Pash
利申已經唔記得上一話講到邊

第二十集

「他真的很猛……他下面……就好像不懂軟下來一樣，而且力量好像源源不絕的，每一下都頂到我的那個……那個是……」

Tina這樣說著，幾個女人坐在澡堂的大浴缸聽她說得臉也紅了，但個個表情都十分好奇。

Breezy問：「是子宮嗎？」

「大概是吧。那個被頂到起初讓我有點痛，但之後換了姿勢就爽得我不得了。」

Arya冷笑一聲，語帶鄙視說：「我看他的樣子那麼頹廢，沒想過會這麼『猛』。」

「的確很猛，都快要把我幹成他的形狀了。」Tina看來一臉幸福，還在回味剛剛的性事。

見到Tina的表情，Breezy不禁吞口口水說：「你這麼說，說得我都有點性致勃勃，想跟他來一炮啊。」

怎料Tina聽罷，忽然目露凶光，帶著嚴肅的語氣警告：「他是我的男人，你要是敢碰他半條毛的話，我真的會殺了你噢。」

Breezy嚇得臉也青了澄清：「哈，不要誤會，我才不是認真的啦！」

人始終係人，港女始終唔係鬼妹。尤其是對於性事方面。

Tina仰著頭俯視Breezy，臉帶笑容的勸道：「你要是欠插的話就找另一個吧，這裡又不是沒有其他男人。」

Breezy看來有點尷尬地竊笑著說：「但他們未必有你那個小敬那麼猛吧？我要是有性致的話，倒是不介意跟他們做，只怕其他都是包莖，插兩下就射了就不好吧？」

Arya笑說：「那不如打潛艇好了。」

眾人聽罷陷入一陣歡樂的笑聲之中。

接著Jolin偷偷游到Breezy背後，忽然從後擁著她，對她上下其手，並在她耳邊說：

「別那麼悲觀，你忘了還有我嗎？我可是很樂意幫你的……」一邊說著，一邊將左手不斷向下移到……

這嚇了Breezy一跳：「組媽，你幹什麼？別這樣啦！」

Jolin笑著撫摸Breezy貧乏的身體，讓手指在她身上漫遊：「你不是說有性致嗎？」

眾人隨即起哄，你摸摸我，我又摸摸你，就像個沒有紂王，只有女人的酒池肉林。

在一片混亂之中，Tina向著男澡堂方向大叫：「阿敬！我警告你別其他女人搞上了！否則看我將你那話兒咬斷！知道嗎！？」

Arya十分驚訝：「他們也在洗澡嗎！？剛剛還說得那麼大聲！？」

「其實我也不知道。」Tina說罷即時又放聲向男澡堂問：「阿敬！你在洗澡嗎！？」

但過了一秒、兩秒、十秒都沒有人回應…………

Tina笑說一句：「大概沒有人了。」

就再沒理會這件事了。

然而她不知道，與自己所身處那如同繽紛彩色的世界一牆之隔，那個叫男澡堂的地方，正陷入了充滿死亡氣氛的黑白之中。

這個地方充滿著：妒忌、仇恨、悲憤、忐忑、不忿、痛苦……

每個男人的眼神和氣場都帶著各種負面，最後組成一個混沌旋渦。

而旋渦的中心就是李敬強。

這大概就是所謂：九死一生。

再推

謝

岩唔岩口味

用力推

睇黎有排寫 ，除左甜都想睇下主線故仔

第二十一集

澡堂裡，在處於一片沉默之中，矮仔率先問：「好了，李敬強（響全朵），你打算怎樣解釋這件事？」

李敬強一臉無奈的說：「事到如今，我無話可說，我的確背叛了大家，現在的我已經不再是處男。我跟Tina做了，而且她說的都是真的，我們真的做了很多次。你們隨便教訓我吧。」

眼鏡仔聽罷大怒說：「什麼無話可說！？什麼背叛！？誰在乎你是不是處男！真嘔心！別太沾沾自喜了！我們沒有人想知道你們做了什麼！我們只關心你是怎樣才能跟Tina搞上的？」

另一個眼鏡仔又說：「重點不是What！而是How！」

「那個……我們很自然就搞上了，就是這樣。」

聽到李敬強的回答，一向厚道的肥宅也不禁皺起眉頭：「敬さん，我們不是朋友嗎？為什麼你要傷害我們？」

「我做過什麼傷害你們呢……？」李敬強無辜反問。

矮仔更怒的說：「『很自然』？什麼是很自然！？要是自然就能解釋問題的話！我們現在還會是處男嗎！？」

接著肥宅眼泛淚光的罵道：「你有看過自己樣子嗎！？你知道自己臉上掛著多麼幸福的笑容嗎！？用一副現充的樣子，說出這種話來敷衍我們，難道我們只是你優越感的消費品嗎！？」

然後一把陌生的聲音將整個氣氛打斷：「你們問他有什麼用？那是沒有用的。」

聲線聽來就像武俠小說裡的大俠一樣，雄渾有力再帶兩分溫文，回頭一看，這聲音的主人竟是禿頭。

雖然他不是沒說過話，但在這個突出的場合，能細心聽到他的聲音卻是第一次。

眾人呆望著他，他就緩緩的問：「活這麼久，你們還沒理解女人這種生命體運作的法則嗎？」

眼鏡仔反問：「你又懂嗎？」

「為何不懂？」

「要是懂的話，你早就出pool吧？還用在這裡說些裝模作樣的話嗎？」

聽罷，禿頭指著自己的臉反問：「我問你，生成這副樣子，有什麼女人會願意跟我說話？」

「啊……你說得那麼好聽，那一晚還不是不自量力告白，最後被拒絕了嗎？」

「至少我試過，不是嗎？Oyes露出乳頭時，你們有誰不是被嚇呆了，一步也不敢動？我所擁有的勇氣比你們任何一個都還要大，你們還好意思揶揄我？」

「勇氣有個屁用！」眼鏡仔怒吼。

接著禿頭站起來，指著眼鏡仔的頭喝斥：「當然有用，要是我長成你這樣子，早就已經拍了幾次拖，還會有幾個SP。你之所以現在活得如此失敗，不是天生沒有本錢，而是你自悲！懦弱！不懂發揮自己的長處！你沒有勇氣！所以你是個不拆不扣的失敗者！」

眼鏡仔怒得很，馬上又站起來，來個人身攻擊：「你這個禿頭的！」

兩人對恃，禿頭隨即挑釁：「來吧，你有膽就來打X我。」

但眼鏡仔猶豫不決，不敢出手，禿頭又踏前一步再挑釁：「打X我啊。」

眼鏡仔被逼急了，手已舉起，但又不敢打下去，怎料禿頭已拉臂，毫不猶豫一掌推跌眼鏡仔，然後一邊說著：「出手吧！廢柴！垃圾！」一邊往他身上來踩幾腳。

被逼入窮巷的眼鏡仔依然不敢出手，只在禿頭攻擊完後呼喊著：「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」抱著頭，捲著身子哭泣。

因著本能，眾人上前護著眼鏡仔，但沒有人對禿頭的行為有半句斥責，因為眼鏡仔是該打的，這種人實在太廢了。

然後禿頭高高在上，俯視著眼鏡仔嘲諷道：「你這種人將來要不就是被女人呃埋單，要不就是娶大陸女人，肯定一生都會被女人玩弄於股掌之中。」

此刻，在眾人眼中，禿頭的身影已變得無比的巨大，連串雄性荷爾蒙充斥的行為，開始得到一眾毒撚的信任，甚至崇拜。

接著矮仔客氣的問：「那麼，你有什麼妙計嗎？」

禿頭聽罷坐下，想了想回答：「今晚的試膽遊戲不就是最好的機會讓你們跟心儀的女生拉近距離嗎？女人天生就是喜歡依賴男人的生物，所以才會十分注重男性的外表看來是否強大，因為她們愚蠢！表面！膚淺！」

最後，他如同發號師令一樣命令眾人：「今晚你們不能再像條廢柴！要給她們見識一下，什麼才是真正強大！什麼才是真正的力量！什麼才是真正的男人！」

簡而言之，就是三個字！

振．夫．綱！

啱

識貨
多謝支持

Oyes真係好大波

其實我驚唔夠甜會比人插

第二十二集

「呯！」

「噼里啪啦、噼里啪啦……」

一顆煙花在空中爆開，圖案和花色都是普通不過的貨色，現場也沒有激昂而浮誇的音樂。

一切也十分平凡，而且普通。

空氣瀰漫著海的氣味、青草的氣味，也夾雜著火藥的氣味，感受著這一切，看著煙花，手拖著Tina的手，李敬強才終於明白了什麼是青春。

四十八小時之前，李敬強還戇鳩鳩的在天水圍家裡的床上，他不知道一場三日兩夜的暗O，原來可以改變一個人這麼多。

這短短的時間，他所做的事不多，起初在島的某處醒來，然後在沙灘遇上Tina，再在大屋遇上大家，接著一起玩過些無聊的小遊戲、一起BBQ過、也跟一眾男子偷看了女澡堂、還經歷了一場完全沒記憶的營火會。

來到今天，他醒來就跟Ivy同床、然後見證著禿頭舔Oyes的乳頭、玩了半天數字球和閃避球虛渡光陰、在黃昏時與Tina做愛、然後被一眾男人所杯葛、最後來到現在這場煙花大會。

這四十八小時他所經歷的說多不多、說少不少，但來到現在，就如眼前所見煙花一樣，轉瞬即逝。

在這小島暗O三日兩夜的最後一晚完結後，他跟Tina會回到大學，開始四年的大學生活。

往後會發生什麼事，他跟Tina會一生一世嗎？

還是說這段戀情注定不會開花結果？

沒有人知道。

但至少這一夜他們曾經在一起，並曾經擁有過對方，這樣就足夠了。

沒錯，這樣就足夠了。

李敬強這樣想著，望向Tina，煙花爆發時所散發的啞紅色光茫，正映照在她的臉上，朦朧地描繪她的輪廓。

此刻李敬強的淚水莫名奇妙地從眼神流出來，他不知道自己發生了什麼事，也不知道淚水所蘊含的意義。

Tina回頭見到他的樣子，她頓一頓，沒有說什麼也沒有任何的感情反應。

在幾秒後，她踏前一步吻向李敬強的唇上。

他起初吃了一驚，接著本能反應讓他擁著Tina，自然的在煙花下深情擁吻。

為他們人生裡名為青春的一頁留下印記。

在煙花放完後，就開始今晚最後的活動，是二人組的試膽遊戲。

內容很簡單，就是走到小島六個不同地方的小木屋，將裡面事先準備好的物件拿回來就可以。

接著眾人抽簽分組，作為組媽的Jolin要負責各種工作，所以不會參加今次活動，為了平衡人數，Coco也會加入遊戲，好讓眾人能分出6組。

肥宅聽罷大為緊張，他天生就不是個有簽運的人，能夠抽到跟Coco一組的機會是六份一。

他沒有猶豫，本著必死的決心自告奮勇第一個抽，最後在箱子裡抽出了一個寫有6字的乒乓球，然後李敬強抽到4號、眼鏡仔1號、矮仔3號、禿頭5號、眼鏡仔2號。

接著緊張的時間來了，Coco一下就在箱子裡抽出了6號。

肥宅激動得跳起，不斷地叫著：

「Oh！Yes！」

「Oh！Yes！」

「Oh！Yes！」

讓Oyes這個俄羅斯鬼妹有點在意的問：「請問你叫我有什麼事嗎？（英語）」

「你就那麼想和Oyes一組嗎？」Coco問肥宅。

「不！這樣就好了的說！」肥宅連忙澄清，無聊的騷動過後抽簽就繼續。

結果肥宅如願以償和Coco一組、Tina和李敬強一組（天生一對）、breezy和眼鏡仔一組、矮仔和Arya一組、眼鏡仔和Ivy一組、禿頭和Oyes一組……

作為青春終幕的試膽遊戲就這樣開始！

Ready！Go！

不客氣

第二十三集

由於六組的目的地都不一樣，所以眾人同時出發。

在黑夜中只靠兩支電筒，要通過茂密而陌生的森林找出目的地並不容易，比起試膽，這個遊戲其實更像是野外定向。

肥宅和Coco的目的地在荒島的東方，靠著肥宅異於常人的方向感，一路上沒什麼阻礙，唯一的阻礙其實是社交障礙。

兩人在整個三日兩夜之中有說過不少話，而且可以看得出Coco其實不太排斥肥宅，但今次試膽遊戲兩人自出發後十五分鐘也沒有說過半句話。

主要原因其實是因為肥宅想借這個機會表白，他怕自己因此犯下大錯，就是太快動情、太快表白。

但太快……太快這回事本是沒有錯的，要是你有一副正常大學生的樣子和體型的話，再快也是沒有關係。

不過肥宅不是這種人。而他也深知自己是什麼人，一個高只有166厘米、重卻有260磅的肥人實在不宜太快表白，實際上其實應該更是不宜表白。

當中的風險肥宅很清楚，不過他也知道自己唯一可以做的是什麼。

於出發後十九分鐘，在到達目的地的木屋時，肥宅終於鼓起勇氣地叫住Coco：

「Cocoさん！」

Coco回頭望著肥宅，眼神當中已洩露她其實知道肥宅在打什麼主意。她退後幾步，望著肥宅雙眼閃出無比淫邪的目光，臉又紅得像要爆開的蕃茄，口水像失禁一樣在嘴角不斷漏出。

隨著肥宅一步一步逼近，Coco的眼神開始變得毫無光彩，她壓下身子，左手在木屋門後搜索，看來在找什麼東西。

接著肥宅忽然俯下身子，正確點來說，他是在鞠躬說：

「我喜歡你，第一眼見到你時我已經愛著你！請跟我交往！」

Coco即時的反應是嚇了一跳，然後……

密林中，依稀能聽到一些「啪！啪！啪！啪！」的聲音。

還有一個女人充滿慘痛的呻吟聲。

在草地上，正有兩個黑影纏在一起，明顯是聲音的來源，但方圓五百米都沒有人，所以聽到的人就只有他們兩人。

男性的黑影壓在女性的黑影上大喝：「淫婦！」

「啪！啪！啪！啪！」

「口裡說不！」

「啪！啪！啪！啪！」

「身體卻很誠實不是嗎！？你可是濕得要命！」

「啪！啪！啪！啪！」

女性卻不見得很享受：「不要……快點拔出來，好痛……」

「啪！啪！啪！啪！」

她想大聲呼救，但只吐出一個字：「救……」已被男性用手按著她的嘴巴。

「啪！啪！啪！啪！」

男性怒氣衝衝的說：「幹，你真很吵！」接著一拳擊到女性的臉上。

「嗙！」

「啪！啪！啪！啪！」

男性用手指按著女性的眼皮說：「再吵我就打爆你的左眼！我會親自將這肉棒塞進你的左眼裡！你想要嚐嚐嗎！？」

「啪！啪！啪！啪！」

「給我呻吟！我快又要射了！」

「啪！啪！啪！啪！」

女性哭喪著哀求：「不要射進裡面！求求你！」

「啪！啪！啪！啪！」

「嗙！」男性又一拳打到她的臉上，原本按著她眼皮的手指更用力的按下去說：「這是你最後一次機會，下次我說得出做得到！」

「啪！啪！啪！啪！」

「你要我射到哪裡去！？給我說！」

「啪！啪！啪！啪！」

女性哭著說：「射進我的子宮裡！求你射進我的子宮裡！」

「啪！啪！啪！啪！」

男性問：「你想要受精嗎？」問完又再問：「想要受精嗎！？」

「啪！啪！啪！啪！」

女性哭著配合道：「要！快給我！射進去！求你射進去！我好想受精！好想要你的精子！」

「啪！啪！啪！啪！」

一邊說著：「淫婦！淫婦！啊！！」男性大概射了，是毫無疑問的中出，而且不是一次，因為他拔出來時，女性的私處已流出了不少精液。

男性站起來，將肉棒塞進女性的嘴巴裡說：「給我舔乾淨。」

在月光之下，男性的臉被映照出來，他臉上掛著失去理智的瘋狂，這個人是……

他竟然是……！

唔會啦 有甜就好了

大pushy

第二十四集

荒島上奇異地存在著大大小小至少十幾間的小木屋，是什麼人建造出它們？這個問題，就連今次的搞手Jolin和Coco都不清楚。

她們只是好好利用了它們，分別在其中六間放置了代表各組的標記物。

為了增加遊戲的進行時間，她特意將所有標記物都放在遠離大屋的位置，不過即使如此，距離也不一定是完全一樣。

在木屋地理位置不相同之下，難免其中一個組別的遊戲時間會比其他們短，而且短很多。

而這個組別，正好就是禿頭和鬼妹Oyes的一隊。

兩人一路上沒有說話，說是一路上或許有點不對，因為他們根本走了不夠五分鐘已經停下腳步。

原因很簡單，因為禿頭一手抓住了Oyes的胸部。

禿頭本來就不是個有耐性的人，之所以等待五分鐘，只是因為他要遠離人群，不希望給Oyes求救的機會。

同時間，他也不是個有情調的男人，所以什麼話也沒有說，一下就抓住Oyes的豪乳用力地搓，然後另一隻手移到她的內褲裡笨拙的撥弄。

Oyes沒有反抗，而且看來很享受的樣子，忽然回頭望著禿頭，眼都不眨就將嘴唇送到他的唇上。

禿頭這個人雖然不解風情得像野獸一樣，但在性這方面的反應卻是快得異常，一下就將Oyes的雙唇盡收進自己的口中，並不斷用舌頭入侵她的口腔裡。

兩人由始到終沒有說過半句話，就像是交配期的野獸一樣互有共識。

面對禿頭極具侵略性的舌吻，Oyes沒有應對，只是任其魚肉，讓他在自己的口中瘋狂探索。

女人的口水是什麼味道？

鬼妹的口水是什麼味道？

禿頭曾經幻想過那是甜的，也以為是有著淡淡的牛奶味。

然而現實當然沒有那麼理想，不過舌吻的重點當然不是味道，而是感覺。

他不懂感覺這種抽象的東西，但Oyes卻懂，禿頭愈是強硬她就愈享受。

於是，她在禿頭眼中變得更性感、更淫蕩。

這場前戲比兩人想像中都更長，因為他們各自都在對方的身上得到意想不到的快感。

之所以會這樣，簡而言之，就是征服感和被征服感。

很快，Oyes的蜜穴就像是湧泉一樣，回神過來已濕了半條內褲，這就像槍聲一樣提醒兩人：

是時候要幹正事了。

不過，禿頭沒將這槍聲當成一回事。

雖然將Oyes壓在地上，但他只顧將舌頭轉移到她的兩顆乳頭上。

同時他脫下褲子，露出了他那形狀奇特的小拍擋，它不長，但卻是異常地粗壯。

Oyes沒有看到那異物，直到禿頭動起腰來，用龜頭親吻她的陰唇，她就感覺到那話兒是如何的壯大，心裡自然又驚又喜。

不過禿頭沒有一下就插進去，也許這是他的節奏，也許他很了解Oyes的心理。

總之他就一邊同時吸啜著她的兩顆乳頭，毫不留情地將一對乳房拉扯得像年糕一樣。一邊又用那粗得驚人的巨棒敲著她的小門口。

有時只是在外敲兩下，有時卻插進了半個龜頭，但總之就是沒有插進去，讓Oyes心裡癢癢的。

被這種感覺所騷擾，同時乳頭的神經又受到電流般的刺激，漸漸她的大腦也空白起來，除了性的渴求之外什麼都沒有。

禿頭雖然沒有性經驗，但靠著自身的直覺，已一步一步支配了Oyes的肉體。

Big chicken

出文啦 通往地獄的電梯啊

第二十五集

Oyes是個生於俄羅斯的女子，有人說俄羅斯人近乎是世界上最強的人類，對於這個半開玩笑的傳聞，她曾經在大學的正O聽說過。

說給她聽的人，是一個長相俊俏的組爸，他甚至會說一兩句俄文，逗得Oyes挺高興。

社交技能就如同他的手腳一樣，是天生的。

所以他很快就明白到社會生存的規則，理所當然也很理解媾女的規則。

在短短二十年人生，他交幾多女朋友？

這並不重要，只是一個無聊的數字，因為他已經跟超過五十個女人上過床，而Oyes就是其中一個。

基本上，兩人認識那天的晚上，已經在某個殘廁發生了性行為。

是一場動物的性行為……

不過這在Oyes的腦海裡，這次經驗來得快，去得快，就如同塵埃一樣微不足道，隨時忘記了也不奇怪。

相反，禿頭幾乎所有方面都跟那個組爸完全相反，雖說如此，但能夠這樣就說禿頭是個完全的失敗者嗎？

有個偉人說過，一張廁紙、一條底褲都有它的用途。

禿頭這個情況就是如此，只要在適當的地方，有才能的人就能如魚得水，發光發熱。

當他插入Oyes體內的瞬間，這一切就更加明顯了。

Oyes就是他的水，是能夠讓他這隻水怪暢泳的湖泊。

禿頭使勁的抽動腰部，他感覺到Oyes裡面狹窄而濕潤，濕潤得意想不到，也因為太濕潤，甚至讓他的舒適度下降了。

做愛這件事與他想像中有點不一樣，他嘗試找回自己想要的感覺，更用力！更用力的抽插著！

但結果，空虛感反而更加巨大。

這是為什麼？

禿頭不禁自問。

我不是在幹壞事嗎？

現在的情況，明顯是沒有徵求對方意見就插入了對方身體內！

而且是無套插入！

而且還很大機會中出！

但是……

但是……

為什麼Oyes的樣子會這樣享受？

禿頭沒有性經驗，而且技巧也很笨拙，包括接吻、愛撫和做愛的動作都十分粗疏而生硬，好像一頭野獸只顧發洩自己的性欲一樣。

他不知道，Oyes就是喜歡他這一點。

她不是被虐狂，只是內心「小女人」的本性在作崇，愛上了禿頭的強硬，以及為所欲為的性格。

她甚至願意為這個人產育後代，所以一邊用雙腳夾著禿頭的腰，一邊忘我的在大叫：

「我快高潮了！快射進來吧！射進來吧！（英語）」

禿頭看著她的樣子，心裡莫名的寒起來。

他腦裡一片空白，意識也漸漸在消失，但身體不會罷休，所以腰動還是得像機械一樣，而肉棒的硬就只是生理反應。

Oyes不斷：「Oh！Yes！Oh！Yes！」的叫著。

看來樂在其中，也沉迷在他的肉體身上……

究竟是我在強姦她？

還是她在強姦我？

禿頭迷失了。

同時間，他射了進去，Oyes也剛好高潮，潮水噴得他一身都是。

然後她緩緩的坐起來，吻了禿頭那又厚又乾燥的嘴唇，並說了聲：

「I Love You……」

望著Oyes深情的眼神，禿頭不知所措，最後選擇抱著頭逃走！

他一直跑！

一直跑！

最後去到一間不知哪裡的木屋，在那裡，他見到一些東西……

依個字點解

大雞雞

係囉，出文啦

歡迎

港男對港女
正男對正女
淫男對淫女

第二十六集

Coco面對肥宅的表白，呆了足足一分鐘後，才保持警戒的回答：

「SOR…我不能答應你的！」

肥宅聽罷摸摸後腦，苦笑說：「抱歉的說……你肯定已經有男朋友對吧？是在下失言了。」

「不！那是因為更複雜的原因。」

Coco依然瞪著肥宅，注視著他的一舉一動。

「那我不追問了，謝謝你能好好拒絕在下，在下已了無絲毫遺憾了，謝謝你。」

肥宅說完後動也不動，看來很平靜。

這就令Coco有點意外的問：「就這樣？就這樣完結了嗎？」

「不然還可以怎樣？在下都已經盡力了。」

「現在我們在一個四處無人的荒島啊，然後現在只有我們兩人，你基本上可以對我為所欲為啊！現在就這樣平和的結束，你甘心嗎？」

肥宅聽罷失落的說：「當然不甘心。」

然後正面走向Coco，她見狀看來心裡歡喜，並嚴厲的質問：

「你想幹什麼？」同時已準備好架勢，隨時都可以反擊。

但想不到肥宅居然與自己擦身而過，走進木屋拿了個鎖匙扣再回答她：

「我們不是要拿這個標記物回去嗎？」

「不甘心的話，你不就要是幹些什麼嗎！？」Coco大失預算的問。

「大概在下早就應該下決心減肥了吧？假如想贏取Cocoさん你的芳心，應該要多努力一點、付出一點吧？」

她瞪著肥宅，不知反應的問：「你這個人，是認真的嗎？」

「當然囉。」肥宅說罷就轉身離去。

Coco跟上同時，不禁開口問：「為什麼你這種人會來到這裡？」但肥宅沒有聽到，也沒有其他人回答她，這個問題就這樣消失在空氣之中。

同一個時間點，矮仔跟Arya也一樣拿完標記物準備回程。途中矮仔一直都努力找話題跟她聊一下，但結果只換來些冷言冷語。

最後矮仔無計可施，失意的問：「我一直想問了，你很討厭我嗎？」

「當然，不只是你，我很公正地討厭你們每一個人，這樣回答你的話，滿意了嗎？」

「你很討厭男人嗎？」

「嗯哼。」

「難道你喜歡女人嗎？」

「暫時來說沒這種傾向，但要是再跟你們這些人相處下去的話，肯定會有轉變就是了。」

說罷忽然腳邊的草叢傳出「吱！」一聲。

大概是老鼠的警戒聲吧。

「嘩！」

Arya即時嚇了一跳，一下就抱住了矮仔，他即時受寵若驚，動也不敢動。

接著Arya安穩下來後，發現自己正抱著矮仔，又嚇了一跳地叫：「嘩！」

然後一拳打到他的臉上。

矮仔無名火起，於是呼喝道：「你這是在幹什麼！？」

「是你不對！誰叫你站在這裡？」

「是你自己撲過來好嗎？」

「不如說你特意站在這裡，讓我被嚇到時撲向你好嗎？」

「你這個人真是蠻不講理！動不動就動手！別以為我是男人你是女人，你就可以隨意打我了！」矮仔忍無可忍大喝。

Arya見他怒起來的樣子，反而更得意的挑釁：「又如何，你能拿我怎樣？想打女人嗎？」

矮仔確實裝凶作勢的步步進逼，看來已忍無可忍，但他忽然停下來，向她的臉大喝了一聲：「哈！」

嚇得Arya跳起來了。

然後拋下一句：「你怕鬼嗎！那你食自己啦！媽的！我不玩了！我回去自己打飛機更好！」説罷矮仔頭也不回就離去。

Arya一人被留在密林之中，忽然能清楚聽著四周的風聲與動物叫聲，不禁心驚起來，就跟著矮仔的背後跑去。

然而她跑得再快，卻不知為什麼……

無論如何也不能再見到那乞人憎的背影……第二十七

第二十七？

第二十七集

一切的觸發點是源於一段曾經流行網絡的文章：

「不要暗戀，去強姦。
人生沒有那麼多時間給你演內心戲。
愛她就去搞她，喜歡就去強姦。
表白有什麼用？還是會被拒絕。
追不到就下藥，翻臉就發裸照。
大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲，還好意思說愛她。
出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。」

眼鏡仔原本是個怎樣的人，這是連他自身也不清楚，他就像個空瓶子一樣，而懦弱就軟木塞一樣，阻隔任何東西進到瓶子裡。

這個狀態維持了十幾年，直到這兩日所發生的事，一下就將這軟木塞給擠出來。

然後禿頭的思想就成了首個被灌注到空瓶子裡的東西。

在樹林裡，他跟Breezy一起走著時，兩人沒說過半句話。

眼鏡仔偶而偷望她，她正穿著白色的小背心和超短褲，露出度很高！

然後看她的側臉，那染啡的長髮都紮在後腦，亞洲血統的她臉上沒有明顯而美麗的輪廓，取而代之是一張欲求不滿的臭臉。

西面。

眼鏡仔其實沒有很喜歡她，這個女人沒什麼性格，樣子也不生得特別好，文靜的Ivy、剛強的Arya或是母性的Jolin都是比她更好的選擇。

但眼鏡仔沒有耐性再去等，也沒有耐性再去找更好的人選，要是情況許可的話，他希望可以即時擁有她。

「What the fuck are you looking at！？」

眼鏡仔鼓著勇氣回答：「就是在望你。」

「這讓我有點不舒服，你可以停下來嗎？」

「為什麼我不能望你，你長得挺好看的。」眼鏡仔用他的邏輯來交出勇氣去讚賞Breezy。

但明顯這沒有用，不只是對Breezy，大概對世上所有女性都沒有用，因為他的表情和語氣實在太詭異。

「那你望個夠吧！」她呼喝一句。

然後加快腳步，看來只想快快完成這個Fucking Stupid的遊戲。

但眼鏡仔也加速跟上，並追問：「你覺得我這個人怎樣？」

Breezy即時扯火，停下腳步喝斥：「難道你就不可以閉嘴嗎？你有想過別人想跟你說話嗎？我可對你這種人完全沒興趣！你明白嗎？所以不要騷擾我了。」

「我願意改善自己的缺點，只要你告訴我的話。」眼鏡仔瞪大著眼說。

但Breezy看不出他眼睛裡的瘋狂，只顧用最差的語氣去侮辱他：「不用了，你已經很完美了，是個讓我倒胃口，獨一無二的Loser。」希望他會知難而退。

眼鏡仔望著她，沒感情的表白：「我喜歡你啊。」

Breezy見到他的樣子開始感到有點心寒，於是拋下一句：「但我不喜歡你，Sorry了。」就急步逃走。

留在原地的眼鏡仔瞪著眼望著她的背影，念念有詞的說：「你說什麼……？」

同時他心裡想起一句說話：

不要暗戀！去強姦！

沒錯！這就是溝女的真理！

也是世界的真理！

這就是真正的振夫綱！

他想通了！

所以起跑追上去並同時怒罵：

「我都已經說到這個地步了，你還竟敢拒絕我！？別太囂張了！你不是我唯一的選擇！你甚至可以說是最差的一個！因為你的胸部很小！」

Breezy見他盛怒的追上來，也用盡全力逃跑：「求求你放過我吧！你去找其他女人好嗎！？」

「不，我今晚一定要得到你！」

她放聲大叫只一聲：「救命啊！」已被眼鏡仔以驚人的速度追上，並壓制在地上。

望著眼鏡仔如同禽獸瘋狂的樣子，Breezy無法想像他之後會想幹什麼，只是被嚇得哭不出聲。

然後眼鏡仔一手扯破她的小背心，看著那小小的胸部，吞口口水並說：

「Get you！」

常公子推得密過我

第二十八集

眼鏡仔的JJ天生來說並不大，只有短短10cm。

但Breezy看到它的時候，反應就像見到條巨蟒一樣驚訝。

她不是沒有見過JJ，也不是沒有性經驗，只是她從沒有「被強姦」的經驗。

當第一眼見到眼鏡仔的陰莖時，它已經直向著她的嘴巴插進去！

沒錯！是插進去！

眼鏡仔無視了Breezy的牙齒，也無視了牙齒與包皮的碰撞，一下就插到她的喉嚨處，如果問他痛不痛？

當然痛！但也很爽！

在科學上，有研究指出有些人天生異品，又或是常人處於某種狀態之下，都可能將痛楚轉化作快感。

「好爽！好爽！」

眼鏡仔狠狠抓著Breezy的頭，使勁抽動腰部，將她的嘴巴當成飛機杯一樣使用。

Breezy當然可以一口咬下去，這是個絕好的反擊機會，也讓她可以避免之後被強姦之災。

但她實在太害怕了，一心只希望滿足眼鏡仔的要求後就會被放過，甚至還因此刻意對他的陰莖使用一點舌功，好讓他快點完事。

這是典型的受害者心態，她根本不明白什麼是得寸進尺。

「淫婦！」

眼鏡仔感覺到Breezy的轉變，於是大喝一聲。

接著，他開始放慢腰抽動的速度，最後甚至停下來好讓Breezy自由發揮。

但Breezy奇妙地沒有發現自己已反客為主，她除了舌頭不斷纏著眼鏡仔的龜頭之外，還刻意像吸塵機一樣吸啜著，頭也擺動得愈來愈快，總之就是使盡渾身解數。

目的只有一個，就是希望眼鏡仔可以快點射精。

在眼鏡仔的角度看，他除了興奮之外，也難以置信對方會不惜一切的取悅自己，他不知道背後的原因是為什麼，唯一肯定的是：

「這樣幹下去就對了！」。

Breezy的受害者心態如同助紂為虐，如魚得水的眼鏡仔心中欲望的猛獸也因此變得更巨大，一發不可收拾。

「射了！」

隨著眼鏡仔一聲。

滿滿的精液已從他的陰莖射出，口爆了Breezy兩秒後，他再將陰莖抽出，向她的臉上射出剩下的份量1。

他望著跪在地上的Breezy，大量的精液已沾滿她的頭髮和臉上，那小小的胸部上也沾上了不少，精液不斷從她額上的秀髮滴下到左眼，然後裝滿著精液的嘴巴微微張開，不少的精液更從嘴角流下。

看著她這副樣子，眼鏡仔一手抓依她的下巴，強行閉上她的嘴並命令：「全都吞進去。」

Breezy只能照做，但精液的味道不太好，而且感覺很難受，所以她不禁流著淚，一點一點地吞下精液。

眼鏡仔望著她的樣子不禁吞口口水，下面又情難自禁的再硬起來。

這一刻，Breezy以為已經結束了，但她死也想不到自己今晚的下場，是子宮將會灌滿眼鏡仔的廢柴精液。

而對眼鏡仔來說，這一切卻只是一個開始。

你又推

成個月無入黎都係得少少

第二十九集

回到現在，眼鏡仔全裸的坐在地上，望著Breezy整個人脫力地躺在地上，動也不動。

下體流出愈來愈多的精液，全裸的她雙目已經完全失去生氣，就像屍體一樣。

要不是她的身體顯示正劇烈的呼吸著，誰都會覺得她已經死去了。

眼鏡仔的性欲早已隨著精液離開身體，留下可憐的理智在這副無能的軀體。

他不知所措，完全不知道下一步該怎樣做，最後大腦唯一想到的方向就只有一句話：

「一不做，二不休。」

沒錯，現在已經來到這種局面，除了殺人滅口之外，再沒其他選擇。

坦白說，現在的眼鏡仔不怕坐牢，他只怕以後再沒機會做愛，尤其是這種充滿刺激的性愛。

「要以後也能享受到這種性愛，我看來必須要習慣殺人的感覺。因為強姦肯定是不能以和平告終的，留下活口也是留下證據，這是萬萬不可的。那現在剩下來的就只有殺了她，沒錯，只能殺了她。」

一邊這樣想著，眼鏡仔已經站起來並穿好了自己的衣服，然後丟下自己的眼鏡，一步一步走向Breezy身邊。

眼鏡仔正準備下手捏著她的喉嚨時，陰莖又再次硬起來了，他也不知道為什麼會這樣，不過望著Breezy全裸的肉體……

她看來很瘦，身上沒什麼贅肉，陰毛長得像叢林一樣，密密地包著她的陰阜，看來不怎樣吸引，也難以引起眼鏡仔的性欲。

為什麼我跟這種人告白？

幸好她沒有答應我。

只是強姦她實在太好了。

眼鏡仔這樣想著。

不過摸著自己硬起來的陰莖，他又覺得好像有點不自在，於是靈機一觸就一下插入了Breezy的陰道。

她只發出了一聲：「啊………………。」

隨著眼鏡仔又開始抽動腰部，她的反應就只有急促的呼吸聲，除此之外木無表情，看來精神已陷入了崩潰狀態。

接著，眼鏡仔雙手由她的雙乳開始摸索，緩緩的推上到她的鎖骨，接著去到她的喉嚨，雙手由輕輕按壓到用力捏下去。

眼鏡仔細心的感受著這個過程中，她陰道裡的變化。

他愈是用力捏下去，Breezy的陰道就愈緊。

於是乎，沉迷在快感之中的眼鏡仔就愈捏愈用力，然後陰道也給出他想要的反應，但問題是呼吸受到阻隔，Breezy的大腦開始缺氧，意識也朦糊起來。

然而這一刻，原本木無表情的她卻笑出來了。

眼鏡仔看著她的樣子，感覺到自己陰莖好像硬得快要爆開一樣，種種的情緒和感覺讓他不能自拔，也不能罷手，即使Breezy的笑著的臉已經發紫，四肢拼命掙紮。

他還是堅持捏住她的喉嚨，同時變得更硬的陰莖又在更窄的陰道裡以更快速度穿梭。

沒錯，這樣就好了。

這樣就好。

世界講求平衡啊嘛

老師你可以推得比佢更密架

睇得高興嗎？

愈推愈好力

其實唔少架喇，係你睇得快姐

出快啲更高興

趕緊project啊 難啲做到

出太快會虛脫架

係咪性苦悶樓既project？

係就好囉

推啦，講咁撚多，推

第三十集

眼鏡仔施暴的同時，他不遠處的背後，有個人影於叢林裡監視著一切。

他一步一步走向眼鏡仔的背後，月光映照下見到他正手執一把柴刀。

柴刀長一呎，在月光之下閃著銀光，刀刃鋒利得散發著一股寒氣，看來只要用力一揮就能讓人……

人頭落地。

人影很快已經走到眼鏡仔背後，正想舉刀砍下去時……

「！？」

眼鏡仔大概發現到月光忽然被人影所遮蓋了，所以一下就將陰莖由Breezy的陰道拔出來，頭也不回，就衝進不遠處的密林逃走。

醒目！

眼鏡仔不知道背後的人是誰？

也不知道有什麼危險性？

只是直覺告訴他不要回頭，即使背後的人是誰也好，回頭肯定都是吃虧的……

他的方向感向來好得過份，所以是能分辨得到大屋所在的方向，並故意以相反方向逃走。

原因很簡單，因為他不知道Breezy的生死？也不知追他的是什麼人？為了各種不確定性，他必須要買個保險。

持刀人亦步亦趨，死跟著眼鏡仔的背影……

同時間，另一個眼鏡仔已經跟Ivy去到木屋，並找到了標記物，踏上歸途。

「你覺得這個東西是什麼來的？」Ivy問。

她手上拿著的匙扣，是一個紅色類似閃電的阿加力製圖案。

眼鏡仔答：「大概是個鎖匙扣吧。」

「我當然知道……」

「那你還在問什麼？」

見眼鏡仔不明所以的樣子，Ivy嘆口氣，清楚解釋：「我想問的是，這個鎖匙扣上的圖案你有見過嗎？知道是什麼來嗎？」

「不認得。這有什麼好研究？」眼鏡仔木口木面答道。

Ivy聽罷沒再望他一眼，也沒有說話回應，因為眼鏡仔真的太戇鳩了。

兩人大約沉默了五分鐘後，Ivy忽然又開聲問：「對了，阿敬跟Tina現在正式交往的事是真的嗎？」

眼鏡仔裝作碰巧說：「我也正想問你這件事。」

Ivy表面上是個和藹又內向的女子，實際上這兩個形容也適用於她的身上，但除此之外，她也是個實際主義者，眼鏡仔這種似是而非的無聊技倆，正是她最討厭的。

所以她皺著眉說：「你不如直接回答我的問題好嗎？我在問你，阿敬和Tina已經正式交往了嗎？」

眼鏡仔也不禁感到尷尬，所以就連忙回答：「沒錯，是有這件事的，我見到他們在放煙花時kiss了。」

Ivy聽罷，沒有懷疑地嘆一口氣。

眼鏡仔見狀就打蛇隨棍上：「你喜歡阿敬嗎？」

「那又如何？」

「坦白告訴你，我其實本來喜歡Tina的。所以我是明白你的心情的！」

「什麼？」

「不如這樣吧，你可以借我來忘掉阿敬的，同樣的我也借你來忘掉Tina，這樣好嗎？」眼鏡仔用盡體內的勇氣說。

Ivy瞪著眼望向他問：「你……想幹什麼？」

「就是……我…們……也交往……不就好了嗎？」

「不要。你這種乘人之危，實在太明顯了！」Ivy此刻真心覺得這個眼鏡仔真很嘔心。

彭！

然後，這個不要臉的眼鏡仔臉上忽然中了一拳！

推啊推 讓這文推

第三十一集

在Ivy的角度看來，眼鏡仔忽然之間被一個人影撲倒了，回神過來，就只見到有兩個眼鏡仔倒在地上。

沒錯，是兩個一模一樣的眼鏡仔。

不論是臉形、表情、氣場都像是複制貼上一樣，同時兩人的眼鏡都不見了，然後兩人臉上都有著嚴重的瘀青色。

情況就像是眼鏡仔忽然分身了，雖早已知道有一個和眼鏡仔十分相似的眼鏡仔存在，但親眼見到的話，還是難免感到有點獵奇而且詭異，就像是只能在X檔案見到的迷離劇情。

這個時間要幹什麼？Ivy是一點頭緒也沒有。

她根本不想關心，也不想理會眼鏡仔的事情，但目擊到這場面，總要作出一些反應。

她直接地吐出自己的疑問：「你們究竟誰是……哪個是剛剛跟我在說話的那個？」

本來她打算說出兩人的名字，但一時之間，根本想不起哪個的名字是哪個，其實根本她從來都沒有刻意記住兩人的名字是什麼。總之就是眼鏡仔，而眼鏡仔有兩個。

「我是Jacky啊！」

「我是Jacky啊！」

兩人同時說道，不論是語速、語氣和內容都沒有絲毫差別。

為什麼會這樣啊？Ivy心裡自問。

但不消半秒大腦已想通了，就是：這跟我有什麼關係？

的確是這樣，他們只是云云眾生的一份子，有什麼值得驚訝？

又有什麼值得在意？

分出了兩人的身份，會是一件有意義的事情嗎？

在現行的客觀情況是有意義的，但對於現在的Ivy來說卻不是，沒錯，只是現在。

下一秒，一個有著兔子頭的身影從密林中跳出來，他喘著氣，依然手執著那發亮的柴刀，殺氣騰騰地步向兩個眼鏡仔。

第一個反應的人是Ivy，她即時尖叫：

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」

然後兩個眼鏡仔被她的尖叫聲影響到，也失控的一起叫著：

「啊啊啊啊啊啊啊！」「啊啊啊啊啊啊啊！」

接著奇怪的是，兔子頭看著兩個如同複制人的眼鏡仔擁在一起尖叫，也表現得不知所措，大概是不知該砍哪個好。

就在這個荒謬的瞬間，兩個眼鏡仔忽然同一時間站起來，並瞬雷不及掩耳地兵分兩路逃走，Ivy見兩人不負責任的逃離，也循本能反應逃到第三個方向。

看到三人大難臨頭各自飛，兔子頭一下就決定追擊其中一名眼鏡仔。

至於那是哪個眼鏡仔？

大概只是天曉得。

四眼仔，笑然死

典解會有一樣嘅四眼雞丁

第三十二集

肥宅和Coco一路上也沒有談過太多話，一直只是保持著肥宅在前、Coco在後，一起沿小路越過平原再穿過密林，最後就回到作為起點與終點的大屋。

他們是第一隊完成遊戲的隊伍，大屋門前除了他們之外就沒有其他人，迎接他們的就只有出發前已經燃點好的營火。

兩人無所事事，也沒打算回到大屋裡，就一起坐在營火旁的同一塊大石上。

大石雖說是大石，但大小只夠坐兩個成年人，肥宅與Coco一大一小就如同一凹一凸，剛好佔據了大石的所有位置。

但至於為什麼要坐在一起？這個問題肥宅也問過自己。

不過問題是，肥宅是先坐下的一個，反而Coco是很自然的擠到他旁邊坐下的。

居然為了這個無聊的問題而自作多情，我真是太婆媽了。肥宅也不禁在心裡自責道。

於是他沒有繼續考究這個問題，將注意力轉移到其他地方，例如望望海，望望樹，又望望大屋，望望星空。

四處無人……對了，為什麼會四處無人？肥宅想了想就問：

「對了，Jolinさん在哪裡？」

但Coco頓一頓後，卻正眼望著肥宅說：「Sky，你真是個好人。」

望著她的眼神，肥宅不禁有點害羞起來：「Cocoさん，你怎麼現在才發好人卡給在下？感覺有點恥ずかしい 呢……」

「我不是在發好人卡給你喔！我是在讚美你！你就自豪一點吧！」

「這真的讓在下很開心呢。」

Coco望著肥宅的樣子，他只是瞪大雙眼在抿嘴，樣子看來怪怪的。於是她癟著嘴問：「你是在哄我？還是在敷衍我呢？」

肥宅連忙做出個咧嘴大笑的樣子：「都不是呢！你看，在下可是在笑噢！」

Coco聽罷眯眼望著他，接著嘆口氣說：「我就說啦，你別『在下』『在下』的稱呼自己吧，這樣會讓大家無法了解真正的你的。」

「真正的我？」

「嗯，我覺得呢，你是在用那些日語去掩飾自己的本性，給大家一個錯覺，覺得你是個宅男，不是嗎？」

「但我可真是個宅男喔。」

「但宅男不是你的全部對吧？你還有你自己的本性的，也就是你的真我。那個撇除宅男身份的你，才是真正的你喔。」

「那Coco你呢？真正的你又是怎樣的？一直以來的你也是真實的你嗎？」

聽罷Coco忽然啞口無言：「額……」停頓了幾秒才說：「有時候不是，有時候又是。」

肥宅大概感覺到她話未說完，就沒有安靜著等她將話說完：

「有時候我都不知道誰才是真正的自己呢……大概我們真的是彼此彼此呢。那你喜歡哪一個我？」

肥宅聽罷臉都紅了，於是不知所措逃避Coco的視線，轉移望著星空回答：

「俗語不是有話，喜歡一個人，就要喜歡他的一切嗎？」

Coco同時也愁眉深鎖的望著地上，輕描淡寫地說：

「但我可不想給你知道我的一切……」

肥宅聽罷沒有回答，因為他明白每個人都有他的祕密，當然Coco也不例外。她也有屬於自己的祕密。

第三十三集

李敬強與Tina一路上基本上沒什麼阻滯，無驚無險，但還是用了很多時間才到達木屋。

他們可能是所有人當中最認真看待這個試膽遊戲的，但同時也是玩得最差的一對，要說為什麼的話，原因就是他們的野外定向太差，結果連目的地都搞錯了。

現在於他們眼前的木屋根本與他們的遊戲完全無關，不過兩人還是傻呼呼的走進去了，結果李敬強拿著電筒左照右照。

作為標記物的鎖匙扣沒有在桌上，又或是說這木屋根本連桌子都沒有。

這木屋內裡的面積不大，約只有五十平方呎左右。

它的外形看來像個比較寬闊的茅廁一樣，由於荒島四面環海的關係，建構屋子內外的木材都有著嚴重發黑的跡象，有時大風一吹還會搖搖欲墜。

木屋內只有四道牆和兩條撐起整間屋的棟梁，除此之外空空如也，就只有莫名奇妙長出來高高的草堆。

李敬強細心的觀察屋內每個部份，忽然一股寒風吹過，讓他心裡發寒，毛管也豎起來了，抓著他衣尾的Tina更是緊張得滿額冷汗。

寒風更吹動了高草，讓隱藏其中的人影顯露出來，李敬強直覺感有異動，一轉身照向那人影……

一個高約兩米，頭是兔子臉的怪物正高高在上的望著兩人！

「嘩！」「啊啊啊啊啊！」

兩人大驚，如同駑箭離弦一般，以極速逃離木屋！

李敬強一直只顧向前跑！他從沒想過自己能跑得這麼快，跑了足足五分鐘，穿梭幾回密林與草原，最後去到出發的大屋才停步下來。

回神過來，他才發現一個問題：「Tina呢？」

他本來只是自言自語的問，卻沒想到有人回答他：「她不是跟你在一起嗎？」

驚魂未定的李敬強，被這突如其來的答覆嚇得心臟都快要爆開，回頭一望，才發現那人是Coco。她正跟肥宅兩人坐在石頭上，看起來對李敬強的反應十分好奇。

「對了！我跑得太快了！都忘了她！」說罷他即時動身，跑進密林之中，但才未踏進裡面一步，他就整個人停下來，滿腦子都是那兩米高的兔子怪物。

一想到這裡，他就回頭向兩人求救：

「你們跟我來好嗎？這個荒島裡有怪物！我必須回去救Tina的！陪我一起去好嗎？」

肥宅一臉莫名奇妙的問：「怪物嗎？」

李敬強緊張得有點口吃，雙眼瞪得大大的說：「沒錯！牠有兩米高，頭是個兔子頭來的！」

Coco聽罷笑得有點尷尬的說：「怎會有這樣的怪物？你在開玩笑吧？」

但肥宅卻二話不說就上前：「敬さん，我跟你去吧。」李敬強感動得難以言喻。

然後，兩人步向密林同時，卻與Tina碰個正著，李敬強即時厚著臉皮問：「你沒事吧？」

Tina卻眼神死掉的拋下一句：「廢話！我不是還活生生嗎？」就走。

李敬強望著她的背影，心裡不好受又無助，因為他正面臨一生人第一次的感情危機！

出快啲

第三十四集

回到來後，Tina獨自一人坐在火堆旁不發一言，臉西得旁人們都不敢靠近。

李敬強完全不知道應該怎樣做，可說是陷入了愛情的絕境。

他一生人沒有跟幾多個女人相處過，也沒太多惹怒過女人的經驗，少數幾次惹怒的人就是他的爸爸，所以通常沒幹過什麼，就會被原諒了。

但現在會是這樣嗎？

他爸爸的一套在Tina身上真的行得通嗎？

看來絕對沒這個可能。

李敬強也深明這個道理，所以就打算按直覺行事，上前哄她哄到被原諒為止。

但中途Coco殺出來問：「你想幹什麼？」

「我……我想哄一下Tina，讓她不要再生我的氣……」

「這樣嗎？我建議，你暫時讓她冷靜一下會更好。她現在的樣子看來不好惹喔，你要硬來肯定只會捱巴掌的。」Coco一邊吃著剛烤好的綿花糖，一邊說。

但李敬強著急，説：「但就這樣放著她不管的話，她說不定以後就不理我了！」

拋下這句話就步向Tina。

看著他的背影，Coco愛理不理地繼續吃著綿花糖，自言自語：「隨你喜歡。」

但不消幾秒後，已聽到一記響亮的「啪」一聲，Coco回頭一望，已見到一邊臉紅腫了的李敬強。

於是她得意的反問：「果然是這樣吧？」

然後又耍著作死的臉挑釁：「那我建議你一不做二不休，死纏著她。」

李敬強聽罷，更是不知所措，未想到下一步該怎樣做之前，已被一聲驚慌的聲音打斷：

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！」

是一把女聲。

回頭一望，Ivy從密林中一仆一碌地奔出來。

然後一下就撲進李敬強的懷裡！

李敬強看她的臉，定必受了什麼驚嚇，她望著他的臉，就哭得失聲。

Tina見場面開始騷動起來，就上前看個究竟，一見Ivy正擁著李敬強，第一個反應就如火上加油。

「森林裡有怪物！他拿著刀追斬我們！」

這句話就像二氧化碳滅火劑一樣，將Tina心裡的怒火一下撲滅了。

「是兔子頭的怪物嗎？」李敬強與Tina一同反問。

兩人回憶在木屋的兔子頭，心臟不禁快速地跳動起來。

因為情侶吵架，居然忘了這麼可怕的事情，真是夠痴撚線。

另一邊廂，路痴的矮仔在甩開Arya之後，結果一個人迷失在森林裡。

他傻呼呼地走進了一片小平原，然後見到一個人影，由於那人背著作為主要光源的月光，所以矮仔完全見不到他的樣貌。

只知道他的體形比例奇特……而最重要的是，他的頭上有著一雙兔子的大耳朵……

嚇呆矮仔的不是怪物本身，而是他正在幹的事。

兔子頭正不斷地向地上某物件揮動著手上又長又亮的柴刀，直接點來說，他在斬地上躺臥著的一個像人類的物體。

劈！劈！劈！劈！

矮仔清楚聽到怪物斬東西的聲音……

那跟他在街市豬肉檔聽到的聲音是一樣的。

他不會在斬人吧？

矮仔想著，同時世界已天旋地轉。

很快怪物停下動作，在地上拿起了一個像是人頭的東西，證實了矮仔最恐懼的幻想。

怪物拿起人頭，放到自己的臉前吻下去，矮仔雖然沒見到任何血，但卻感到無窮的嘔心，忍不住就嘔了出來。

這引起了怪物的注意，他轉頭望向矮仔。

不消半刻，柴刀的光亮的刀鋒已近在矮仔的眼前……

瞓住推

瞓醒推

第三十五集

因著Coco的一句「快點去救人吧！」

肥宅和李敬強逼於無奈離開，重返那個可怕的森林。

兩人只拿著電筒，在森林裡漫無目的地探索。

不知情的肥宅好奇問：「阿敬，你們所說的怪物是什麼樣子？」

「我之前跟Tina一起在木屋裡遇到他，他有個人頭般大的兔子頭，而且長得很高，說不定還有兩米高……」李敬強説。

同時肥宅看著李敬強表情，他臉上恐懼是貨真價實。

肥宅開始有點後悔，覺得自己不應該問這個問題。

因為這引爆了一種不安的氣氛，讓本來安寧的森林套上了恐懼的濾鏡，這一點兩人也確切感受到……

為了獲得多一點安全感，兩人互望幾眼，就在地上隨手拿起支粗樹枚，希望增強一點抵抗力，然後繼續在黑暗森林裡搜索。

同時間，眼鏡仔正在森林裡亡命奔跑著，但不論他如何努力逃走，仍然依稀聽到背後傳來密集的跑步聲，以及異常劇烈的喘氣聲。

即使用盡全力加速，背後的腳步聲也是沒有消失。

他不知自己跑了多久，但為了生存，就不能停下步來，身體也明白這個道理，所以依然支持他向前奔走！

他繼續跑著、跑著！跑著！跑著！

腦裡意識開始有點扭曲，漸漸時間開始緩慢下來……

眼前本來一棵一棵的樹忽然由殘影變為實體，然後一切都被一股巨大的白光吞噬。

眼鏡仔的一生幹過什麼偉大的事？

他的名字是什麼？

他的性格是怎樣？

他是一個什麼人？

統統都是一片空白。

沒錯，一片空白。

他也不知自己是一個怎樣的人，我們可以知道的，就只有一些客觀事實。

例如他有近視和散光、身高是167CM、脂肪比例只有10.2%……但這一切能代表他嗎？

能代表他的一生嗎？

不。

絕不可能。

他想起一些事情，在幼稚園K1時，他見過一個很頑皮的同學被老師斥責，那個同學遭到嚴厲責罵，老師用盡一些4歲小孩未能理解的語言去侮辱他……

當時，眼鏡仔明白到自己要當一個乖的小孩子，要是不乖的話，就會像那頑皮的同學一樣被斥責得無地自容，然後人生就會完蛋了……

但結果這個很「乖」的自己，又有著怎樣的人生？

結果人生完蛋的究竟是誰？

他看著那個頑皮的同學，現在正望著自己，臉上掛著不屑的笑容，像是在嘲笑眼鏡仔的人生一樣……

忽然，他聽到：「哎喲！」

然後另一把聲音驚慌的問：「嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩！是誰！？」

接著經過一輪騷動的聲音後，起初的聲音說：「原來是你嗎！嚇死我了！」

起初是一股劇烈痛楚，然後他就看見了，眼前是兩個一肥一瘦的傢伙，是肥宅和李敬強。

然後他感覺到自己正躺在地上，草的清香傳進自己的鼻子裡，耳邊聽到風吹過樹葉或小草的聲音，眼前是坐著地上，望著自己的李敬強。

看著他的樣子，感受著身邊的一切，眼鏡仔已忘卻了生與死的追逐。

為自己的生命流下一滴淚。

R陽具出完文之一推

到底兔仔人係乜水？ 欲知後事如何，請待下回分解

留名

瞓醒冇文推

文呢

第三十六集

李敬強與肥宅看著眼鏡仔，他臉上的表情正安詳得像僧人一樣，難以讓人理解。

「他還活著嗎？」李敬強問。

肥宅回答：「看來是活著沒錯。」

「但樣子看來好像死了一樣。」

「我估計死人是不會呼吸的，所以他是活著沒錯。」

接著，兩人忽然陷入了毫無意義的Daed Air。

原因是一切都發生得太突然了。

兩人本來只是心驚膽跳在森林小路走著，然後就有個眼鏡仔從密林衝出來，一下就撞得李敬強滿天星斗，結果回神過來，眼鏡仔就這麼安詳的躺著……

要怎麼收拾這個殘局？兩人是完全沒有概念的。

懦弱的李敬強選擇扯出個話題，好讓自己可以抽離一下緊張氣氛：「是我的錯覺嗎？你說話的腔調好像有點不同了。」

肥宅的理智還未完整恢復，就笑著回答：「錯覺罷了，錯覺罷了。」

「我記得你總是會說著些日文，或是莫名奇妙的用語和助語詞的說。的說。」

「這已經是黑歷史了。話說回來，現在是說這些事情的時候嗎？」

兩人就像中學小息的同學一樣，輕鬆地談著些無聊的話。

忽然又一把聲音出現：「對……現在不是說這些事情的時候了吧？」是眼鏡仔，但不是躺著的那個，而是另一個。

他在眼鏡仔衝出的密林慢步到兩人的身邊，看來氣來氣喘的樣子。

李敬強還是以那輕鬆的語氣說：「是你嗎？你兄弟昏倒了。」

「唉，我就說過我們沒有血源關係的。」

「那你是誰？他是誰？怎麼兩個人連臉上的傷都在同一位置？太巧了吧？」肥宅也笑著說。

「我們誰是誰沒有關係了吧？反正你們也認不出來。」眼鏡仔無奈的說。

接著李敬強問：「你有見過其他人嗎？」

「說起來還在森林的還有誰？就是Oyes、Arya、阿德（禿頭）、阿建（矮仔）……還有誰來著……？」肥宅一邊數著數著，也忘了還有誰就望向眼鏡仔。

只是他搖搖頭說：「我也不太記得……」

「是那個偽ABC吧。」李敬強回答。

肥宅繼續輕鬆調的說：「對，但現在這位Jacky這樣子，我們也只能送他回來才能繼續搜索了。」

眼鏡仔聽罷，開始覺得兩人已經痴線了：「你們不要命了嗎？還繼續？這個森林裡可是有怪物啊！他剛剛才拿著把刀要追斬我們！」

「但也不能置其他人於這裡不顧了吧？」

的確，李敬強和肥宅都已經發生了一點問題。

長時間浸泡在強烈的恐懼之中，加上各種驚嚇以及突發事件，兩人已經在不知不覺與恐懼化成一體。

就像長期逗留在戰埸的士兵，在槍林彈雨之中也能談笑風生一樣。

當然，在眼鏡仔這常人眼中，是看不到這兩條柒頭去到什麼層次，只是把他們當成短暫的精神失常。

第三十七集

面對壓力，不同人會有不同的反應，而李敬強和肥宅剛好就是同一種人。

雖說有點精神失常，但他們能夠在極端時刻保持著清晰的邏輯和理智，發揮出比平常還要強大的實力。

所以，他們現在能夠問出些理性得可怕的問題：「對了，我記得你們兩個，是一個跟Ivy一組，另一個跟那偽ABC一組的，你是哪一個？」

眼鏡仔想也不想就說：「Ivy。」

肥宅說：「所以是他跟ABC走失了嗎？現在看來也問不出什麼了。你要是害怕的話，就幫我們扶他回營地吧，好嗎？」

這讓眼鏡仔目瞪口呆，心裡肯定他們都已經痴線了：「我要是走了，你們兩個人靠什麼對付怪物！？就這兩支像樹枝的木棒？」

怎料兩人居然笑著回應：「你就少說點話吧。」

「不用擔心我們。」

眼鏡仔聽罷，心裡想這兩個柒頭已經沒救了，但還是害怕一個人回去，就說：「我一個人送他回去有點吃力……」

話說到一半，他心裡盤算一下，又說：「算了，我們還是各自做好自己的工作吧。」

兩人聽罷，失常的大笑說：「交給我們吧！」

忽然，在旁邊的草叢傳來了一些腳步聲，五感處於敏感狀態的肥宅和李敬強一下就察覺到，並擺好架勢準備迎擊。

「兩個？」「對，兩個。」兩人互相確認道。

不久，草叢中確實走出了兩個人。

但問題是……他們的樣子看來……實在難以想像。

單是嗅到他們身上所散發出的血腥味，已讓在場的肥宅、李敬強感到異常緊張和嘔心，眼鏡仔更是當場嘔了出來。

那兩個在密林走出來的人，身上全是鮮血，是深血色的鮮血，還隱約見到些內臟的碎片落在他們的頭髮上。

這讓李敬強從精神失常清醒過來，嚇得整個人失去平衡坐在地上。

「你們幾個還在看什麼！？快來幫忙吧！他可重傷得要死啊！」其中一個血人喝令道。

肥宅聽聲音和語氣，肯定除了Arya不可能是其他人了，就馬上上前扶著看來有氣無力的血人，身高顯示這就是矮仔。

他看來正奄奄一息的樣子，肥宅不知所措的問：

「究竟發生了什麼事！？」

Arya卻用盡氣力怒吼：「不如我們回去營地再解釋好嗎！？我不想再留在這該死的森林了！」

眼鏡仔卻不懂看氣氛，口都抖抖著問：「是兔子頭嗎……？」

滿身是血的Arya怒氣沖沖地步向眼鏡仔，一手扯著他的衣領，情緒失控地怒斥：

「對！知道還不快走！他一身是血，我不知道他哪裡受了傷！他要是死了的話，你過得去嗎！？」

眾人聽令即時行動。Arya和肥宅一起托著全身都是鮮血的矮仔，而眼鏡仔和李敬強則扶著眼鏡仔，在森林的小路穿梭著。

李敬強望著矮仔滿身是血的背影，情不自禁問：「那些血……是誰的血？你知道嗎？」

大約過了十幾秒，才得到Arya的回應：「天曉得，至少不是我的血啦。可能也有些阿建的血吧。」

聽罷李敬強修正問：「不，我問的是……那是人血嗎？」

結果過了十秒、二十秒、一分鐘……之後也沒有得到任何答覆。

李敬強才開始真正的清醒過來。

這一切都不是夢，是真實的。

這一切都不是遊戲，是血淋淋的追殺。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

push

文吖

第三十八集

一路上，四周也沒有什麼風吹草動，不過眾人們還是非常警戒的樣子。

李敬強有幻想過兔子頭要是在這個時間跳出來的話，大家會如何應對？

有些問題在假設別人之前，不如先問問自己，他幻想自己會勇敢上前抵抗！

不過要是真的發生了的話，那高大的兔子頭舉手打算揮刀向自己的時候，「勇敢」還存在嗎？

不可能！

李敬強絕對不會抵抗，還是會選擇逃走，因為他的血裡完全不存在勇敢這個元素。

幸好這可怕的幻想沒有發生，不過因為一團人有所負累，所以花了兩倍時間，也就是半小時，才得以離開叢林。

回到營地，就發現Coco、Tina、Ivy、Jolin、Oyes和禿頭已坐在營火旁。

李敬強屈指一數，大概所有人都安全回到營地裡了，就暗自安心下來。

不過見到他們在森林裡走出來後，營地裡的人們，每個人臉上也掛著驚恐表情。

的確，看到兩個滿身是血的人——

而且是誇張得整個人都是血，沒有一吋肌膚是肉色的——

都會被嚇得目瞪口呆，但這種表情李敬強已經看很太多，開始煩厭。

眾人都上前問個究竟，在李敬強眼中，他們每個人都只是假惺惺關心著兩個血人，實質上是希望得到更多情報，簡而言之就是好奇，又或可說是八卦。

「你們怎麼會搞成這樣子？」

「這是血嗎？」

「為什麼會發生這種事？」

「你們有受傷嗎？」

眾人無意間阻住了Arya的去路，她即時就情緒失控的叫喊：

「當然有受傷吧！你們都給我滾開！要是那傢伙死了的話，由你們負責任嗎！？」

即時就像摩西分紅海一樣，人群分成兩邊開出一條路，讓Arya和矮仔可繼續走向大屋。

至今都未有人能夠成功從Arya的口中問出事情的始末，看來她是有點難言之隱。

而禿頭由始到終都沒有上前湊熱鬧，只是在營火旁高高在上望著恐慌的人們。

由於事出突然，所以Coco和Jolin一直也沒有點過人數，確認所有人都回到營地，但在某種角度來說，的確「所有人」都回來了，只是有些人的型態產生變化罷了。

眾人一步一步回到大屋門前，從森林回來的每個人都已經筋疲力竭，所以就由禿頭和Oyes打開大門。

一打開門，所有人第一眼見到一顆排球擋在路正中間，Oyes見排球阻路，就一腳將它踢開，同時禿頭則打開燈掣。

踢開排球時，Oyes已感到有點奇怪的觸感，燈一亮起，她本能反應看看自己的腳，鞋子乃至褲腳都沾上了赤紅色。

她好奇的望望那排球。

卻發現Breezy正望著自己，其實除了望著Oyes之外，她也望著進來的每一個人。

而唯一的違和感是，她已經失去了整個身體。

只剩下一顆頭。

雙眼失去焦點地望著大家。

在地上滾啊……滾啊……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

屌

More

輕輕推一嘢

因為真係有兩個一樣樣既四眼仔

笑撚死

已經每日都有野出架喇

每日都會有文，放心

兔仔人既真正身份係……
你估下係邊個？

人頭都屌？

今晚有

咁多推嘅#

我屌丫 陽钜

第三十九集

看見Breezy的人頭，在場所有人無一不感到驚訝。

人頭固然恐怖，但最恐怖的卻是眾人不安所形成的恐慌氣氛，對於Breezy看似被殘忍的景象，每個人臉上都掛著各式各樣複雜的表情。

說到反應最大的，莫過於將人頭當成排球踢的Oyes。

她被嚇得跪在地上，雙眼瞪得大大的，眼淚像失禁一樣湧出，口中念念有詞的說著些沒有人聽得明白的俄羅斯語。

而反應最小的，居然是Arya，在她眼中，好像一切都在意料之內，早就已經知道Breezy死去一樣。

說到為什麼？這是有因由的。

但她沒有力氣再跟任何人解釋，作為少數仍保有理智的人，她盡能力做個牧羊人，指揮這群受驚的羊群：

「你們有誰懂處理傷口嗎！？阿建受傷了！需要立即處理。」

接著Coco馬上上前，接替Arya的位置，與嚇呆了的肥宅一起扶著全身是血的矮仔並說：「我們去澡堂處理。」

見到Coco望著自己，肥宅用力搖搖頭清醒過來，就默默向著澡堂離開。

然後，一眾女子也隨著本能上前，扶起被嚇至崩潰的Oyes，將她帶回房間，讓她冷靜一下。

正當Arya想走向澡堂，跟進矮仔的情況，看看有什麼可以幫忙時，卻看到一眾男子仍戇鳩鳩站著，李敬強與眼鏡仔更一副不知所措的樣子。

Arya就不耐煩的說：「當我求你們了，作為男人，就拿出點膽識，幫幫忙找個地方安置Breezy吧。」

說罷，她正想轉身離去時，李敬強就反問：「但是……但是我們可以將她放到哪裡去？」

接著她看來也沒有頭緒，只是情緒失控的喊叫：「我……我怎知道！？你們不懂自己去想嗎！？」

最後不負責任的跑走了。

說她不負責任可能不太正確，她已經盡己所能喚醒所有人，但至少在處理人頭這件事上，她的確拒絕負上一切責任。

只留下李敬強、禿頭、眼鏡仔和精神錯亂的眼鏡仔，四人一起面對著一個毫無血色的女性人頭……

同時，Arya已經以最快速度趕去澡堂，雖然肥宅和Coco沒有說明地點是男澡堂或是女澡堂，但從血跡可見，他們是去了男澡堂。

進到去果然沒錯，Coco和肥宅正一左一右坐在矮仔旁邊，而矮仔正側身躺著，然後地上有個不知從何而來的大藥箱。

Coco將矮仔的衣服一手扯破，即時就見到矮仔背上有個被利器砍開的傷口，看起來又深又大，正緩緩的滲出鮮血。

看著這個傷口，還是矮仔昏迷的樣子，一向性格剛強的Arya忍不住跪在地上流下淚來，並回想起之前所發生的事情……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

Arya係乜水黎

第四十集

矮仔的傷口看起來不太真實，能勉強見到其中的肌肉紋理，就像是被𠝹開的豬肉一樣，可見下刀人手法非常俐落。

肥宅見不慣這種場面，所以再次開口問Arya：「他究竟是怎樣受傷的？這……這看來有點嚴重……」

「是為了救我。」Arya說。

Coco聽罷意外的贊歎：「什麼？看不出他這麼勇敢？」

「其實我也分不清楚，但就結果來說，他的確是救了我才中刀的……」

Arya說到這裡，本想說是自己害矮仔中刀的，但自尊讓她將這句話吞回。

肥宅問：「中刀？你說的是什麼刀？是……兔子頭幹的好事嗎？」

「沒錯，是一個兔子頭的人襲擊我們的，他拿著一把長一呎的刀，我不知那是什麼刀，只知道它看起來很鋒利。

當時我跟阿建走失了，不久，忽然就聽到他的慘叫聲，我立刻就循聲去到一片平原，見到阿建正被兔子頭追殺，而且他正面向著我逃來，當是我不知道什麼事，以為只是遊戲的一部份，然後……」

然後，Arya就再沒有說下去，整個澡堂只剩下Coco處理矮仔傷口的各種微弱聲音，例如鉗子又或是剪刀的聲音。

現在的澡堂沒有完全運作，水池裡的水也被放走了，頭頂的燈也只亮了一半。

整個場地的氣氛沉重而陰森，讓Arya也不禁感到一點寒意。

專注於矮仔的Coco和肥宅，則完全沒有察覺到這種感覺，只是偶爾說著些：「給我紗布」「好的」「止血吧」「好多血」之類的說話。

Arya看看自己雙手，再看看自己身體，才記起自己身上全都是血。

然後才再度察覺到自己身上的血腥味，於是就走向離自己不遠的一個淋浴位置。

打開花灑，現在並沒有供應熱水，水柱冷冰冰的射到身上，而皮膚上不屬於她血也隨著水流化開，流到地上，漸漸染紅了去水口。

她望著地上發呆。

任由冷水灑在頭上，但頭腦卻依然不太清醒，直到肥宅忽然問道：「然後怎樣？」

Arya才回神過來，繼續機械式地憶述：

「然後阿建捉緊我的雙手，一邊痛苦呻吟著，一邊叫我逃走，我……我被嚇到了！

所以一腳踢到他腿上。大概一時之間控制不好力度，所以他中我一腳後就向後退幾步，兔子頭就像配合我的動作一樣，一下砍到阿建的背上，再將他踢到一旁……

然後兔子頭在我面前，見證先前他對阿建一連串的動作，再看著兔子頭的樣子，我才感覺到殺氣，知道這不是在開玩笑的，他舉刀正想砍下來，我自然反應之下，就向他起腳。」

一邊說著，每一幕依然瀝瀝在目，她甚至連當中的空氣，還有心臟跳動的頻率都記得一清二楚。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第四十一集

聽著Arya可怕經歷，Coco苦笑著問：

「你不怕死嗎？」

始終要向一個頭部是兔子，持著柴刀追殺自己的人反擊，是需要無比勇氣。

面對恐懼，每個人的身應大致分成兩種：

一是Arya這種：「當然怕！所以才反擊啊！」

二是肥宅的說法：「我要是這個情況之下，就會選擇逃走了。」

說到哪個比較理智的話，可能根本沒有絕對的答案。

唯一能決定對錯的，就只有是否能活得下來這回事。

所以某程度上Arya也是沒有錯的。

她解釋：「大概因為我有練過武術的關係吧……」

這應該就是她勇氣的來源了。

也解釋了矮仔身上另一道傷的來源。

「難怪阿建的大腿上有一大片瘀傷，你練什麼武術？」Coco說。

「跆拳道黑帶。」

「下手也太重吧。」Coco聽罷語帶無奈說道。

「那是無情力啦！」

Coco知Arya尷尬，也沒有跟她糾纏下去。

這時候 矮仔的傷口也處理得差不多了，她就向肥宅取過針線，開始縫針。

一直爭執著些無聊事，大家都遺忘了故事還未說完，Coco忙著縫針，Arya則還在沖洗身上的血跡，餘下沒有什事可幹的肥宅就追問：

「然後怎樣？你就靠著一身武術擊退了兔子頭？」

Arya回答：

「才不是，兔子頭可非等閒之輩，我雖然一腳踢飛了他手上的刀，但他一個反身就抓緊我的腳，並將我拋到阿建倒下的位置……

然後，當我回神時，已經發現阿建背上有被砍過的痕跡，而兔子頭雖然丟了刀，但他還是在地上拾起了些東西，將它當作棍棒毆打我們，當我重整架勢想反擊時，身上已經全都是血，而兔子頭則呆站了一會兒，忽然頭也不回就逃走了。」

「這……聽起來有點難以置信呢……可能因為我沒親眼見過兔子頭，所以沒什麼實感吧……」肥宅說道。

然後，Coco對於兔子頭的事情沒有太大興趣，只顧將矮仔被分成兩家的皮膚縫在一起，於是澡堂又回復平靜。

大約幾分鐘後，Coco完成了整個治療，就抹抹額上的汗說：「已經處理好了。」

肥宅望著矮仔的後背，傷痕就只留下一條血痕，縫在上面的黑線非常工整，讓肥宅也不禁贊歎：

「你太專業了吧？」

Coco莫名奇妙的紅了臉說：

「只是剛好有受過這方面的訓練罷了。」

這個時候，Arya已經沖好身，她走過來蹲下身子，看來擔憂的問：「他會有生命危險嗎？」

「大概死不去的，因為那刀砍得不太深，不過最好還是快點回去醫院處理。」Coco回答。

Arya聽罷安心下來，也嘆口氣說：「那就好。他要是死了的話，我可不知怎面對自己了。」

這個時候，她還不知道這種罪惡感，會化成一種意想不到的情感。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

輕輕推

第四十二集

在大屋後方，近懸崖位置一片草地，禿頭跟眼鏡仔合力用鐵鏟在地上挖了一個洞。

完事後……兩人坐在地上沉默不語，看著放在洞旁的人頭……

人頭現在看來已沒之前血腥，也不太恐怖，原因是它被一條紅色的毛巾包裹著。

但即使再見不到Breezy的臉也好，眼鏡仔也難以阻止自己想起他們之間的事情。

雖然人不是他殺，但他的情緒卻很複雜。

首先，他沒有為自己所做的事感到內咎。

當時，在大門見到她的人頭，眼鏡仔第一個反應不是恐懼，而是安心下來，因為這樣一來，他就不必為自己所做的事負上半點責任，即時就感到很清爽。

同時，也感到很焦躁。

現在，他巴不得馬上將那個人頭丟到洞裡，然後將它還有那焦躁感都埋在地下，永遠不要面對。

很快，他的焦躁已去到極點，不耐煩地問：「喂，我們什麼時候將它埋了好？」

只見禿頭一邊賞月，一邊以愛理不理的語氣反問：「你很趕時間嗎？」

「不，只是一起看著個人頭這件事，實在有點獵奇罷了。」

「怎麼了？怕她會化成厲鬼回來找你尋仇嗎？」

禿頭以嘲諷語氣問道。

眼鏡仔聽罷，心臟即時猛烈跳動。

但樣子依然平常的說：「怎會？我又沒有對她做過什麼壞事？」

然而，禿頭卻帶著質疑的目光正面望著他問：「真的？」

「難道你覺得是我下手殺她麼？我為什麼要這樣做？」眼鏡仔竭力保持冷靜地說。

「no，你根本沒有時間將人頭放進屋裡，硬要說是你殺的話，可能性只有一個，就是『人是你殺的，但人頭不是你放的』，可能你有同黨，又可能有人貪得意做出這件事。」

眼鏡仔目露凶光，笑得猙獰地問：「那麼，你現在正跟個殺人凶手討論如何殺人嗎？難道你不怕死嗎？」

禿頭卻不慌不亂，輕鬆平靜的說：「別開玩笑了，人不是你殺的，絕對不是你殺的。

你是個聰明而且大膽的人，跟另一個眼鏡仔不一樣，是個人才。」

「你能分得出我跟他嗎？」

「過去是分不出的，但以後都分得出了。」

「憑什麼分出來？你們不是說我跟他一模一樣嗎？」

禿頭正眼望著眼鏡仔的雙眼說：「眼神。他只是個傻仔，而你比起他更有內容，如果比喻的話，你們都是黑色的石子，你是顆黑曜石，而他就只是一顆鯉魚池旁邊的小石春。」

禿頭的話，讓眼鏡仔無意中看清楚禿頭的樣子，小小的三角形眼、又大又滿佈黑頭的鼻子，還有像月球表面的臉，油膩的厚唇……

於是就避開他的眼神，說：

「別再說了，被你這種人讚賞，讓我感到嘔心。」

很忽然間，禿頭卻吐出一句：「你做過什麼事？難道比我的臉還要好看嗎？」

眼鏡仔聽罷，瞪眼望著禿頭，不自覺發出：「嗯？」的聲音。

同時他的手正在身邊的草地摸索著……

禿頭卻不為意的繼續說：「你的心跟我的樣子同樣，都跟『屎』一樣醜陋，所以我們是同類啊。」

此時，眼鏡仔忽然敏捷的站起來，手上已緊握著鐵鏟，作勢要一下揮向禿頭的禿頭上：

「像你這種人……像你這種人……要是忽然死了的話，誰會在乎？我可以將你的屍體丟到懸崖下，然後說兔子頭出現，你逃到森林裡，然後再沒回來。

到時，誰會懷疑是我親手殺了你呢？」

他以抖顫聲線說著，雙眼紅筋暴現，呼吸急促，隨時一下打爆禿頭也不出奇。

禿頭面對陷入瘋狂的眼鏡仔，看似毫不畏懼，還緩緩的站起來說：

「你不應該殺我的。再死一個人會讓局勢崩潰，對你沒有好處。」

看著禿頭一副遊刃有餘的樣子，眼鏡仔遲遲也不敢下手：

「但你知得太多了，這對我來說是個威脅。我不會讓任何人威脅到我。」

說罷，禿頭忽然問：「你知道什麼是互利共生嗎？」

說罷，禿頭已一個箭步搶前，左手輕輕推眼鏡仔的雙手，鐵鏟已不知不覺落在地上。

眼鏡仔慌張的問：「當然。你能帶給我什麼好處？」

心裡不自覺已放下殺心。

雖然對禿頭沒有恐懼，但眼鏡仔心中卻有某種直覺，阻止自己殺死對方。

即使不想承認也好，眼鏡仔心底裡也明白禿頭跟自己是同一類人，殺死同類對自己是沒有益處的。

同時，他見到禿頭在身後拿出的「東西」，這解釋了禿頭為什麼會知道眼鏡仔的所作所為，也給了他們互利共生的理由。

禿頭見眼鏡仔的表情，就知道他絕對會跟自己同流合污。

於是興奮地為一場陰謀打開序幕：

「我有個計劃。」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第四十三集

由於不想處理人頭的事，李敬強借意說要照顧精神崩潰的眼鏡仔而離開，他沒想到禿頭和眼鏡仔爽快就答應了。

接著，他將眼鏡仔扶到男生睡房的床上。

自己就回到自己的床上休息，完全沒想過要回去幫忙處理人頭。

幸好他就是個這樣懦弱怕事的人，要是熱心一點的話，說不定就會撞破正在商討陰謀的兩人，後果不堪設想。

不過他也不喜歡跟眼鏡仔共處一室，所以確認眼鏡仔入睡後，就偷偷跑出房間。

沒想到一出門就撞見Tina。

「你來找我嗎？」李敬強問道。

Tina裝作不在乎回答：「當然吧。要是不找你的話，我絕不可能走來到這裡的。」

兩人一邊說，一邊在大屋裡漫無目的地走著。

「怎麼了？剛剛的事……很可怕對吧？」

「嗯。」

「Oyes的情況怎樣了？」

「她睡著了。沒想到最驚恐的人居然睡著了，真是不負責任。」

「聽說這是人體的自我防衛機制，受了太大的刺激，大腦為了防止精神崩潰，就會讓身體盡快進入睡眠狀態。」

「這是真的嗎？」Tina皺著眉，看來正質疑李敬強。

「聽說罷了。沒有科學根據的。」

「我還真的相信你了。」

「不過……我小時候有一次都跟Oyes一樣，很快就睡著了，而且睡了足足二十四小時，很誇張吧。」李敬強說。

「你從前……又從前遇過這種事嗎？」

兩人已離開二樓，走到一樓去。

「小時候，在我小學四年級時候，我媽咪接我放學，一起過馬路，她被一架衝燈的5.5噸貨車高速撞飛數米，再被輾得四肢扭曲……要不是她及時推開我的話，我大概會跟她死在一起吧。」

聽罷李敬強經歷，Tina才明白為什麼他見到人頭後很快就恢復過來：

「難怪你可以那麼快冷靜下來……」

說到一半，她才注意到自己失言，即時就道歉：

「抱歉！我不應該這樣說的！」

李敬強看來不太在意。

只是繼續苦笑著說：「沒關係。你真是個好有趣的人，可以跟你交往真的太好了。」

「笨蛋！你不原諒我也沒關係的，我這個人說話都沒經大腦，應該被怪責的……」

「我才應該道歉吧。剛剛在森林裡我表現得太膽小了，遺下你一人真的很抱歉……你已經沒惱我了嗎？」李敬強摸摸自己的後腦問道。

兩人已不知不覺走到廚房去。

大屋的廚房是開放式設計，它位於大屋的後方，窗戶一望出外就是懸崖與海。

Tina聽罷李敬強的話，才記起森林裡的事，於是發著小脾氣罵道：

「我不是沒惱你！只是忘了自己在惱你！好嗎？

別太得意忘形！我啊……我可是怕得要死的！你竟然拋下我一個人逃走！你想我跟Breezy一樣收場嗎！？」

罵著罵著，她難以控制情緒哭地出來了。

於是李敬強例牌地擁著她，道：「不會的，不會的。」

「你這個人真沒用！都不會主動來安慰別人嗎！？我好害怕！好害怕！好想快點離開這裡！我不想死！」

見情況有點失控，李敬強就雙手輕撫著Tina的臉，認真告訴她：「你聽我說！我答應你，絕對不會再丟下你一人。我一定會保護你的！」

「真的嗎？」

「真的！」

Tina其實並不是真的陷入了恐懼，她只是想要李敬強好好安慰一下自己。

而李敬強也不是個浪漫的人，他的一連串動作其實都只是在模仿韓劇的情節，但卻剛好乎合Tina的口味。

然後兩人正想順理成章地擁吻時，一把聲音打斷他們。

從後門進屋的眼鏡仔問：「我們阻到你們嗎？」

李敬強跟Tina嚇了一跳，即時拉開適當距離。

Tina注意到眼鏡仔背後的禿頭，他手上還那著一個被紅色毛巾包著的球體，就驚恐的問：「你們為什麼拿……拿著那個……那個……回來了？」

禿頭回答：「我們想過了，人頭要是埋在地下的話不太好，會腐壞的，到時警察要找回她也不好辦，所以就決定將人頭放進雪房裡，我知道屋內有一個雪房存在呢。」

「對，放在雪房裡就不用怕會有什麼萬一吧，醫院不也是這樣幹的嗎？反正就有這麽一個好地方。」

眼鏡仔又說，兩人就這樣你一言我一語走向雪房。

「不用管我們的，你們繼續吧，我們將它安置好就走。」

「這裡就是雪房嗎？」

雪房的門跟正常的房門一樣高，眼鏡仔用力一推開……

見到裡面的空間足足有五十呎大，而且擺滿了形形式式的肉類和蔬菜，他不禁贊歎：

「這雪房……未免太大了吧？」

為什麼一間獨立屋會有這麼大的雪房？

這是個好問題，可惜沒有人知道答案。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

唔知點解 好似剩低我同常公子

廢老喺度

仲有

大家一齊旺一旺個場佢啦屌

第四十四集_1

一切問題都處理好後，時間已經不知不覺接近清晨五時。

李敬強、肥宅、禿頭、眼鏡仔、Jolin、Coco、Tina、Ivy，還有剛醒來的Oyes，九個人正在大廳，圍在一起，討論之後的事情。

理性討論的時間不多。

Breezy死亡遺下的不安氣氛下，漸漸，討論轉化成吵鬧，在恐懼驅使之下，甚至開始有人追究活動主辦人的Jolin和Coco。

其中反應最激動的沒想到居然是Ivy。

即使肥宅努力護航也好，結果還是平不了眾怒，更像是火上加油。

直到禿頭忽然大聲拍了三下手掌。

「啪！」「啪！」「啪！」

所有人因此靜下來，禿頭就用那清秀的聲線說：「別說那麼多了，再埋怨也是沒用的。

現在對大家來說最重要的，是『什麼時候』可以離開這裡？」

Jolin馬上捉緊這救命稻草，回答：

「要是你想的話，隨時都可以，這是遊艇的鎖匙。你們各位就是乘這艘遊艇來到這個荒島上的。」

「那麼，船在哪裡？」禿頭問。

「在小島北邊的碼頭。」

Ivy聽罷大怒：「那還在等什麼？我們行吧！」

肥宅插話說：「黑夜裡行事，可對我們不利啊。」

禿頭接著說：「現在還未天亮，大概沒有人希望在森林裡摸黑吧？」

李敬強再加一句：「對，要是半路中途兔子頭又出現了的話，不就必死無疑嗎？」

三人的說話就像幾盤冷水，一下將Ivy的怒火撲滅了。

這一著除了維穩之外，也帶領了討論的風向，讓恐懼的火吹向更有利的地方。

禿頭把握機會說：「與其要冒險的話，不如報警吧，始終命案都發生了……」

「也有道理。」眼鏡仔和應。

Coco卻回答：「不行，我剛剛檢查過……發現這屋裡的無線電機被破壞了。」

這再次引爆了Ivy：「為什麼會這樣！？」

一直沉默的Tina也忍不住開口說：「可能是兔子頭想孤立我們在這裡吧……我看的恐怖電影都是這樣的，然後他就會將我們一個一個……」

說到這裡，李敬強緊握著她的手，不想她再說下去……

因為她所說的情況，令在場每一個人心也寒起來。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第四十四集_2

但他萬萬沒想到，Ivy更瘋狂吐出一句：「狗屁不通！你有想過兔子頭可能不是怪物嗎？他更可能是我們這裡其中一人啊！」

此話說畢，眾人頓時驚恐萬狀。

其實大家腦裡都存在這樣的疑問，但一直都不敢說出口，也盡量避免幻想這件事。

始終沒有人會想跟殺人狂共處一室，而且這個時候根本沒有人有心情深究誰是兇手，不如將犯人當成怪物會更輕鬆。

禿頭很清楚這會引發互相猜度的局面，到時他的計劃就泡湯了。

所以他冷靜地重整方向，説：「別再內鬨了，這沒有意義的。這個時候應該想辦法報警才能夠解決所有問題。」

眼鏡仔問：「但無線電都沒了……可以怎辨？」

「不是還有我們的手提電話嗎？Jolin你將它們都放在哪裡了？」

Jolin回答：「在遊艇上。」

禿頭聽罷暗喜，因為所有的狀況都跟他預計吻合。

一切都按計劃進行，眼鏡仔配合問道：

「既然都要回遊艇了，為什麼不直接回去？」

禿頭回答：「你忘了嗎？阿建受傷了，要是移動他，傷口破開了的話就糟糕了。」

最後由眼鏡仔說出最關鍵的說話：

「那麼，理想的做法就是回去遊艇取回手提電話報警，然後等警察救援，是這樣嗎？」

同時，這也是計劃的全部。

肥宅雖不是他們的幫兇，但也和應：「這的確是最好做法了。」

因為這的確是理性上最好的做法。

與此同時，時間剛好已來到上午六時，太陽緩緩從海平面升起，金黃色的晨光照射到大屋裡，映照在所有人的臉上。

對於所有人來說，這也是代表著希望的光芒。

然而，他們的『希望』卻不盡相同……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

有少少睇唔明
眼鏡仔點樣變左兩個眼鏡仔？分身？
咁宜家同成班人一齊既只有一個眼鏡仔？

有兩個一模一樣，其中一個死咗

笑咗

本來已經有兩個一模一樣，因為作者都分唔到邊個打邊個，所以兩條友講野都用「眼鏡仔」依個名
btw兩個眼鏡仔都健在，只係其中一個暈左

新讀者在此
好撚正呀樓主

第四十五集

安全起見，眾人最終決定分成兩組，由李敬強、禿頭、眼鏡仔、Oyes、Jolin五人一組負責到遊艇奪回手提電話，其餘人則留守大屋。

五人預備好簡單的武裝後，在上午七時出發，當時太陽已經完整地照耀著大地。

今天雲量不多，森林裡擁有清晰視野，對於他們十分有利。

一路上，衆人在森林裡走著，每人都拿著木棒，或是平底鑊嚴陣以待。

當然大屋裡除了木棒之外，當然還有些菜刀、餐刀之類的武器。

但準備武器時，禿頭曾經說：「我們都沒有殺人經驗，用利器反抗只會弄巧反拙，更可能會誤傷同伴。」

眾人覺得有理，就照著辦。

而事實上跟他所說一樣嗎？沒有人知道，也沒有人想過，大概禿頭某程度上已經取得團體的話語權。

本來李敬強正呆呆的望著禿頭背包，跟在他身後，忽然之間……

「沙……沙……」

叢林裡風吹草動！

神經衰弱的李敬強即時被嚇得大叫：

「嘩！」

眾人聞聲回頭，只見李敬強已作勢戒備，所有焦點落在聲響來源的方向。

「沙沙……沙沙……」

聲音愈來愈近，李敬強額冒冷汗，心跳加速，快速舉起棍棒想揮下去之際！

後面傳來了一聲慘叫：「呀！」

同時草叢裡衝出一隻像是老鼠的物體，聲音就是牠發出來的。

回頭一看，原來李敬強舉棒的動作，卻擊中了背後禿頭的禿頭，只見禿頭被擊中位置紅腫起來，禿頭臉卻是更紅，怒氣沖沖罵道：

「屌你老母！」

嚇得李敬強連退兩步。

「屌你老母！屌你老母！屌你老母！」

禿頭摸著自己的禿頭，失控的叫嚷。

看來李敬強這記無情力實在太大。

此時，沒有人注意到Oyes一臉擔心的樣子，想要上前安慰禿頭之際，眼鏡仔洞悉到她的行動，就馬上擋在兩人之間，責備李敬強：

「你就別大驚小怪好嗎！？」

經過一輪擾攘後，禿頭沉著氣接受李敬強道歉，眾人就繼續前進。

經此一役，氣氛變得更差，不消十幾分鐘，他們已去到碼頭。

那裡果然如Jolin所說，這裡真的泊著一艘遊艇。

「為什麼會有這麼大的一艘遊艇？是你買的嗎？」禿頭好奇的問。

Jolin回答：「不……不，是租的，我們可為了這次活動花了不少心力和財力呢。」

「遊艇上有無線電嗎？」

「沒有。而且也沒有GPS。所以只能靠我們自救了。」Jolin答得爽快。

「那很好，你將手提電話都藏到哪裡了？」

「就在船艙裡面的夾萬。」

禿頭聽罷頓一頓，想一想。

就跟其餘三人說：「那麼你們在外面守著，我跟組媽Jolin進去取手提電話。」

眾人同意後，他就跟Jolin走進遊艇裡。

裡面空間不太大，而且看來也有點殘舊。

禿頭一直跟Jolin走到某個深處，Jolin臉如鐵青的說：「什麼！？」

只見夾萬已被打開，裡面空空如也，什麼都沒有剩下……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

多謝支持
歡迎多啲留言吹水

大家多啲傾計，互相了解下啦

所以其實係兩個唔同既人 只不過無人分得出？

係
你需要仔細咁睇佢地既說話，先可以發現兩個人既分別

第四十六集

禿頭跟眼鏡仔一早擬定的計劃很簡單，同時也很複雜。

因為這個計劃要符合的條件實在太多，但到目前為止，一切大致上都盡如禿頭所料。

時間回到六個小時前……

他們兩人埋人頭的那時……

眼鏡仔見到禿頭手上的「東西」後，馬上就放下殺機，並問：

「你的計劃是怎樣？」

「首先，我問你一個問題，你想離開這裡嗎？

你就不覺得……這三日兩晚太短了嗎？」

「當然覺得，但事實歸事實，我們總要離開這裡的。」

「那些日常生活裡將我們當成透明的女人，現在跟我們一起被關在這裡。

她們願不願意到好，也要跟我們一起生活，也要注視我們，這裡對我們而言根本就是人間樂土。」

眼鏡仔變得邪惡，沒有變得更聰明。所以還是習慣將事情問到底：

「我明白你的意思，所以你的計劃就是要繼續留在這裡嗎？」

「不，留在這裡，只是個結果。而計劃是，怎樣才能讓那群女人……那群雞！跟我們一起留在這裡。

要在這裡生活，她們就會回復作為女人的本能，逼不得已也要依賴我們……

我們很快就會成為樂園的皇帝！在這裡為所欲為！」

說到這裡，禿頭已興奮得不自覺扯了旗，眼鏡仔當然不知道，只是問：

「所以說那個計劃呢？你不是要我跟你一起想辦法吧？」

「你只要配合我好了，計劃我已經有了……

但有很多事前工作要做，我們要讓局勢傾向我們理想的方向，就要達成一些條件。

首先，要將一切對外聯絡都切斷，包括大屋裡的無線電機、我們所有人的手提電話、還有來到這個荒島的交通工具。」

「但能夠怎樣切斷？」

「等等……我們先將大屋的無線電破壞，然後他們定必會開個大會，到時我會引他們說出所有的聯絡方法，你只要配合我和應一下，風向就會轉到我們這邊。」

「那麼交通工具的問題怎麼辦？」

「我們可以借阿建的傷來將所有人分成兩組，然後我會有適當的手段，之後奪過船的鎖匙就可以。」

「船？你怎知道是船？」

「要運送十幾人到一個四面環海的荒島就只能是船。這種事情想想也知道吧。」

「那麼，要怎樣才能奪取船的鎖匙？要用你……剛才那個嗎？」

「你真的愈來愈聰明了……」

禿頭說著，臉上從容不逼，因為他知道如果事情能夠發展到這個地步，計劃就跟成功了沒有分別。

但他不知道，這個世界存在著不確定性這個因素。

———————————————————————————

回到現在，空空如也的夾萬是個天大的好消息，暫時來說一切也如他所料，絲毫不差。

但對於陸上人們來說，這是個讓「所有人」絕望的結果，他們只能帶著這個壞消息回去大屋去。

禿頭的眼神，由下船開始已閃著無限喜悅的光芒，但他要忍著，忍著……不能讓任何人懷疑他。

因為只差一步，他的樂園計劃就會成功。

正如同他與眼鏡仔之前所說的話：

「我們很快就會成為樂園的皇帝！在這裡為所欲為！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第四十七集_1

轉眼之間，生還者已剩下李敬強和Oyes兩人，他們一直在森林裡逃跑著，李敬強天生的方向感太差，所以只是一路被鬼妹Oyes拉著走。

他們去到一片平原，那裡豎立著一間木屋，跟之前試膽遊戲的是同一款。

他們二話不就逃進裡面，木屋一如其他，空無一物，只有些高草長在裡面。

兩人躲在高草裡，一邊喘息，一邊努力屏住氣息

李敬強陷於驚恐之中，不知所措得放棄思考。

誰也不知道，不夠半小時之內可以發生這麼多事情………………

————————————————————————————————

本來，眾人正在森林裡垂頭喪氣走著。

眼鏡仔自言自語安慰眾人：「其實手提電話不知所蹤也不是個問題，對吧？反正我們還有遊艇，等阿建情況好轉，就可以一起離開。」

禿頭煞有介事地說：「眼鏡你，但繼續留在這裡真的安全嗎？」

「沒有人可以保證吧……」

李敬強就接著說：「始終有兔子頭……」

「你們覺得兔子頭是人？還是怪物？」眼鏡仔問。

領頭的禿頭忽然停下腳步，回頭望著眾人說：「這個問題我們可能要問問Jolin了。」

眾人也停下腳步，一起望著Jolin。

她即時驚慌解釋：

「你問我？也不知道吧！我怎知道兔子頭是什麼人？我甚至都沒見過他的樣子，這隻怪物的事，我都是聽你們說的。」

她很慌亂。

眼鏡仔問：「我想問，這個島是什麼地方？你不是應該是最清楚的嗎？」

「這裡？我知道的也不多……」

Jolin話說到一半，眼鏡仔已打斷她，道：

「我不相信你的話。為什麼不去郊野公園？偏偏來到這鳥不生蛋的荒島？」

接著，禿頭已脫下褲子的皮帶說：「我們已經受夠了，你不好好在這裡好好解釋清楚的話，休想離開這裡！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第四十七集_2

眼鏡仔已配合他，從後抓著Jolin的雙手，她奮力反抗，叫嚷：「放開我！你們瘋了嗎！？」

禿頭一邊將Jolin拉到一棵樹旁邊，一邊解釋：「我們不是瘋了，我們只是想搞清楚事實。」

李敬強想上前阻止：「你們在幹什麼？停手吧！」

但李敬強卻被眼鏡仔阻擋：「別阻止我們，你也來幫手吧。我們只想綁著她，將事情問清楚罷了。」

同時，禿頭已強行將Jolin雙手綁在樹後。

然後走到李敬強身旁，一掌打在他臉上，憤怒地說：

「阿敬，清醒一點吧！你不覺得她很可疑嗎？繼續給她放任下去實在太危險了！

她說不定將我們關在這個島裡，就是給一群富豪殺人狂享樂啊！難道要再死多一個人，你才知驚嗎？」

李敬強想反駁：「但……」

但想不出什麼道理可以說。

不過他望著跪在地上垂頭的Jolin，也不忍心她受虐，正打算據理力爭之際……

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」Oyes忽然瘋了地喊叫。

叫得在場所有人心也寒了。

禿頭問：「什麼！？」

「那裡……那裡有兩個人影……他們的耳朵長得像兔子一樣！！（普通話）」

禿頭聽罷，望著Oyes所指著的方向：「我去看看，你們在這裡等著！」

拋下這一句，就大膽越過叢林走進去。

不知不覺間，禿頭已消被森林的黑暗所吞沒。

三十秒……一分鐘……

「阿德！怎麼了！？」

「怎麼了……」

「怎麼了……」

回音在森林裡回盪著，卻沒有得到任何回應。

他們都呆呆望著黑暗森林，再也沒有聽到任何聲音……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

㊗杜氏數學40,000訂閱慶祝！請廣傳！

第四十八集

見禿頭有去無回，李敬強首先回想起的是Breezy的人頭。

然後那人頭在他腦袋中滾啊滾啊，忽然就變成了禿頭的樣子……

他很清楚，只是自己的幻想，但難免被嚇得毛管直豎。

這時候，眼鏡仔忽然違反生物本能的說：

「我去看看。」

李敬強難以置信，目瞪口呆說：

「什麼！？別開玩笑了！你不要命嗎？兔子頭可是在裡面啊！你也見識過那怪物有多恐怖的？禿頭九成已經被殺了！」

「你就沒想過根本兔子頭就不在裡面嗎？」

「但Oyes說見到的！」

「你肯定她沒有眼花看錯？你親眼見到兔子頭在裡面嗎？」

被眼鏡仔質疑，他無法反駁：

「沒有……」

「那麼你憑什麼說兔子頭就在裡面？要是根本沒有兔子頭，而阿德在裡面發生了其他意外，那怎麼辦？見死不救嗎？」

「但……」

「我不想跟你這種冷血的人說話，你就跟她們留在這裡，我進去看看阿德發生了什麼事！」

說罷，眼鏡仔轉身就走。

李敬強沒有勇氣跟隨他，懦弱地說：

「我……我，我……跟你一起吧。」

但身體卻完全沒有動作。

結果只換來眼鏡仔的一句侮辱：「別開玩笑了，你只會拖累我！」

眼鏡仔跳進叢林，步步為營地走進森林的深處……

漸漸李敬強再不見眼鏡仔的身影。

他怕眼鏡仔的下場會與禿頭一樣，沒等多久，就大聲叫喚：「怎樣了！阿德沒事吧？」

今次與之前不同，眼鏡仔很快就回應了。

「救命啊！救命啊！！快救我！」

眼鏡仔失去理智地高聲求救，從叢林裡衝了出來。

半刻，見到眼鏡仔的身影，臉上掛著不可思議的驚慌，看來他看到一些不能接受的恐怖。

李敬強欲上前救援，但雙腳動不了，Oyes被嚇得高聲尖叫：

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」

種種因素，形成了一種肅殺的氣氛。

李敬強腦海一片空白，眼白白看著眼鏡仔被一個巨大的人影撲倒， 及後發出聲嘶力竭的慘叫。

雖見不到眼鏡仔的情況，但肯定他正被慘無人道地虐殺著。

一切已經太遲了……

直到眼鏡仔的慘叫結束，那巨大的人影再度站起來。

他搖搖晃晃站著，回頭望向李敬強一行人，與此同時，又有另一人出現在他的身旁。

他們的頭頂都有著兩隻長長的耳朵，而手上拿著把類似菜刀的東西……

這怪物果然不只有一隻，而是Oyes口中所說的：兩隻！

而且李敬強清楚見到，這兩隻怪物的臉，果真是他當日所見到的兔子頭……

忽然之間，兩隻兔子頭像發狂一樣起跑，殺氣騰騰的衝向李敬強一行人！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

重甜阿

有甜冇甜都撐

第四十九集

將眼鏡仔殘殺後，兩隻身披黑斗篷的兔子頭持刀，奔向李敬強！

李敬強第一個反應是逃跑！全力逃跑！

但有人比他更先一步，Oyes直接就拉著他的手拼命逃跑，擁有地球上最強戰鬥民族血統的Oyes，居然落荒而逃！

此時，李敬強卻忽然來個反高潮，他用力煞停時速三十公里的Oyes，回望綁在樹幹的Jolin說：

「我們不能拋棄Jolin！要回去救她！」

「別逞英雄了！憑你我能敵得過兩隻兔子怪物嗎！？」

「我們難道眼白白看著她被殺嗎！？」

「放棄吧！別耍脾氣了！她已經沒救了！你回頭也是死路一條！快走吧！」

眼見兩隻兔子頭已經從叢林跳出，包圍著Jolin，雖然他們尚未下手，但李敬強還是能清楚聽到Jolin的慘叫……

兩隻兔子頭不忘回頭望著逃走了的兩人。

那赤紅雙眼空洞而冷酷。

Oyes見狀心也慌了，馬上就拉著李敬強逃跑。

見到兔子頭望著自己，兩人的本能驅使他們拔足而逃。

李敬強痛恨這個沒膽量對抗兩隻兔子頭的自己，只能不甘心的說：

「我們沒有阻止阿德和Jacky制服Jolin……所以是我們害死Jolin的……」

就此，他和Oyes向著未知的前方逃跑。

Jolin面對兩隻一高一矮的兔子頭……

臉上流露著無比絕望與驚慌，但他們沒有第一時間殺死Jolin，只是取出了一些藥物，塞進她口裡。

高兔子拿出條又粗又長的繩子，將她五花大綁，手腳固定在一條粗壯的木棒上。

途中她想奮力反抗，但藥物令她完全使不出力。

而且只要一叫出聲，矮兔子頭就會一拳打在她臉上。

毫不留情的打下去！

只消兩拳，她的臉容已經又紅又腫，不敢再叫半聲。

一切準備就緒，兩隻兔子頭就一前一後抬起綁著Jolin的木棒，將她轉移到另一個地方。

在矮兔子頭領頭下，他們走了一段遠路，最後到達一個又黑又濕的山洞。

他們將軟弱無力的Jolin重新束縛好一個新的姿勢。

分別把兩邊的一手和腳各自綁在一起，看起來像隻螃蟹一樣。

之後高矮兔子頭緩緩走近，她意識模糊地抬起頭，只見兩隻怪物正俯視著自己。

忽然之間，兩隻兔子頭的跨下緩緩伸出了兩條又大又粗的棒子，頂著她紅腫的臉。

在漆黑之中，她見不到這是什麼，但用嗅覺也嗅得出……

那是兩條正在勃起的……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

一隻兔係光頭？

好明顯係禿頭同眼睛仔兩條友扮兔子人啦⋯⋯

又話殘殺左眼鏡仔?

扮野之嘛[

係wo 原來主角淨係聽到聲

光頭佬個書包裝住兔仔頭同刀？

第五十集

面對Jolin這樣的青春少艾，兩隻雄性兔子頭沒有即時施暴，而是拿出把利刀，一下割開了她的……衣服。

螢光綠的T恤被一分為二，露出黑色lace胸圍，還有兩球雪白而堅挺盛載的美乳。

看得矮兔子頭情不自禁發出淫邪喘息聲，拿著利刀向她下身的小短褲埋手。

高兔子頭看來對此不太感興趣，只是一手扯斷她頸上掛著游艇鎖匙的項鏈收入懷中。

然後就坐著，旁觀矮兔子頭變態施暴。

轉眼間，他已經在她的小短褲的陰部𠝹開了個小洞，露出那濕透了的黑色lace內褲。

這都是因為之前吃下的藥物具有強烈的催情作用。

而且是讓人失控發狂的催情作用！

矮兔子頭見此奇觀，喘息更加劇烈，並失控地扯爛她的胸圍，雪白乳房上兩顆精美的粉紅乳頭馬上盡現眼前。

他兩手一起抓著Jolin的乳房，不停用力的搓！用力的搓！弄得她嬌喘連連：

「啊……啊……啊……不要……身體變得好奇怪……啊……」

忽然之間，她雙眼反白，雙唇脫力的張開，兩腿劇烈地抽蓄，陰部濕得像失禁一樣，嚇得矮兔子頭連退幾步！

此時，旁觀的高兔子頭走近，一下就毫不留情插入，瞬間將濕透的內褲插出一個破洞！

一條肥腫難分的異物在裡面野蠻穿梭！

「快點……拔出去……我……不要……啊！……啊！……啊！我不要………啊……被你們這……這些……男人……」

雖然口裡這樣說著，但她卻爽得口也閉不上，口水不斷的在嘴角流著，臉上是滿足無比神情，腰部也配合擺動著。

高兔子頭見她言行不一致，忽然就停下動作，如她所願的拔出來了。

Jolin見狀即時一臉茫然，再轉變為絕望。

催情藥的藥效讓她失去了自我，滿腦子除了被插之外，就什麼都想不到。

於是，她見高兔子頭正想轉身時搶先一步，忽然一口就含著他的肉棒，然後……

「𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌……𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌……𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌……」

除了呼吸之外，她完全不敢停下來地口交，舌頭、喉嚨、牙齒……用盡口裡一切渾身解素，就只有一個目的，就是留著他。

積極的付出最終得到了回報，首先是數發高濃度的蛋白質，通通都射向她的喉嚨裡！

接著高兔子頭也很厚道的將肉棒放回她的蜜穴門外。

「快插進去！好想要！好想要！快點！快點！」Jolin像發狂了一樣催促著。

可是她愈是心急，對方的行動就愈慢，只是不斷的在她大門外磨擦著，讓她由心裡癢出來，漸漸開始發出像是動物叫春的聲音。

這沒維持多久，因為很快矮兔子頭已經將肉棒塞到她的口裡，與此同時高兔子頭也如她所願，一下就插入到她的深處！

一個女人居然會與兩隻怪物玩起3P來，整個場面看來實在十分獵奇！

沉醉在性欲之中，Jolin甚至乎已經忘了自己是一個人，更加忘了自己會有著什麼下場……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

九成係光頭同oyes一早已經係個次性愛之後達成左共識 係光頭攞繩綁jolin個陣 佢就襯傻敬專注係jolin身上就大叫扮見到有兔仔頭 跟住光頭就扮野衝出去睇 其實就係襯呢個時機去攞衫扮兔仔頭 順便捉埋個乖眼鏡仔 冇耐個壞眼鏡仔就衝埋出去會合光頭 然後著上兔仔衫 同光頭一齊係傻敬面前出現 係佢面前殺死乖眼鏡仔 反正傻敬跟本分唔出邊個打邊個 令佢以為自己係出去搵光頭比人捉到被殺 呢個時候oyes即刻拉走傻敬係因為佢知道光頭一開綁起jolin就係為左之後強姦佢 所以佢唔比傻敬救佢 而佢亦都有目的 就係要強姦傻敬 因為之前聽到tina話佢條野好勁
我既推測就係oyes同光頭合作 光頭食其他女 oyes目標就係傻敬碌野

利申 鳩估

鳩估會中。。。。

第五十一集

日落西山，李敬強和Oyes回來至今已經過了五個小時。

聽過李敬強憶述森林裡發生的事，大屋裡所有人都陷入一片絕望。

Jolin、禿頭和眼鏡仔都音訊全無，每個人都覺得他們已經凶多吉少。

但肥宅沒有放棄希望，他一個人坐在大屋外的營地，點起營火，手持木棒站崗，為的就是迎接奇跡生還的同伴回來。

九月的風很清爽，是適合登高野餐的天氣。

然而，這陣風的味道將會像烙印一樣刻在肥宅的心裡，往後只要嗅到這陣風的味道，他就會不能自控地想起發生這座島上的種種悲劇……

Coco將三文治遞給肥宅，問：「要吃三文治嗎？」

「你不說我也沒發現自己餓了。」說罷，他緩緩吃起三文治來，但視線仍不忘留在森林出口的小徑。

見他一臉認真的樣子，Coco不自覺輕撫著肥宅充滿鬚根的臉，說：「摸起來好像奇異果。」

肥宅受寵若驚，避開她的手說：「別摸了，我今天沒有洗臉，很髒的……你們這裡有剃刀之類的東西嗎？」

「有喔，等一會拿給你。雖說……我覺得你留長點鬍子會挺好看的。你有試過嗎？」

「沒有。我覺得鬍子給人的感覺不太清爽，也不太乾淨，會惹人討厭的。」

「只要用心整理，鬍子也可以整潔的。你看那些古人不是很帥氣嗎？」

說罷，他正想拿起第二份三文治的時候，看到裡面的茄汁，手卻忽然抖顫不停。

Coco見狀問：「怎麼了？」

「昨天的事情也好，剛剛的事也好，只要回想起來，我的手就震過不停了……我很懦弱對吧？」

肥宅將三文治塞進口裡說道。

「遇上那種事，誰都會害怕吧？這是人之常情。但你已經做得很好。

在無能為力之下，能夠保持理智是一種了不起的技能喔。」

「阿敬和Oyes的情況怎樣？」

「都睡著了。」

「昨天才見到那麼可怕的事，然後又眼巴巴看著三個人被殺……居然要經歷這麼可怕的事情……要是我的話，絕對捱不下去。他們才比我更了不起。」

「你絕對要好好帶領大家……說不定真的能讓大家得救。」

「實在太抬舉了。沒有人會相信我這種人的。」

「要是……我假設。要是大家都聽你的指揮的話，你打算下一步怎樣走？」

「唔……繼續留在這裡，完全沒有希望。所以我希望孤注一擲，一起上船去。

沒有鎖匙也好，但總有找到方法開動它的……到時大家就能離開這個恐怖的荒島。」

「很好，就這樣幹吧！」

「但大家都不會支持我的……」

此時，大屋忽然傳來Arya的聲音：「Coco！阿建他醒來了！」

「馬上來！」

Coco高聲回應，站起來正眼望著肥宅，鼓勵他說：

「先走了。你要記著，所有人反對你也好，我都會支持你的，要對自己有信心！

記著，你缺的不是能力，是自信。」

肥宅望著她的眼睛，內心感受到一種前所未有的暖意。

這時候他心裡暗暗起誓，要不措一切保護Coco，不是因為愛情。

而是因為另一種不可思議的東西……

就是無償的信賴。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

多謝支持啊

錫晒你

見到咁多位支持，好開心

已like

少食多滋味啊

撐到上宇宙

咁撚多人

第五十二集_1

自從遊艇回來，已經過了五日，受傷的人已經漸入佳境，肥宅見此就打算推動逃走計劃。

現在處於艱難的絕境，人對人的信心難免會有所動搖，要實行計劃必須要上下一心。

齊心行動才有機會成功。

所以肥宅在公佈計劃之前，打算先取得一些實質支持。

現在，李敬強、眼鏡仔、矮仔和肥宅四個島上唯一生還的男人，在營火旁聚首一堂。

肥宅一直極力遊說眾人，但他們卻表現得十分悲觀。

李敬強聽罷說：「你從來都沒見過兔子頭，不知道他的可怕才會說得出這種話來。

說什麼勇敢一點，還要我們在沒有鎖匙的情況下去開船……

坦白說，我不討厭你，但你就不覺得太冒險了嗎？」

「我不想再見到兔子頭了……我不想再見到兔子頭了……我不想再見到兔子頭了……」眼鏡仔不斷喃喃自語。

「難道你們就打算永遠留在這個島嗎？守在這裡會有什麼希望嗎？」肥宅問道。

矮仔看來已有好轉，臉色紅潤，但口裡還是說：「別激動，我們不是否定你，只是說遲一點會比較好，始終我的傷還未痊癒，不如再等多個星期好嗎？」

「我們都已經死了四個人了……你可以說我膽小，但我不想再見有人傷亡了。」李敬強說。

肥宅加重語氣的遊說：

「要是我們不進取一點的話，傷亡有可能會更加擴大的！兔子頭沒說只會在森林裡出沒的！沒有人保護這大屋是安全的！要不你以為是誰將無線電機破壞？是誰將Breezy的……」

說到這裡，他都知道自己太過份了，就此住口。

可是說話就是覆水難收，李敬強已臉如鐵青的喊道：

「別說了！不要勾起我的慘痛回憶好嗎！？」

矮仔在旁苦笑著教訓肥宅：「我真幸運……沒見過那麼可怕的事……但你就別再刺激阿敬了。」

「太進取的話，可是會死人的。」眼鏡仔只冷冷的說。

肥宅於心有愧，連忙道歉：「抱歉，我只是想讓大家脫險罷了……」

眼鏡仔打斷他説：「要是你有這種決心的話……」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

推推推

推喇屌，吨撚好睇

你估下

每日穩定出貨架喇

多謝！

第五十二集_2

眼鏡仔打斷他説：「要是你有這種決心的話……」

肥宅以為眼鏡仔願意支持，可是他卻吐出句：

「大可以自己一個人去遊艇啊。」

肥宅整個人都呆了，根本不知該怎樣回覆好。

眼鏡仔見狀，説：「不是嗎？其實你的計劃根本不需要太多人手，運氣好的話一個人也是行得通的，要是成功了的話，你可以乘船回去找警察求我們的，那麼不是大團圓結局嗎？」

話說得太過份，李敬強大喝：「你這傢伙！說話太不負責任了！」

說著時整個人站起來，扯著眼鏡仔，作勢要打他。

但眼鏡仔卻很嘴硬：「別激動，你想一想，他一個人去的話，最壞的結果也只是死一個人，但要是成功了的話，就可以讓所有人得救。用一條命作賭注，換取其他八個人的生命，不是很值嗎？」

「你將人命當成什麼了！？人命不是數字啊！」

「說得那麼好聽，不如你回答我，一個人死掉，還是九個人死掉好？」

李敬強聽罷，扯著衣領的手不自覺鬆開。

眼鏡仔繼續說：「當然是一個啦？我只是作出了基本的風險評估，而你幹了什麼？要是你有膽量的話，不如跟他一起走吧？」

見李敬強已一臉無奈，不知如何應對，肥宅就出馬為他解圍：「別吵了。他說得有理。」

「不要被他影響了！他是個只顧自己安危的小人，不要以氣用事！」

「對，待我恢復元氣後，我們一起去吧！」

李敬強與矮仔兩人齊聲說道。

可是肥宅搖搖頭，平靜的說：

「不是這樣的，要大家跟我一起去冒險才是真的以氣用事。我決定了，既然計劃是我定的，承擔風險的也必須是我，這才是真正的公平。」

這惹李敬強不滿反駁：「你承擔風險就是為了救這種人渣！？要是你成功了的話，他什麼都不用幹就能有命回家，這就是你所說的公平嗎？」

「要是我成功了，就不只是救了他，而是救了我們所有人。」看來肥宅去意已決。

此時矮仔見樹林出走出兩個人影，大叫道：「你們看！有兩個人從森林走出來了！」

眾人目光轉移，落在樹林出口的兩人身上，他們互相依靠，走路一瘸一拐，身上披血，看來受了重傷。

看清楚樣子，原來兩人正是禿頭與另一個眼鏡仔，萬萬沒想到他們居然逃過一劫！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第五十三集_1

禿頭與眼鏡仔奇跡生還的消息讓眾人又驚又喜，他們雖然活著，但身上卻有誇張的傷勢，讓人不禁猜想森林裡駭人的狀況。

可幸經過coco診斷後，兩人並無生命危險，但需要時間復原。

正當李敬強為昏迷著禿頭送飯時，他忽然微微張開雙眼問：

「我還活著嗎……？」

李敬強一邊放下飯碗回答：「沒錯，你還活著，雖然有多處被砍到了，但是砍得不深，真沒想到你們竟然能夠生還。」

「這麼一說，也就是Jacky也沒事嗎？」

「嗯。他的傷比你輕，你就不用擔心他，專心養好身子好了。」

「始終是他救我一命的……我怎能忘記他呢。」說著禿頭在床上坐起來，吃著李敬強送來的白粥。

「對了，你們是怎樣脫險的？為什麼過了這麼多天才回來？」

聽罷，禿頭靜止下來，回答：

「說來話長。當時我進到草叢裡，跟兩隻兔子頭碰個正著，想逃也逃不掉，他們的力量很大，一下就將我壓在地上。

我動彈不得，想叫出聲音來，卻被阻止了。他們看來不打算即時殺死我，大概是另有目的。」

一邊說著，他臉上的表情並無太大變動。

「另有目的？」

「我覺得他們本來打算活捉我的，不過幸好Jacky及時趕到，嚇了他們一跳，改變主意要殺死我倆。」

李敬強說著：「所以當時Jacky才會大喊救命嗎……？我沒有來救你們……」

他更自責起來：「真的很抱歉，我是個差勁、懦弱的人，居然見正不救，我還能算是個男人嗎！？」

沒想到禿頭卻隨和的說：「別這麼說。我不怪你，你的判斷是正確的，換作是我也會跟你作出同樣的選擇。

說起來慚愧的應該是我，竟然明知山有虎，偏向虎山行，實在太魯莽！現在還活著就該慶幸了。」

「那麼你們是怎樣脫離險境的？」

「我見Jacky前來營救，就全力反抗，手上有幾刀就是當時留下的，雖然兔子頭很可怕，但始終是血肉之驅，Jacky一記木棒敲到他們的頭上也是有效果的。

當時一片混亂，我最終還是成功掙脫了，雖然兩隻兔子頭殺氣騰騰的樣子，但Jacky拉起我一起逃走後，他們卻沒有追上來，結果我們就這樣逃脫了。」

不知該說什麼的李敬強又犯了老毛病，說些毫無意思的話回應：「那實在太好了。」

沒想到禿頭卻一口說：「才不好。」

「為什麼？」

「你以為我跟Jacky為什麼要花了五天才回來？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第五十三集_2

沒想到禿頭卻一口說：「才不好。」

「為什麼？」

「你以為我跟Jacky為什麼要花了五天才回來？」

雖然想不出什麼原因，但李敬強還是裝作猜測：「難道……」

這種幼稚的舉動早已被對方看穿了：「你覺得是什麼？是什麼阻礙了我們回來？」

情急之下，李敬強攪盡腦汁也只能回答：「難道兔子頭事後還在追殺你們嗎？」

「答對了一半。」

「不只有兩隻兔子頭嗎……？」

禿頭明知李敬強愚笨，但也禮貌上讚賞一下：

「聰明。」

然後開始又說起往事來：「原本的兩隻兔子頭已經跑出來追你們了，但我們在逃走了不久又遇到了一隻兔子頭，他們的樣子雖然一樣，但目的看來並不相同，因為這一隻一見到我們就使刀砍過來了！結果我們大難不死，最終逃到聽著海浪的聲音逃某個海岸，本以為會見到大屋，但結果除了海之外什麼都沒有。」

李敬強沒有插嘴的餘地，只是不斷的點點頭。

待禿頭喝口水後又繼續說：

「我們在那裡的山洞躲了個幾天，在這段日子以來經常可以見到有一隻、兩隻或是三隻兔子頭結伴同行，尤其是晚上會經常出沒。但他們的行來看來是有弱點的……」

「弱點？」

「對，他們好像很怕海浪聲，都不敢走到海岸線一帶，多得這樣我跟Jacky沿著海岸線回來，才能大難不死。」

「也就是說他們不是人類嗎？」

「我不知道。」

看禿頭已說完自己的故事，李敬強才敢問：「對了，你們有見過Jolin嗎？她有跟你們一起嗎？」

這其實是他唯一想問的問題，也是他唯一關心的問題。

可是對方卻搖搖頭，一臉悲傷的回答：「很遺撼……」

李敬強聽罷不知怎反應，只是口一直張開卻說不出任何說話。

然而禿頭卻摸著下巴，輕描淡寫的推測：「不過我覺得她並沒有死。」

「為什麼！？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第五十三集_3

可是對方卻搖搖頭，一臉悲傷的回答：「很遺撼……」

李敬強聽罷不知怎反應，只是口一直張開卻說不出任何說話。

然而禿頭卻摸著下巴，輕描淡寫的推測：「不過我覺得她並沒有死。」

「為什麼！？」

「沒有證據，只是邏輯上告訴我她與兔子頭們是脫不了關係的。我在島上多處都見到有些紅色十字架，又有些魔法陣一樣的東西……

可能，我說只是可能！

這與某些超自然力量有關，可能島上會舉行一些可怕的儀式。將我們帶來這裡，就是為了進行活人生祭……」

「這樣說不就是太迷信了嗎？可不能憑少許證據就下這種荒謬的定論吧？」

「我也不是迷信的人。甚至可以說是科學理論的奴隸。只是一切都太可疑了，不是嗎？」

李敬強無言以對。

禿頭用最認真的語氣，正眼望著他說：「我們還有機會搞清楚整件事的，阿敬。」

他此時腦袋裡全力幻想著紅色十字架、魔法陣與兔子頭的關係，愈想愈心慌：「我對真相沒有興趣，只想快點離開這個地方！」

「那麼你就只能相信我了，我保證可以解決現在的困局。」

聽罷這話，他如同迷途羔羊找到自己的牧羊人一樣，反問：「真的嗎？」

他也不知道原因，但此時的禿頭看來十分靠譜。

雖不知他不知葫蘆裏賣什麼藥，但至少感覺上會比起肥宅的計劃更有效，更有希望。

「前提是你要相信我，我要你完全的支持我，這樣大家就能活著離開這個地方了。好嗎？」

李敬強肯首。

他也不知這個頭也禿了的人為何會有種魔力，雖然他很樣衰，但臉上平和的臉，就像是帶來希望的救世主一樣。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

加速

魚柳包電子書係咪有結局 追左幾年

PUSH

第五十四集_1

肥宅去意已決，為拯救大家他不介意以身犯險。

為了單人匹馬前往北方碼頭，在沒有鎖匙的情況下開動遊艇，他準備了很多工具，塞滿整個背包。

沒有再跟任何人商討過計劃，基本上誰都不知道他的打算。

他不要求支持，也沒想過有人歡送自己。

至少離開前，他希望可以跟Coco道別一聲。

背著個大背包的他在大屋裡走來走去，也在屋外走了個圈，還是一直也沒找到Coco身影，最後在廚房附近見到李敬強，就上前問：

「你有見過Coco嗎？」

李敬強問：「咦？你怎麼背著個這麼大的背包？難道……」

「我決定要一個人去碼頭了，不要阻止我。」肥宅斬釘截鐵回答。

「Sky，我跟你也算是個朋友。所以讓我勸你一下好嗎？你沒有必要去送死的，誰也不想發生這種事的，誰也沒有責任的，現在我們必須要齊心解決眼前的問題才是正確的道路啊。」

「什麼是齊心解決眼前的問題？我們的問題就只有一個，是如何離開這裡！除此之外還有什麼問題？」

「難道你去送死又能解決問題嗎？」

「我不一定會死的，這是拯救大家的另一方法啊！」

「但沒有遊艇鎖匙的你又能如何？」

「即使沒有車匙也能開車的，電影裡的情節不都是這樣嗎？那麼遊艇說不定也可以的。」

李敬強聽罷皺起眉頭，一臉厭惡的說：「根本是不設實際，計劃就應該是更加有計劃，更加周詳，要一步一步完成目標才可以啊。」

肥宅發現他的眼神有點問題，問：「阿敬，你怎麼了？」

他看來無比安心的樣子，眼神空洞得似是無所畏懼的反問：「什麼？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

什麼？又要等了！

第五十四集_2

肥宅發現他的眼神有點問題，問：「阿敬，你怎麼了？」

他看來無比安心的樣子，眼神空洞得似是無所畏懼的反問：「什麼？」

「我覺得你好像怪怪的，是病了嗎？」

「不，我沒有病。或者應該說我清醒了。」

「清醒？我看你的樣子是更迷糊了才對吧！」

「不，我見到曙光了，我見到如何能夠安全離開這裡的道路了。」

愈看李敬強的樣子，肥宅就愈是不安：「我們不能再留在這裡了，脫離社會太久的話隨時都會瘋掉的，你不能自暴自棄啊！阿敬！」

「可以的，我們這五天不也是過得好好的嗎？只要一兩個月時間，當我們解開了一切的疑團後就可以回家了。」

肥宅反駁：「你不知這五天來我……」話說到一半，才注意到剛才話中有所蹺蹊：「等等，是誰說『解開一切迷團就能回家』這麼不設實際的話？」

李敬強聽罷更是高興：「那並非不設實際的，你要是聽了阿德的計劃，絕對也會認同他的。來我帶你去見他。」

於是將肥宅領到廚房裡一道隱蔽的門去，裡面藏著一條樓梯，一直向地底伸延。

肥宅驚嘆：「這裡怎會有個地下室！？」

「是阿德發現的。」

地下室的位置不太深，不過樓底也很高而且異常寬闊，大約有半個藍球場的大小，嚇了肥宅一跳。

但更讓他驚訝的是，他找到了要找的人了。

Coco正被綁著手腳，躺在地上。她雙眼微微張開，神智不清，嘴巴閉不上地喘息，看來不太正常，然後她的身旁正站著兩個人，是禿頭和眼鏡仔。

肥宅見狀怒吼：「什麼！？你們在幹什麼！？」

正想撲上前卻被李敬強從後扯著：「這是計劃的一部份啊。」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

無
但出得電子書，即係結局有期
耐心等下

盡力

thanks

怏啦 啦

我對你唔住

你食緊乜野？

肥宅先係主角

第五十五集_1

見李敬強帶著肥宅到來，禿頭起初反應是驚訝，但是故作鎮定地問：

「喂喂，阿敬，我不是叫你別讓其他人進來這裡嗎？」

「我帶他來是為了讓他參與計劃的，如果他聽了你的計劃，絕對會願意合作，那不是如虎添翼了嗎？」

「喂！你是弱智麼？不會用大腦思考一下嗎……」

眼鏡仔怒罵，但被禿頭打斷：

「算了，阿敬不是有心的。現在正好是個機會跟Sky說清楚一切。」

肥宅被李敬強穩穩的抓住，根本動彈不得：

「有什麼好說的！？你們對Coco的所作所為不就是單純的在施暴嗎？還有什麼好解釋？」

「我不是因為喜歡才這樣做的，你知道嗎？難道你以為我們喜歡傷害其他人嗎？

我這不是為了自己而做，我是為了大家的共同利益才這樣做啊。」

「你只是將毫無內容的話說得兜兜轉轉。哪有道理可言？」

「她是現在唯一知道我們處境的人，你忘了嗎？

是她和Jolin將我們帶到這裡來啊，是她們將我們帶到這個滿是兔子頭的荒島上，現在我要她說出真相有什麼不對？」

「要是你那麼大條道理，就不用鬼鬼祟祟在這種地下室逼供了吧？為什麼不跟大家一起問清楚？」

「我只是想……」

肥宅打斷：「你什麼都不用說了！別以為出師有名就可以為所欲為！阿敬放開我！」他愈說愈是生氣。

李敬強聽罷無意中放手。

肥宅即時搶步上前，一拳打向禿頭的臉上！一下就將他打倒在地上。

禿頭當下心情很壞，但多年來所訓練的EQ讓他壓著怒火，他撫著面，吞聲忍氣地說：

「不，我真的是為了大家啊。我知道Sky你是喜歡Coco，但也不能公私不分啊。

現在要以大局為重才對，別為了這種兒女私情將大家置入險境之中好嗎？」

與此同時，肥宅已為Coco鬆綁，並將她擁入懷中：「Coco！你沒事吧？」

沒想到她回復意識後，一開口就說：

「好臭……」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

咁就live咗

第五十五集_2

與此同時，肥宅已為Coco鬆綁，並將她擁入懷中：「Coco！你沒事吧？」

沒想到她回復意識後，一開口就說：

「好臭……」

「是我啊，Sky，我來救你了。」肥宅以為她還未清醒，解釋道。

怎料Coco眼神帶著不屑的說：

「閉咀啦，你這個有體臭的肥佬，我不需要你的關心。」

接著一手就將其推開。

行為把肥宅嚇得目瞪口呆：「什麼！？」

「我說你給我閉咀啦！別人對你好一點就以為對方喜歡你嗎？好心你省省吧，也不看看自己的樣子是怎樣，快點給我滾，我不需要你！」

一邊聽著，肥宅連退幾步，小聲反駁：

「我……我不是為了你……」

他不能相信在Coco口中聽到這種話來，心裡不斷的告訴自己這是假的，但這種想法卻得到禿頭的認同：

「Coco啊，你的演技太差了。就算你騙得到所有人，也騙不了我啊。」

Coco見已被識破，連忙呼喊：

「快走啊！Sky！他們不會放過你的！」

之前難聽的話都是演技，是要他快點逃走的暗示。

他心裡暗暗怪責自己被情感蒙蔽雙眼，轉身就奔向樓梯。

禿頭見狀大喝：「別讓他走！」

眼鏡仔早已拿著木棒就位，一下擊向肥宅的鼻子上。

「砰！」

肥宅即時應聲落地，發出連聲慘叫。

眼鏡仔木無表情的再舉棍，再度揮向試圖重新站起來的肥宅身上。

目擊此殘忍的場面，Coco臉上先是絕望，再而怒不可遏：

「你們幾個！別以為能活著走出這個門口！我要將你們全都殺了！」

禿頭見她Coco怒髮衝冠，臉上流露著無比驚慌，即時命令呆站著的李敬強：

「阿敬！阻止她！」

可是她經已迅雷不及掩耳的衝到禿頭面前。

情況已經徹底失控！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

coco要爆了

Coco是當日第一隻兔子頭🙄

出左先買⋯⋯

第五十六集

這幾天，Oyes的情緒一直不太穩定。

即使證實禿頭和眼鏡仔奇跡生還，也無助她安心下來。

這種不安的情緒嚴重影響了大屋的氣氛，而最受影響的莫過於與她最接近的一眾女子們。

面對逆境時，人們普遍會作出兩種不同的反應……

就是反抗；或是逃避。

在客觀角度來說，反抗是進取，而逃避則是退縮。

但說到哪一方會有較高的生存率？

當然是沒有一定的答案，因為一切都是因應實際情況來決定。

但說到人會如何作出選擇的話，關鍵有時不取決於智慧或是性格，而是性別。

始終自古以來，男人跟女人各自都以不同方式活下來，所以進化歷程並不盡然相同，面對危機時當然也會有著不同的傾向。

現在，在Oyes情緒的催化下，Tina、Arya還有Ivy都無意中選擇逃避，每個人都以伴著她為由，大多數時間都留在房間裡。

她們在裡面離不開也是聽聽音樂，玩玩遊戲，有時為了安心下來，還會抽大麻。

之前禿頭與兩個眼鏡仔搜索大屋時，在廚房某個角落找到一大包約一公斤的大麻。

說起來這大屋實在奇怪，為什麼總是藏著些意想不到的東西？

起初女子們見到眼鏡仔送來的大麻，反應是很拒絕的，但Oyes卻雙眼發光，馬上用水煙筒抽起來。

雖說大麻不會上癮，但卻會讓人沉迷。

尤其是在這種極端的情況下更見嚴重。

剛好這時，她們正High著，在房間裡呆呆的躺著，理智都飄到外太空去了，所以根本不會留意到房間外正發生著猛烈的騷動。

Coco向禿頭揮出一記重拳，下手非常重，要是擊中了的話當場斃命也不誇張。

禿頭甚至感受到拳風？！

但運動神經不佳的他完全無望能避得開，瞬間，李敬強及時一手扯住Coco的手臂。

這個動作無法阻止拳頭的前進，卻能剛好擾動它的方向，於是那拳最終打在禿頭耳邊的牆上，發出了一聲巨響。

「嗙！」

拳頭誤中石牆，Coco的右手受到強烈反作用力傷害，整隻右掌已血肉模糊，但她淚也沒流過一滴。

面無表情的她，望著大難不死的禿頭跨下已濕了一灘。

回望李敬強來勢凶凶，她明白殺死禿頭的機會已經流走了。

目前已經廢了一手，跟李敬強糾纏下去沒有好處。

再下走只會發展成一對三的局面，她不是沒有勝算，只是心裡明白，她有更重要的事情要做。

所以她果斷轉身逃避李敬強的攻勢，然後快步走向肥宅躺著的位置，以驚人的力量揹著他，逃上樓梯。

「追啊！」

禿頭雖受驚了，但還是理智的下命令。

眼鏡仔跟李敬強聽罷，馬上就拿著掛在牆上的土製長槍追上去！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

好糾結 唔想兩個變態奸計得逞 但係又想睇甜位

究竟成件事係點 好想知兔仔頭係咩尼

第五十七集_1

Coco雖然天生異稟，有著超出常人的力量，但背著個二百磅的肥佬，還是難免吃力。

眼見兩名男子已愈追愈近，她跑到大廳高聲呼救：

「救命啊！快點出來救命啊！」

假如任何人跑出來，目擊到拿著長槍的眼鏡仔和李敬強，形勢就會徹底扭轉了。

但沒有人！

一個人也沒有！

正當Coco不知所措之際，忽然大門被打開了，一個背光的人影從屋外走進來！

他同樣拿著長槍，是另一個眼鏡仔。

進屋後他將大門徹底鎖上，並與另外兩人一同逼近她。

已經完全絕望了。

為免肥宅被誤傷，她將已經昏迷的他放到地上，準備背水一戰。

三人的確人數較多，也是包圍之勢，但卻不見有半點優勢。

她雖然只剩左手可使用，但還是極具威脅性。

三人要是有半個閃失，肯定小至重傷，大至當場死亡。

大廳氣氛瞬間變得緊張起來。

Coco見三人搖擺不定，就取個先機，攻向較為弱小的眼鏡仔，揮出一記刺拳。

對方雙手持長槍抵擋，槍柄卻不敵拳頭到來，Coco一記吋勁，震得眼鏡仔面容扭曲，五臟六腑一團糟，即時口吐白沫。

解決一人，她只花了不足三秒。

回身再面向其餘兩人，卻發現眼鏡仔已舉槍，欲刺向昏迷的肥宅！

李敬強則擋在中間，正要刺向她！

要化解李敬強的攻擊，對她來說是輕而易舉；要解救肥宅同樣也十分簡單，但要同時完成兩件事則是完全不可能。

但她沒有迷惘，一步直衝向李敬強，任由槍尖刺入自己的左臂。

再一個飛身踢向眼鏡仔，拯救了肥宅的生命，自己卻陷入苦境。

她把這場騷動所製造一點時間，再度揹著肥宅，衝出廚房的後門。

正想逃到森林裡時，卻見到裡面有個人影。

是拿著柴刀的兔子頭。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

coco唔死得唔得

出快d

新毒者留名

最撚中意死光槍 射鸠死你

第五十七集_2

她把握這場騷動所製造的空隙！再度揹著肥宅，衝出廚房的後門。

正想逃到森林裡時，卻見到裡面有個人影。

是拿著柴刀的兔子頭。

他沒有衝出來追斬他們，只是單純的凝視著Coco，彷彿在警告她不要進去一樣。

「哈哈……」她苦笑。

同時，李敬強和眼鏡仔已從大屋裡追出來。

已經窮途末路了。

她放下肥宅，一步一步走向懸崖，最終筋疲力盡的蹲在崖邊。

見兩人已知勝券在握，緩緩的走到自己的面前，她問：「你們究竟想要什麼？」

這是個好問題，李敬強向她腹部先賞一拳，再問：「阿德說得沒錯，你不是個普通人。你究竟是什麼人？有什麼目的？」

「抱歉了，讓你失望，我只是個普通的大學生罷了。」

望著她跪在地上，右掌血肉模糊，左臂插著長槍，活像《吞食天地2》Game Over畫面一樣，李敬強也不禁問：「你這樣子哪裡普通？」

「我看你也不普通吧？哪家大學的大學生會用刀刺人？」

「乖乖跟我們回去的話，我會向阿德求情，讓你跟Sky關在一起。」

「好啊，那你來抓我啦。」

李敬強聽罷，步前，正想出手時……

Coco一手抓住他的衣領，說著：「反正都要死了，不如一起吧。」

她整個人躍去懸崖，打算把李敬強也扯下去！

可是那衣領卻不爭氣，被她一手扯爛！

結果李敬強逃過一劫……

同歸於盡無望的Coco臉上萬念俱灰，獨自一人墮崖，最終在海面泛起一點小小的漣漪，消失在浪花之中。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

推 呢篇幾好

點會咁易就死丫

Coco係其中一個兔仔頭 唔想佢走入森林比人發現秘密所以擋住

睇唔明

咩衫嚟 咁易爛

第五十八集_1

在一片煙霧彌漫之中，Tina籍著大麻的效力魂遊太虛，她感覺到時間好像被無限放慢，牆上時鐘的秒針停頓約五秒才動一次。

幾天以來的煩惱，就像被呼出的煙霧一樣，轉眼已消失不見，除此之外，還有很多東西都消失了，四周的聲音……房間的一切……世界的一切……

甚至連自身都消失不見了，是真正的虛無。

這一切也發生在瞬間之中，再張開眼，她再次回到現實世界，房間裡一切的聲音她都聽得一清二楚。

腦裡面一片混亂，大量的記憶和畫面不斷閃過……

心裡是十分驚慌，想要快點脫離這個狀態。

沒錯，她眼中所見，身所感受的，都是抽象而莫名奇妙，全都是大麻帶給她的效果。

這一次她們抽得太高興，抽太少不過癮，就抓一巴進口裡吃下去，結果就陷入了bad trip。

她眼見身邊Ivy和Oyes都靜靜的躺著，想要找她們安慰一下自己，卻又忽然打消了念頭。

最終她閉上了眼，只希望時間可以快點消逝……

「Tina………Tina……」忽然，她聽到有人在叫自己的名字，但無法張開眼，身體也使不上力。

那人一次又一次叫她的名字，最後強行將她抱起，移到另一個地方。

Tina感覺到抱著自己的，是一雙強而有力的手臂，她知道這人只會是李敬強。

沒錯，除了他之外，不會是其他人了！他雖然是個膽小的男人，但關鍵時候還是很可靠的。她這樣盲目的相信著，也因此安心下來。

最後，那人將她放在一張軟綿綿的床上。Tina使力張開雙眼，只見那人正坐在床邊。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

瞄撚準未

第五十八集_2

Tina感覺到抱著自己的，是一雙強而有力的手臂，她知道這人只會是李敬強。

沒錯，除了他之外，不會是其他人了！他雖然是個膽小的男人，但關鍵時候還是很可靠的。她這樣盲目的相信著，也因此安心下來。

最後，那人將她放在一張軟綿綿的床上。Tina使力張開雙眼，只見那人正坐在床邊。

那人的確就是李敬強，可是他臉上的表情卻讓她嚇了一跳：「你怎麼了？」

他衣領被扯破了，而且身上都染上了零聲的血跡，臉上的表情更複雜得難以形容，像是已經精神崩潰。

他用力抓著自己的頭髮，淚水不斷從眼眶湧出來，嘴巴張得大大的，卻叫不出半點聲音，只似是快要窒息，拼命地喘息著。

因為大麻的效力，李敬強的樣子在Tina眼中看來十分扭曲，就像Edvard Munch的名畫《吶喊》一樣，夾雜著無限的絕望、後悔、驚愕與瘋狂。

這可能太過迷幻，卻不多不少地顯示了他內心的狀態。

「沒事的。這是個可怕的籠牢，我們都做了太多不可挽回的事。可是……沒關係的……」

「真的嗎？」

「不管做出任何事，只要僅記著自己是誰，我們都還是我們。沒錯，最重要的是我們還是我們。」

「但我……我們剛剛……」

「剛剛Coco跳崖了，Sky被阿德他們捉到不知哪裡去，一切都太可怕了！」

「究竟為什麼會發生這種事……？」

「阿德說，只要依他的計劃行事，就能安全離開這裡，我聽他說著說著，覺得每句話都很有道理，不知不覺就像扯線公仔一樣，完全拒絕不了他的指示了……我都不知會發展成現在這個地步的……我都不知他們……」

一臉緊張的李敬強，張開口就說過不停，可是在Tina眼中這句話已經似是說了兩小時，她沒太多精神和耐性解決他的問題。

但另一方面她理性上很清楚，他正在說的話是足以決定生死的重要，絕不能輕視。

「慢著……你可以等一等嗎……我的神智不太清醒，拜托可以給我一杯水嗎？」

李敬強雖還是一臉慌張，但看來已經比之前好很多了，這是因為他很明白，她能夠處理這個問題，找出解決困局的出路。

可是，他走出房門想去廚房拿杯水時，卻在門外跟禿頭與眼鏡仔撞個正著。

他們究竟聽到自己與Tina的對話嗎？李敬強很擔心這一點。

忽然禿頭一手拍到他的肩上，說：「阿敬？你正在忙什麼？來幫我們一把吧。」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

可能係，除非唔係

每日射太多會死人的

掛唔掛住coco？

邊日？

除定褲啦

放心，肯定有個完滿解釋

事到如今，無可奈何啊

三十米高既懸崖跌落去啊

Coco點解會係兔仔頭？

made in ……

睇多次就明

條撚準備

食緊乜？

食緊女

甜呢

第五十九集_1

再度有意識的時候，Tina發現自己的嘴巴被張開了，在些東西在裡面穿梭，這種感覺很熟悉，是口交。

沒錯，正有人將肉棒塞進她的口裡，同時另一人又從後插入她的身體，然而她沒有反抗，以為這只是惡夢的一部份，無可奈何的忍耐著。

現在真實的情況是，她不知道自己正一絲不掛，被一條繩子綁著，讓身體維持著一個淫蕩的體位。

嘴巴服侍著眼鏡仔同時，下面的嘴巴也服侍著禿頭，一雙巨乳在中間劇烈搖動，陷沒的乳頭也難以置信地勃起了。

這個情況大概就是意識沒動靜，但身體卻有感覺，並作出反應。居然在不自覺的情況下跟兩個男人玩起3P來，真可憐。

其實，還有更可悲的事在她面前，要是她張開眼看清楚的話，就能見到李敬強的背影……

他正像隻牛一樣在操著Oyes，而Oyes則像匹母馬一樣，兩人像吃了春藥，做得激烈而忘我。

李敬強的大肉棒將她裡面塞很滿滿的，而且腰部仿佛無情的性愛機器，強而有力地抽動著，每一下也進到深處，而且冷酷無情的頂撞著，就好像要在她身體深處再鑽個洞。

對於性開放的Oyes來說，身體也難免有點吃不消，這是前所未有的經驗！興奮得口水從嘴角不斷流出的她，依然不停的大喝著：

「FUCK ME！FUCK ME！FUCK ME！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

Tina好慘。。。

第五十九集_2

李敬強的大肉棒將她裡面塞很滿滿的，而且腰部仿佛無情的性愛機器，強而有力地抽動著，每一下也進到深處，而且冷酷無情的頂撞著，就好像要在她身體深處再鑽個洞。

對於性開放的Oyes來說，身體也難免有點吃不消，這是前所未有的經驗！興奮得口水從嘴角不斷流出的她，依然不停的大喝著：

「FUCK ME！FUCK ME！FUCK ME！」

性愛機器接收到這個指示後停下來，緩緩地改變體位。他兩手抓使勁起她的腳，整個身力壓下去，腰部儲力……再用力一推！

Oyes仿佛感覺到自己的內臟被拳頭擊中一樣，發出一聲慘叫：

「啊啊啊啊啊啊啊！！」

她下體立馬失禁，雙眼瞪大得可怕，可是性愛機器是無情的，在性欲冷卻下來之前是不可能停下來。

所以，很快第二下又來了，第三下又來了，他維持著每秒一下的頻率，繼續深入她的體內。

在第五下的時間，Oyes已經失去意識，身體像是觸電一樣在抽蓄。可是性愛機器沒停下來，冷酷無情的繼續蹂躪這坨躺在床上的爛肉。

做愛也能做死人嗎？

當然不會。至少這個程度還不足以致命。

大約幾分鐘後，性愛機器終於高潮，毫不留情的灌進了大量精子，同時候腰部的動作也停下來了。

這帶來了喘息的空間，Oyes漸漸清醒過來，見對方那肥腫難分的肉棒還塞在自己的體內，下體和內臟也隱隱作痛。

性愛機器在高潮過後，即時繼續運作。

但她沒有害怕，反而興奮起來。大概，一個前所未有的領域被開發了。

另一張床上，Ivy正騎在另一個四眼鏡身上，腰部精彩地擺動著，看來像是她在強姦眼鏡仔一樣。

她跟Tina不一樣，神智看來是清醒的。同時卻又跟Oyes不一樣，她並不享受跟眼鏡仔做愛。

在她的眼中，有種讓人心寒的冷靜。

就是這樣，七個人正在充滿著大麻煙的房間裡玩起群交派對……

究竟為什麼會這樣！？這是個問題。

無意中闖進房間的Arya，怎也想不出半個答案。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

複製埋上篇個d扮多字

再多d甜！再墮落d！

第六十集_1

有些事情無論如何也不能說得上妥當。

因為一群人在做愛就大發雷霆，使出跆拳道黑帶的武技將所有男人都收拾掉，這樣說得上是妥當嗎？

當然不妥當。

但直覺告訴Arya，必須要這樣做，否則一切就會太遲了，所以她一腳就踢向將肉棒塞進Tina口裡的眼鏡仔。

剛好這一刻，他射了。根本來不及反應就被一腳踢飛，頭撞到牆上昏倒了。

Arya不是個習慣殺人的女子，見眼鏡仔頭破血流，她在原地顯得不知所措。乘這個空隙，禿頭隨手拿起地上的繩子，一下勒住她的喉嚨。

被偷襲之下，她來不及反抗，只能用力扯開繩子騰點呼吸的空間，禿頭另有目的，根本沒打算取她性命：

「快餵藥！」

眼鏡仔雖滿頭血，但尚有意識，一仆一碌的走到Arya面前，想將一粒藥丸塞進她的口裡。

要是平常的話，她大可以死命閉上嘴巴。但現在她的脖子被勒住，呼吸困難之下要閉上嘴，根本就是天荒夜譚。

所以藥丸很快就順利到達她的胃部，見已經得呈，禿頭也鬆開繩子，笑得猙獰的望著她。

「你們在幹什麼！？餵我吃了什麼！？」

Arya說著，想站起來逃走卻混身無力，雙腿還有點麻痺的現象。

禿頭看來對她興趣不太，就將她讓給眼鏡仔：「反正女人不夠分，這貨就給你吧。」

說罷就回去繼續幹Tina。

「我們不是想對你幹什麼……只是想讓你冷靜下來聽我們解釋罷了……」眼鏡仔回答。

「還有什麼好解釋！你們不就是在強姦她們嗎！？」

「不，她們都是心甘情願的，你看她們不是很享受的樣子嗎？」

「她們看來太詭異了！肯定不是自願的，你們對她們下藥了……下藥？」說罷Arya停頓下來，她明白自己剛剛吃下去的是什麼了。

連忙求饒：「等等，求求你們不要強姦我……我向你們道歉好嗎？」

眼鏡仔已伸手脫下她的小短褲，濕了的內褲即時盡現眼前，眼鏡仔笑淫淫的問：

「你都已經濕成這個樣子，能說是強姦嗎？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

黑到條條女都被姦

有d悶

第六十集_2

眼鏡仔已伸手脫下她的小短褲，濕了的內褲即時盡現眼前，眼鏡仔笑淫淫的問：

「你都已經濕成這個樣子，能說是強姦嗎？」

「不要！不要！」Arya叫嚷，雙腳無力的掙紮著。

「我看你也很想要吧，讓我來成全你吧。」

說罷他一手扯破她的內褲，露出了光滑無毛的下體，裡面還是嬌嫩的粉紅色，看得眼鏡仔口水直流。

雖然剛才射完一發，頭也流著大量的血，但眼前的美妙光景已讓他性欲再燃，肉棒硬得要命。

「求求你，不要……要是做了的話，你打算以後怎樣在這裡活下去……」

「我們會讓你懷孕，你們這些女人唯一的職責生下更多後代，讓我們齊心合力在這裡繼續活下去。」

說罷眼鏡仔一下就插進去。

沒想到裡面雖然濕潤，卻異常狹窄，加上Arya叫得非常淒厲，眼鏡仔就問：

「你是處女嗎？」

她沒有回答，下體流出的血已沾在他的肉棒上，一切盡在不言中。眼鏡仔更加興奮，失控的扯開她的T恤和胸圍，如狼似虎的吸啜那輕盈柔軟的胸部。

嗅著那如同牛奶的體香，他更是興奮的讚賞：「是處女香！你真的太棒了！」

「好痛……別那麼用力……不！快拔出去！」在春藥的作用下，她已有點神智不清。

眼鏡仔沒理會她的哀號，更加放縱自己的欲望，盡情的用她的身體發洩性欲。

「啊……啊……啊……」雖正被施暴，但她只能身不由己的呻吟著。

「你想我射到哪裡去？快回答！」

「別射進去！不要！」

「你要是說『求求你射進去！讓我受精！』的話，我就考慮一下你的提議吧！」

說著眼鏡仔腰動得愈來愈快，力度也愈來愈強。

情急之下，Arya沒想太多，就說：「求求你射進去！讓我受精！」

眼鏡仔十分高興，叫著：「如你所願！」就往她的處女子宮灌入大量精液。

「這是我送給你的破處禮物！很驚喜嗎？」他笑著說。

一直性格剛強的Arya，現在只能像個小女人一樣哭著，半句說話也說不出。

這只是一個開始。對她來說，對這場瘋狂的性愛派對來說也是……

來到清晨，她再度張開雙眼，身上的衣服一件不少，四周的女生們也安靜的睡著，一切也如同沒發生過一樣。

那究竟是真實？

還是真的是一場惡夢？

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

點解我覺得好似暴走咗咁，之前都有少少愛情成份，宜家得番性與慾。李致敬同Tina既故仔可以develop下，但宜家就變成Tina淪為眾人玩偶。sad

無王管係咁嫁啦
不過甜位都分幾日 真係有d救命

嬲到一棍扑鳩四眼仔，一啪完粒藥即刻完全唔反抗由人除底褲屌埋落去

誇張到

同埋明明一開波個個都係無啦啦比人捉入島就話玩暗O，當光頭同四眼仔係船搵晒啲人本來既隨身物品，姐係本身有人會隨身攜帶咁勁既春藥 ？？

希望樓主之後會解釋下

咁樣黑法 連旗都睇到唔想扯

被餵藥

第六十一集_1

夕陽西下，在懸崖邊，禿頭跟眼鏡仔席地而坐，邊看日落邊喝著啤酒。

禿頭雙目無神的將啤酒灌進喉嚨後，說：「這種時間喝啤酒還真的不夠過癮。」

「那應該幹些什麼才有意思？」相反眼鏡仔看來十分滿足。

「現在可是在絕好的夕陽之下啊……正常的話應該是……抽煙吧。沒錯，抽煙吧，你有香煙在身上嗎？」

眼鏡仔笑說：「怎可能。」

「以我所知，每個人身上至少都會有些東西被留下的，例如阿敬的銀包裡有個Condom，褲子的後袋裡有條女裝內褲……」

「女裝內褲……？他有些不可告人的癖好嗎？」

「那我不知道了，因為沒有深究下去。你身上有什麼東西沒被帶走？」

「只有眼鏡吧。但已經丟在森林裡。當晚突然被叫出去，我什麼都沒有帶就下樓去了。說來你才奇怪吧，誰在半夜被叫出去會背上整個背囊？裡面的東西還完好嗎？」

的而且確，現在的眼鏡仔已經沒有眼鏡，另一個眼鏡仔也同樣，兩人的眼鏡都丟在森林裡了……

這樣一來，再叫他們作眼鏡仔好像有點不妥吧？始終已經是兩個沒有眼鏡的人了。

然而這些人還配有什麼名字吧？是個好問題！

兩人的樣子即使沒了眼鏡還是一模一樣，但禿頭還是能清楚分出兩人，靠的就是他們的性格。

經歷了一件又一件的事件，兩個眼鏡仔選擇了不同的路，也成了不同的人，要是仔細點觀察的話，不難將兩人分成「邪惡眼鏡仔」和「憂鬱眼鏡仔」，這也是禿頭分辨兩人的方式。

所以，以後我們就將兩人簡稱作「邪惡仔」和「憂鬱仔」吧。雖說以後未必有機會用得著就是啦，嘿嘿。

禿頭一本正經的回答邪惡仔的問題：「大部份東西都被沒收了，只有那些藥被留下來。」

「真幸運。」

「我是故意用藥盒將它們好好裝著的。」說罷他從褲袋拿出藥盒給邪惡仔看。這是那種分隔成星期一至日的圓形透明藥盒，裡面只剩下不夠十粒藥丸。

邪惡仔佩服的說：「我以為你只是聰明，沒想到還能預知未來。你早就事情知道會發展到現在的境況嗎？」

「當然不知道，我只是怕在街上被龜逗，以防萬一才這樣做。」

「所以說，你一直也把這種強勁的春藥帶在身上嗎？」

「當然，我不會放過任何機會。要是有女人願意跟我吃飯，我鐵定會對她下藥。」

「要是不在這島上幹這事的話，可是犯法的吧……？」

「我這副尊容，要是不犯法的話，有人會願意跟我做愛嗎？」禿頭說罷苦笑兩聲。

邪惡仔也不好意思說下去，就將藥盒還給禿頭問：「所以這把戲也騙倒了Jolin嗎？」

「沒錯。Jolin大概怕我是長期病患者，所以才留下這個給我吧。」

說到那個組媽的名字，兩人互望一眼，邪惡仔向著夕陽自言自語的說：「額……Jolin……」

「對，Jolin。」禿頭回答。

兩人忍俊不禁……笑得像孩童般純真，也流露出純粹的邪惡。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

新讀者留名

個時間線斷斷續續 每一日出既一篇都少左幾分連續性 開始變到好難明

文？

第六十一集_2

說到那個組媽的名字，兩人互望一眼，邪惡仔向著夕陽自言自語的說：「額……Jolin……」

「對，Jolin。」禿頭回答。

兩人忍俊不禁……笑得像孩童般純真，也流露出純粹的邪惡。

雖然他們的智商水平差得很遠，但對於生命的輕屑與傲慢卻是不謀而合，他們大概就是所謂的反社會人格吧。

「不知道Jolin現在怎麼了？已經在洞穴裡活生生餓死了嗎？」邪惡仔笑說。

「肯定吧。一個人在什麼都沒有的洞裡被五花大綁，下場就只有這樣吧。」禿頭說罷，也不忘提醒一下：「不過嘛，我希望你以後不要再提這件事。」

這話說得冷如寒冰，邪惡仔也聽得心寒，這大概是不可再犯的禁忌吧。

邪惡仔改變話題：「那說回你那個藥吧，那麼勁爆的東西在哪裡買的？」

「是我自己調製的，沒想到效果居然那麼好，完全超出我的想像。」

說起來連禿頭自己也覺得有點奇怪，按照計算那藥不可能會如此有效，不如說那效果實在太誇張，他甚至懷疑有人將他的藥交換了……

然而，這是壞事嗎？不。

那就可以了，所以他也不會深究下去，結果滿意就可以了。

「自己調？你在開玩笑吧？」

「沒開玩笑。那其實遠比你想象中容易。」

「你該不會是傳說中的資優生吧？」

「不，我才不是資優生。一切都是被逼出來的……我們是朋友嗎？」

邪惡仔見禿頭認真的望著自己，連忙回答：「當然！為什麼這樣問？」

「我可是頭有斑禿，而且這副鬼樣子喔，你真的願意跟這種人做朋友嗎？」

「朋友這種關係不是說外表的嘛，而是說內在的！沒錯，男子漢的友情是發自內心的！又不是選女友，為何要在意外表？」

禿頭是個聰明人，他知道邪惡仔在該說謊，也知道要不他在這島上創造出如此完美的性愛樂園，邪惡仔才不會說出這種話來。

他是個深信性本惡的人，一直都堅信只能通過利益跟他人建立關係。

然而他不明白，人與人關係的本質。

所以不會理解世上會存在著邪惡仔這種人，這種真心崇拜著他的人。

但是，即使發自內心地不信任他人，他還是忍不住開口，說出了自己的故事：

「你的好意我心領了。我跟你坦白吧，這個禿頭不是天生的。而且我也不是資優生，反而本來是個愚笨的人，那些什麼10A，什麼全級第一名全都是靠我Mommy和Daddy逼出來的。自我有記憶開始，所能接觸到的就是數之不盡的作業和練習。你能想象嗎？十幾年的人生沒有社交，只有學習。那是何等的地獄？我可是很羨慕你們這種生於普通家庭的孩子……」說到這裡，太陽剛好消失在海平面。

這是他活著至今，一直想幹的事。他希望告訴別人自己的痛苦，希望別人能夠理解自己、可憐自己。

邪惡仔是個愚笨的人，不知道他說這大堆話有什麼用。只是直接了當的回答了一句：

「沒關係了，我們不用再回去了。」

對禿頭來說，這話是意義非凡……也讓他哭了。

此時，背後忽然傳來了一把聲音：「你們在說什麼？」

兩人毛管直豎，冷汗滿額。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

好甜了 已經甜到苦

這也是無可奈何的事啊

龍珠都係咁啦

這是自然現像

盡量每日出多啲啦

大佬，依隻藥既藥效真係好勁

就係會隨身帶住

世事往往都係咁殘酷

盡力！

餵你藥

歡迎！

有乜野唔明，我解答你

夜晚再出

隻藥點賣？

第六十一集_3

邪惡仔是個愚笨的人，不知道他說這大堆話有什麼用。只是直接了當的回答了一句：

「沒關係了，我們不用再回去了。」

對禿頭來說，這話是意義非凡……也讓他哭了。

此時，背後忽然傳來了一把聲音：「你們在說什麼？」

兩人毛管直豎，冷汗滿額。

回頭一看，那人是李敬強。他站在黑暗之中凝視他們。

禿頭心也寒了，因為他不知道李敬強是什麼時候開始站在那裡的，也不知道他聽到了多少祕密。

明顯邪惡仔那句「我們不用再回去」觸動了他的神經。

禿頭裝傻問：「阿敬，你在問什麼？」這可能很滑稽，卻是最適合的回應。

「你們不是說不用再回去嗎？」李敬強目露凶光問道。

邪惡仔回望背後的懸崖，再望望眼前這頭憤怒的猛獸，這個狀況的答案就只有一個：死！

他口裡連忙說著：「這是誤會，是誤會。」

「哪有什麼誤會，我一直站在這裡，聽到你們在說什麼。」

「阿敬你聽我解釋！」

禿頭忽然大喝：「給我閉嘴吧！這種時候解釋只是掩飾。沒什麼好隱瞞了。」震撼了其餘兩人。

……接著，禿頭扯破自己的上衣，露出結實的肌肉，兩拳青筋暴現，身上發出赤紅的鬥氣，如同烈焰包裹著身體一樣，準備與李敬強一戰……

騙你的。

禿頭衣服下沒丁點肌肉，只有大團醜陋的脂肪。眼下唯一能阻止李敬強的不是那軟弱無力的拳頭，而是一張搬弄是非的嘴巴：

「我們的計劃就是永遠留在這裡，又或者是，在這裡一直待到我們滿意為止。我得對你坦白，之前我們對每個人都下藥了，包括你。」

邪惡仔急著附和：「沒錯！你跟Oyes可是幹得很爽的！你不記得嗎？」

「我一直在想……那是不是夢境……當然幹Oyes是很爽的，可是我也記得你們兩個幹了Tina，不是嗎？」李敬強臉上依然嚴肅。

「你聽我說，阿敬，我們的確是這樣幹了。我們是幹了Tina。」禿頭坦白承認，但阻不了李敬強步步逼近。

「你們……兩個人渣……」

禿頭拼命求饒：「形勢已經不同了！你要是想的話，要幹誰都可以！任君選擇！這不是很吸引嗎！？Tina也好、Ivy也好、Oyes也好、Arya也好！你要幹誰都可以，不好嗎！？」

但轉眼間，他已經走到禿頭與邪惡仔面前。然而，兩人沒有後退，只因他們背後已是30米高的懸崖，再退一步就是……死！

邪惡仔已害怕得在地上縮成一團，禿頭依然挺起胸膛，面對如同十米高巨獸的李敬強，說：

「要是殺了我們的話，一切就完了，你作為一個殺人犯的話，要怎麼面對那些女人？

她們必定會知道是你殺了我們的，到時所有人都會恐懼你！離你而去！用計殺你這個危險！這是百害而無一利的！

最多我們答應你！以後也不會碰Tina的！所有女人都給你玩個痛快！以後你話事！我們會滿足你一切要求……」

即使吐出一切自己能辨得到的事，李敬強還是面無表情，緩緩的向禿頭伸出左手。

這個時候，禿頭忽然無比鎮定，臉上再無半點驚慌，因為他在李敬強眼中見到一點東西……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

李敬強想上埋禿頭

究竟李敬強眼入面有D乜野呢

Jolin 仲有冇機會出場？

jolin

見同你熟熟地，700蚊1錢

你想睇？

嘻嘻 你覺得呢？

你覺得佢未死？

今晚有更新

幾中意巴打既文筆
你仲有咩故係完結左
想追

google我個名啊嘛

第六十二集

「李忠信，我明白你的心情。可是，你現在只是被情緒所控制著，理性點吧！這樣做是徒勞無功的。現在回去還趕得及的！我承諾，絕對不會追究你的行為！」

說話者是個身穿整齊警司制服的女子，肩章上有一粒花、兩粒星，她看來大約只有三十多歲，五官不太討好，臉上的表情、舉手投足都散發著離地的中產味道。

現在，她的雙手雙腳都被手銬束縛著，臉上也有明顯的瘀傷。

另一名叫李忠信的，是個束短髮的男子，臉上尤其是眉頭間有著很深的皺紋，他身穿淺藍色恤衫，兩隻手袖都摺起來，露出了結實的雙臂。

兩人現在正在海中心奔馳著的快艇上，四面除了海之外什麼都沒有，難以分辨位置。

李忠信背著女子面向船頭，坐在駕駛席，不時留意指南針，以確保方向沒錯。

女子一直喋喋不休，說東說西，沒什麼內容，離不開只是叫李忠信放了她：「我不得不承認，你是個優秀的警察，甚至稱得上是警隊的精英，竟然能夠無聲無色地將我……」

「呯！」

女子被嚇了一跳，只見李忠信已經轉身望向自己，左手的左輪手槍槍口冒出灰白的硝煙。

她不知道身上哪裡中槍了，只感到強烈的刺痛！

十分強烈的刺痛！

每發出凄厲的慘叫，胸口都會感到針刺般的劇痛，甚至還咳出血來，她錯愕的問：

「咳！咳！為什麼要這樣做！？你知道自己幹了什麼蠢事嗎！？」

「你話太多了。事到如今還滿口官僚主義的奉承，真嘔心。給我搞清楚，你之所以那麼簡單就被我虜走，完全是因為你們都太無能了。」李忠信眼神凶狠而無情，語調沉重，怒氣沖沖。

「既然你都知道目的地在哪裡了……何必要帶上我呢？快……快點送我去醫院……我，我快要死了。」

「羅蔓娟，你這種人的嘴上功夫何等了得，以為我不知道嗎？讓我們來談談正題吧。這個方向有錯嗎？我的兒子就在那島上沒錯？要是你老實作答的話，我就將你送回岸上。」

羅蔓娟雖在工作出跟李忠信沒太多交雜，卻很清楚他的為人，要說為什麼的話，就因為這個人的個人色彩實在太過強烈。

「不……你要偏西走才可以……有兩座島，你兒子在偏西的那個島上……」

李忠信滿意的說：「我就知道你這種人不可信。」

「那麼……快調頭吧……將我送回岸上……」

然而她沒有得到任何回應，李忠信再沒有望他半眼，專心一致的駕船……

她心也慌了，沒想到對方竟然會反口：「你給我回個話！咳！咳！咳！」愈說就愈痛，愈痛就愈咳……

直到最後就只剩下咳嗽聲：「咳！咳！咳……咳！」

這是羅蔓娟第一次感受到被反悔的無奈與絕望，原來昔日被她所欺壓的人會這種感覺嗎……

真是莫大的屈辱啊……

明明兩個小時前，她還是那個偉大、正義、高高在上的總警司。這隻只有三條柴的瘋狗卻為了自己的兒子，在瞬間毀了她的人生。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

好似突然離左題咁
想知果度又無繼續講

但係解開左個好大既迷團喎
仲要係同警察有關

咁佢即係睇到d乜

死喇我悟性太低唔太明添

懷疑緊自已閱讀理解能力
全部角色都好似未聽過咁

想知李忠信係邊個，可以睇返第二集
其他疑問睇落去就會愈黎愈清楚

老豆

第六十三集

航行大約十幾分鐘後，一座小島總算在眼前，李忠信環著小島一圈，考察整個島的地形後，決定在北端的碼頭登陸。

碼頭空空如也，看似荒廢又不似荒廢，因為明顯曾有使用過的痕跡。

上岸時，李忠信用繩子綁著羅蔓娟的雙手，再用另一條繩套在她的頸上，手拿著一端起行，看起來像是在溜狗一樣。

職位高至總警司的羅蔓娟似乎對於這座島上的陰謀一清二楚，但究竟兩者有何直接關係？

李忠信只知道自己的兒子陷入了一場陰謀之中，誰都不知道他是否還活著，但作為一個父親，他絕不能放棄這個另一至親的人。

有些問題，他想深究下去，可是羅蔓娟的嘴巴很硬，幾乎沒有透露過太多細節。

但這樣就足夠了，他對於什麼陰謀沒太大興趣，只要知道兒子所在的地方就可以了。

至於他是如何得知羅蔓娟是知情人，中間的角力，還有最終如何將她活生生地從警署生擒出來，一切一切都是另一個故事。

一直走著，李忠信發現這個島的生態不太自然，每走過一段森林，都會經過一段小草原，這明顯是人為所致。

「這座島的作用是什麼？」

羅蔓娟沒有回答，自從上岸後她就再沒說過半句話。

李忠信沒太多意，繼續向島的東北方向前進。環島考察讓他得到不少資訊，例如西端崖上的大屋，南端跟東端都有個沙灘……

其中最讓他注目的，就是在東北一個不太高的崖上，有一件紅色的人造物，因為離碼頭最近的關係，所以他以這東西作為第一站。

忽然之間，眼見快要步出森林，羅蔓娟忽然大呼：「再向前走下去……就是……！馬上！給我停步！」

她跑上前抓著李忠信的手臂，雙眼瞪得大大的說：「聖地不是你這種污穢之徒能夠隨便踏足之地！」

見這女人忽然痴線，他不慌不亂，只莫名奇妙：「你在說什麼？聖地是什麼地方？」

「聖地就是聖地，不需要解釋的！只有敬畏聖母的信徒才能踏足啊！」

「原來你是邪教徒嗎？」

聽罷邪教徒三字，羅蔓娟怒不可遏：「不！這不是邪教！」

用盡全身力氣揮出一拳打向李忠信，卻被一下反擊拳擊倒地上，力量和技巧的差距都太大了。

他警告：「給我安靜下來！」

她倒在地上，依然怒視著李忠信。

他心裡不禁暗道：「媽的，事情真的愈來愈瘋狂了……」然後大力扯著繩子，步向森林出口。

見到眼前景象，身經百戰的李忠信也不禁被嚇呆了，因為這一切實在太過詭異，太過變態了……

地上是鮮血所畫成的圖陣，他沒有這方面的知識，第一個感覺是魔法陣，像是他在電影裡見過，用作召喚魔鬼的魔法陣。

而那個屹立崖邊的紅色物體是個十字架，由原木制成的紅色十字架。

上面綁著一具無頭屍。

「萬福天上聖母菩薩！」

背後的羅蔓娟忽然五體投地大喝道，然後念著些莫名奇妙的外語禱文……

嚇得李忠信心裡一寒。

看著那具新鮮的無頭男性屍體，他不禁將它與兒子——李敬強的身影重疊了……

李敬強失蹤至今，已經過了約一個月。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

半個鐘live左

又係時候扑野

禿頭隻春藥係真架

有文未

文呢屌你

文啊

樓主去左個島到 俾兔仔殺左 全文完

第六十四集

羅蔓娟神不知鬼不覺的爬到李忠信的跨下，忽然叫嚷道：「快點強姦我！快點強姦我！」

活活地嚇了李忠信一跳，連忙一腳踢到她的臉上，警告：「滾開！」

沒想到她受了一腳，還死纏爛打，口中說著些莫名奇妙的話：

「你快點強姦我吧！我快要死了！只有成為被虐的受害者，才能在死後去到天國高地！才能得到聖母的憐憫，感受至高無上的恩寵啊！」

聽得李忠信心也煩了，他拔出腋下槍套的左輪，向羅蔓娟身邊開一槍警告，整個動作非常俐落，不消一秒已完成。

「你要是再纏著我，我一槍打死你。」

她知道李忠信不是開玩笑的，也不敢再纏下去，只懷著怨恨的眼神躲到一旁。

見她安定下來，他就將十字架上的無頭屍鬆綁，檢查它的身體。

表面看來，無頭屍的年齡約十九歲左右，它的體型適中，身上沒有被虐痕跡，但沾滿血液，脖子的切口得順滑，只有重型的利器才能造成這種傷口，在現代社會來說這是十分不自然。

由於屍體已經冷掉，但未有腐化的現象，它身上的血都有乾掉的跡象，可判斷死亡時間大約是昨晚左右。

簡而言之，殺掉這人的凶手很可能還在島上，而且凶手的力量很大，能夠揮舞重型利器……

但這不是李忠信所關心的事。

他一次又一次檢查，還是無法判斷這具屍體是否李敬強，但直覺告訴他，兒子不會死得如此不堪。

敬強可是我的兒子，不會死得那麼沒出色的。他心想著，點支煙保持冷靜，站起來向著下個目的地——大屋進發。

大屋的所在地是小島的西方，從他們身處的東北端走過去，正常應該行一段回頭路。不過李忠信要獲取得更多情報，所以選擇走段遠路，經島中央過去。

一路上羅蔓娟已安靜很多，李忠信沒因此善待她，繼續像是拉著條狗在森林裡走著。

不久他們到達島中央的位置，這裡是一片挺大的平原，上面豎立著幾間日久失修、搖搖欲墜的木屋。

李忠信謹慎的進去看過究竟，即使現在是白天，屋裡還是漆黑一片，他拿出電筒，打量四周，除了些高草之外，就只有破木板。

他仔細一看，木板上放著一個膠製鎖匙扣，拾起一看，它的形狀奇怪，是個扭曲的紅色閃電。

然後，他照亮屋頂的位置，忽然見到高處在雙眼正俯視著自己，即時的感覺是有個兩米高的人站著。

看清楚才發現那是一個紅色十字架，頂端套上了一個兔子頭套。這頭套造工精細，有活物的錯覺。

忽然之間！

「啊啊啊啊啊啊！！」

李忠信心裡一寒，見十字架並無動靜，於是聞聲回望。

只見羅蔓娟失去理智的衝來，被綁著的雙手，握著一把不知從何而來的消防斧頭砍來！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第六十五集_1

忽然，斧頭從羅蔓娟的手上飛脫，直飛向李忠信的面前。

斧頭刀鋒跟他的臉最接近時，距離只有三厘米，順便輕輕的切走他耳朵一小片皮膚，最終斧頭穩穩的插在木牆上。

眼見這女人一而再，再而三的對自己不利，李忠信臉色看來已失去耐性，羅蔓娟很清楚這一點，想奔出木屋逃走，槍傷卻隱隱作痛。

她沒有本事忍著痛逃走，只好跪在地上，希望對方原諒自己。

「你知道自己為什麼還活著嗎？」李忠信嘆氣問道。

見羅蔓娟猛力點頭，他就追問：「為什麼？」

「因為你大人有大量，所以，所以才放我一馬……」

聽罷，李忠信十分震驚：「媽的！你是真傻？還是弱智？算了，我不希望跟你浪費時間。你要是想活下去，就給我展現自己的價值！而不是滿腦子想著怎樣殺死我，好嗎？」

為什麼這種戇鳩鳩的女人為何能當上總警司的職位，他心裡想著。

「那我可以怎樣做？」羅蔓娟望著他的跨下問。

兩人心裡想著的東西，明顯是風馬牛不相及，李忠信之所以留她一命，只因為她知道的內情很多，撲空的話能夠提供線索追尋下去。

李忠信知道她想要什麼，可是他並無那方面的需求，尤其是在羅蔓娟的身上。

結果只警告一句：「別再搞什麼小動作，給我老老實實。下一次，下一次我絕對會殺了你。」

隨手拔下牆上的斧頭後，一手拉著繩子，將她扯出屋外。

此時，李忠信忽然聽到附近傳來一些聲音，除了腳步聲之外，還有一些像是野獸低吼的喘氣聲。

「嘎……嘎……嘎……」

回頭一望，只見不遠處有個體形肥胖的人影，向著兩人緩緩走來，雖他手上沒有武器，李忠信卻已經拔槍戒備。

那人影愈來愈近，暴露在太陽光下，李忠信看到他的全相，不禁被嚇到：「這太邪門了吧……」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

兔仔頭既肥宅？

好懸疑

第六十五集_2

「嘎……嘎……嘎……」

回頭一望，只見不遠處有個體形肥胖的人影，向著兩人緩緩走來，雖他手上沒有武器，李忠信卻已經拔槍戒備。

那人影愈來愈近，暴露在太陽光下，李忠信看到他的全相，不禁被嚇到：「這太邪門了吧……」

人影的真正身份，是一個全裸肥佬，神智不清，步姿飄忽，最重要是他的左手，正不停抽動著自己那條紅色的陽具。

之所以紅色，是因為血。他身上有著各種瘀傷，但沒有一處傷口，可見陽具上的血不來自其他地方……

變態肥人呻吟著：「啊啊……啊啊……好爽啊……好爽……」

面對這種情況，李忠信不知如何應對好，如非必要當然不開槍好，可是跟他肉搏也不是什麼好選擇……

「嘻嘻……嘻嘻……又要射了！又要射了！」變態肥人忽然高呼。

李忠信見狀，一手將羅蔓娟扯過來，讓她擋住即將射出的變態精液！

但那已經近乎半殘的陽具還能射出精液嗎？

這是個問題。答案是不可以。

雖然沒任何東西射出，但前列腺跟睪丸如常工作，讓變態肥人依然有所快感，羅蔓娟見狀鬆一口氣。

可是變態肥人高潮過後，眼定定的望著她，整個人定住了。

忽然之間，他狂性大發，大聲叫嚷著：

「女人！女人！我要做愛！我要做愛！」

然後一下將羅蔓娟撲倒，雙手不知哪來的力量，一下扯破了她那套整齊的督察制服，以及裡面的高級胸圍。

李忠信被這突如其來的一幕嚇得目瞪口呆，除了用槍指向變態肥人之外，就沒有任何行動。

變態肥人已不能被稱為人類，作為人類的部份已經完全蒸發，除了性慾之外，其餘一點也沒有剩下來。

他硬將舌頭塞進羅蔓娟的嘴巴裡，一手抓著她只有C Cup的胸部，另一手還在用力的打飛機。

羅蔓娟想要求救，但嘴巴裡全都是變態的大舌頭，叫不出半點聲音。

變態肥人不斷用血紅的陽具撞向羅蔓娟的下體，要是她穿的不是褲子，肯定早已經插入了。

眼見情況愈來愈噁心，李忠信拉弓踢向變態肥人斑禿的頭，力度之大，足讓其在地上滾上了三圈半。

乘這個空隙，他單手扶起羅蔓娟，帶著她逃進森林裡。

兩人就此脫離了這個……不知算不算是險境的險境。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

何娟又話想比人姦 肥佬姦佢仲唔上既

推一推

說穿了就算姦都唔想比肥毒變態姦

「你快點強姦我吧！我快要死了！只有成為被虐的受害者，才能在死後去到天國高地！才能得到聖母的憐憫，感受至高無上的恩寵啊！」

比肥毒撚姦仲被虐啦 一定有至高無上既思寵

第六十六集_1

在恐懼的推動下，羅蔓娟勉強能跟上李忠信的速度，加上小島的面積不大，所以兩人很快就去到大屋。

他們在屋前的營地停步，羅蔓娟直接就坐在大石上喘個不停，不斷咳嗽，看來一副快死的樣子。

李忠信在旁瞪著她，心裡不知在想著什麼，想著想著額上的青筋就暴現起來，怒髮衝冠，不消幾秒已失控的上前，一手扯著羅蔓娟的衣領問：

「這就是你們的鬼主意了嗎！？」

憤怒的他企圖將她整個人扯起，可是衣服之前已經被變態肥人扯得溶溶爛爛，衣領不勝負荷，結果整件衣服就被瓦解。

本是身份象征的制服，眨眼間化成沒意義的碎布，隨風而去。

羅蔓娟忽然裸著上身，自然尷尬，尖叫得像個小女孩一樣：「啊啊啊啊啊啊！」

但李忠信已被怒火蒙蔽雙眼，別說憐憫，基至連作為一個人的道德都忘得一乾二淨，只狂燥的怒吼：

「你們的目的就是進行人體實驗？將人變成剛剛那頭怪物嗎！？」

羅蔓娟一臉無辜：「你不見我也三魂不見七魄嗎！？要是我知情的話還會呆呆的站在他面前嗎！？」

「之前你不是一直說要別人強姦你嗎？」

「我不想變那麼醜陋的東西強姦。那實在太可怕了。」

這是李忠信聽過最荒謬的說話，更大的問題是這句話是由一個總警司的嘴巴說出來。

「媽的，強姦就是被那些精蟲上腦的變態發洩性慾啊，就像剛才那樣！要是能選擇對象的話，還算是強姦嗎？別再轉彎抹角了，你告訴我！我兒子敬強也變成了剛剛那隻怪物了嗎？」

「剛剛那個情況明顯是不自然的，始終我們的目的只是……咳！咳！」說到一半，她問題停不住的咳嗽，甚至還咳出血來，然後像關機的電腦一樣，忽然倒下。

眼見羅蔓娟終於說出些有用的話，卻忽然暈倒，李忠信一臉茫然，望著她腋下附近中槍的傷口，還在緩緩的流出鮮血、還有蒼白的臉色，明顯不是演技，她真的暈倒了。

無可奈何之下，他抱起她走進大屋。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

加油洋具

有人強你又唔願意 賤女人

老豆好大力

由邊度睇起？

性慾無咁旺盛啊

有啦，差婆有露波架

差婆好唔好J？

果排有啲忙，我對你唔住

今晚會有

應該唔係，除非係

咁寫法好唔好睇？

有幾多加幾多

果啲離地階層既八婆真係自我中心又戇鳩

幾好睇
出快d會仲好睇

同意

Daddy

第六十六集_2

眼見羅蔓娟終於說出些有用的話，卻忽然暈倒，李忠信一臉茫然，望著她腋下附近中槍的傷口，還在緩緩的流出鮮血，還有蒼白的臉色，明顯不是演技，她真的暈倒了。

無可奈何之下，他抱起她走進大屋。

一踏進屋內，他見到有個人影飛快的跑出後門，李忠信想追上去，可是雙手抱著羅蔓娟根本就跑不快，又見人影只是逃走，看來沒有威脅，就放著不顧。

安全起見，他將羅蔓娟安置在大廳的梳化後，關上前門和後門，而且用木棒將兩道門都鎖好，才開始搜索屋內，看看有什麼有用的東西。

四周觀察，桌子和椅子都被推倒了，天花的大吊燈被破壞，跌在大廳正中央，有些地方還有血跡，明顯這裡發生過打鬥。

是一場慘烈的打鬥。

很快李忠信找到燈掣。一開，屋內終算回復光明，看來電力還正常維持著，他也很好奇電從哪裡來，但這不是首要事項。

最重要的，還是找方法保著羅蔓娟的性命。

大屋一樓的結構是這樣的，近大門是大廳，在右兩邊都有條樓梯通上一樓，在左邊有間大房間，然後中央近右方一帶都是飯廳，還有些小小的雜物房，而後方的位置是個開放式廚房。

他由左邊的房間開始搜索，一進去發現是澡堂的入口，裡面分成兩邊，分別是男澡堂和女澡堂。

空無一人而且漆黑一片的澡堂，有些水滴在地上的聲音。

「滴答……滴答……」

難免讓人感覺有點心寒。

他嘗試打開花灑，結果水源源不絕的噴出，看來水電都正常維持著。兩個澡堂都同樣，除了水和衛生用品之外，就只有找到些毛巾，一切都無異樣。

之後，他去到廚房，那裡有個大窗戶能望出外面，一望無際，海天一色，是無價的大海景。

除此之外，廚房裡的結構都很平凡，唯一特別的就是這裡的櫃子很多，大的有150厘米左右高，小的像百子櫃都有。

其中有個最觸目的，櫃門上貼著個大大的紅十字，一打開嚇了李忠信一跳，裡面的醫療用品非常齊全，而且比藥房還要專業。

他快快的拿走需要的物資，正想回到大廳時，卻發有個奇異的地方。

這種地方居然有個雪房？

沒錯，是大得像房間一樣，人也能走進去的雪房，好奇心驅使之下，他用力打開鐵門，寒冷的霧氣一氣湧出。

一走進去，他見到些東西，對他來說那不算可怕，始終出生至今他已見過幾百具屍體，只是這個情景，讓本來奇異的迷團更添迷離。

在雪房中央，有具屍體躺在地上，死不暝目地瞪著他旁邊的一個人頭……

而那個人頭，雙眼也瞪得大大的望著死屍。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第六十七集_1

李忠信大約用了一小時去處理羅蔓娟的傷口，雖然他不是個專業水平的外科醫生，但如何讓傷口不再惡化這種事還是能做得到的，始終他是個不普通的警察。

他是個熱愛自己工作的人，只要是與工作有關的知識，他都會去學習。

除此之外，他也會嚴格訓練自己的體能和飲食，幾乎將大部份時間都投入在這一切之中。

這就是為什麼李敬強不喜歡他的其中一個原因。

見羅蔓娟的情況雖穩定下來，但還未恢復意識。他決定繼續搜屋，看看有什麼蛛絲馬跡能找到李敬強。

上到一樓，已嗅到一股他非常討厭的味道，他循著味道去到一間房間。

門被鎖著，要是沒有鎖匙的話絕不能輕鬆打開，可是李忠信有自他的方法，常人第一時間想到的是一腳將其踢破；第二時間想到的是用槍。

以上的方法不能說行不通，但都不是李忠信的選擇，他從腰包拿出一把百合匙，兩下就解開了門鎖。

推開門，那濃烈的味道隨即湧出，果然沒錯，是大麻。李忠信皺起眉頭走進去，房間裡的空間完全密閉，所有的窗戶都關上了。

場面一片混亂，地上放滿是些繩子、床單、破掉枕頭的綿花和羽毛，八張單人床還穩穩的在放置著，只是有兩張床褥已倒在地上。

最奇怪的是其中一張床褥，它完完整整被打橫砍開，一分為二，切口十分利落，難以想像這是人的所為。

除此之外，牆上地上也有被刀砍過的痕跡，不過全房奇怪地沒有半點血跡。

因為它只能被一把重而鋒利的大刀砍開，除此之外什麼可能性都沒有，但現代有人能使這般誇張的兵器嗎？

想到這裡，李忠信心裡震驚，又感一點點興奮。

一方面，他害怕兒子已成刀客的刀下亡魂，另一方面，他想見識一下在這個年代，還能實戰使刀的人。

真他媽的病態。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

快

hi

第六十七集_2

想到這裡，李忠信心裡震驚，又感一點點興奮。

一方面，他害怕兒子已成刀客的刀下亡魂，另一方面，他想見識一下在這個年代，還能實戰使刀的人。

真他媽的病態。

現場找不到任何大麻，也找不到任何煙頭、水煙筒之類，用作吸食大麻的用具，可推測有人將它們都帶走了，也就是說島上除了變態肥人之外，還有其他活人。

此時，他想起從後面逃出的人影，他會是吸食大麻的人嗎？他又會是刀客嗎？沒人知道，他甚至連人影都性別都不知道。

通過枕頭上的殘留的味道，他推測至少有六至七個人在這房間待過，而且全都是女性，至於有多少人生還？

這很難說。

根據經驗，這種情況下的女性生存率很低。

但今次看來並不尋常，因為自他登島已經見過兩具男屍，和一個變態肥人。

為確認男子方面的人數，他到了同層另一房間，那裡沒有鎖上。雖然混亂，但不是發生過爭執的混亂，而是男人生活不檢點的混亂。

這裡沒太多線索，他很快就確認了在這裡睡過的人數是六人。

也就是說，至少這大屋裡曾有六男七女，共十三人居住過，扣除之前見過的死屍，即是說島上現在剩下至少四男六女。

為什麼他們不留在這間水電供應正常，安全的大屋裡？

暫時，李忠信沒有一個定論。但至少他知道，這與女子房間的爭執脫不了關係。

最後他上到頂樓，這裡的結構是類近閣樓的設計，樓底很矮，空間也比一樓還要小，只有三個房間。

首先左邊的房間，裡面放著些不同款式的煙花，除了小型的，還有大型的，在他眼中這裡很危險，像個隨時會爆炸的火藥庫。

然後他去到中間的房間，這裡是一間單人睡房，小小的窗戶能看到懸崖。

最後一間房間，他未開門，原本皺著的眉頭已經皺得更緊，因為在門縫外有大量乾掉的血跡。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第六十七集_3

最後一間房間，他未開門，原本皺著的眉頭已經皺得更緊，因為在門縫外有大量乾掉的血跡。

進去後，房間大半的木製地板已被染成一片暗紅，牆壁和天花上的血跡更像是開花一樣精彩。

此外，房間還彌漫著濃烈的臭味，是腐臭、血腥、尿和糞便混合而成的臭味。

李忠信早已習慣這種場面，以及這種味道，他皺眉是因為擔心死的是李敬強，可是看到床上的屍體，眉頭就自然鬆開了。

屍首是一個體形矮小的青年，他全身蒼白，脖子上大動脈位置，有巨大的傷口，死因十分明顯。而且腐化現象已經開始，死亡時間應該至少是一星期前。

然後，房間裡還有另一具屍體短髮女子的屍體，死因很明顯，是上吊。她的死相跟另一個比起來，實在差太遠了。

可怕太多了。

她全身蒼白，雙眼眼球凸出，舌頭吐出，難以想象她生前的相貌。

身上的衣服都是矮子的血，大小便失禁，雙腿都是尿液下流的痕跡，可幸她穿的是貼身短褲，所以糞便都留在褲子裡，沒有跌到地上。

李忠信望著兩人，還有地上染血的小刀，情況一目了然。就是女子殺死矮子後，再上吊。

究竟是什麼逼使女子？又或是兩人一起作出這種事來？

他沒有深究下去，只看著女子的屍體挺可憐的，心裡也不太好過，就切開繩子，把她安放在矮子的身旁。

靜靜的離開房間，關上房門……

目前為止，島上確定活著的人數，就只剩下三男五女。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

新讀者LM
Btw想問上吊個女仔係咪Ivy

有冇屌屍體睇

文啦屌

呢排慢左wo

第六十八集

羅蔓娟醒過來時，第一時間嗅到一股香氣，是肉類被煎香的味道，還有白飯的香味，她張開眼睛，發現自己在大屋裡。

右邊腋下的傷口只是隱隱作痛，而非之前的劇痛，已經好很多了。之後她留意到身上本來穿著的破碎制服已被換成一件青色T恤。

「傷口有好轉嗎？」李忠信無聲無息從後而來，嚇了羅蔓娟一跳。

「看來暫時死不了啦。」

「你醒來的時間正好，來吃午飯吧。」

說罷他強而有力，一手已經扶起羅蔓娟，將她帶到餐檯去。此時她才發現自己的雙手的束縛已經被解開了。

餐檯上放著一碟洋蔥炒豬肉、白灼西蘭花、煎三文魚、粟米羹，還有兩碗白飯，羅蔓娟坐在飯前，不知所措。

她覺得一切也太過不可思議了，昏迷前後如同兩個世界一樣，她已經分不清哪一邊才是真實：

「我還活著嗎？還是說已經上了天堂？」

「你的天堂是怎樣的地方？」

「在天堂，我們可以每時每刻都感受到聖母的恩寵，那裡沒有苦難……」

連番鬼話聽得李忠信十分無奈：「那裡會有西蘭花嗎？」說著夾了一塊西蘭花到她的碗子裡。

「當然！天堂會有無窮無盡的美食供所有姊妹享用！」

「那麼，那裡會有我這種人嗎？」

羅蔓娟聽罷瞪著他，看見他皺著眉頭的樣子，立馬返回現實：「當然不會有！」李忠信這種人會出現的地方，肯定不會是天堂。

問題是李忠信也十分清楚這件事：「歡迎回到殘酷的現實，恭喜你，你還未夠鐘享受聖母的恩寵，所以老實吃點東西吧。」

聽罷她沒有反駁，兩人默默地吃著飯，氣氛實在怪異。

羅蔓娟不太自在，於是問：「為什麼要救我？」

「你喜歡粟米羹嗎？」

「還可以。」

「我認識一個人，她吃過我煮的粟米羹後，讚不絕口。還說我是世上最會煮粟米羹的人。我沾沾自喜，以為自己真的很了不起。

但是，在某一天，發生了一些事。

事後的晚上，我煮了一煲粟米羹，吃完一碗又一碗，直到整煲都吃完了，無論如何只感覺淡而無味。

然後我才明白到，自己煮的粟米羹本來就是不值一提，失去了她，還有她所賦予的價值，它就只是一碗平平無奇，一文不值的湯羹。」

說罷，李忠信喝一口粟米羹，再也沒補上任何說話，也不說明話中的含意。最大的問題是，他也不知道自己為什麼要說出這件事。

對於知道他過去的羅蔓娟來說，這番話有著一種奇妙的魔力。而且看在他救了自己一命，她就說：

「我會盡力幫助的。但問題是，我根本不知道你兒子到了哪裡去。」

「至少他肯定在這個島上對吧？」

「他很大機會還在這裡。」

「那麼，他還活著嗎？」

「應該還活著的，每個島上只有兩個祭壇。」

「什麼？你這話是什麼意思？」

「在東北祭壇死去的那個不是你兒子對吧？」

「你意思是每個祭壇都要殺一個人嗎！？你們這個邪教究竟在搞什麼鬼！？」邪教的荒謬觸動了李忠信的神經。

「冷靜一點！島上應該還有其他男子，所以說，第二次祭天的時間是今晚，到時會選上你兒子的機會應該不會太大的！」

李忠信聽罷大怒：

「島上只有六個男人！單單是這間屋裡已經死了兩個了，加上在祭壇的那個，島上就只剩下三個活生生的男人，你跟我說，敬強被殺的機會不高？

別開玩笑了！

機會率是三分之一啊！

是他媽的三份之一啊！」

話說到一半已經站起來了，正想動身衝向後門去：

「我不管了，我要馬上就殺過去。」

羅蔓娟想追上去，但身上有傷根本動不來。

只能大聲喝止：「等一下！」

「等什麼？你要我等什麼？等你們那些痴線的邪教徒搞完儀式。等他們砍下敬強的頭，我再殺過去嗎？」

「我跟你解釋！好嗎！你冷靜點！他們根本不在乎殺哪一個啊，只要有男人能殺就可以了，明白嗎？現在殺過去，他們……」

「他們會將我兒子當成人質對吧？」

「不！他們會馬上殺了他，再殺了你，然後在其餘兩個之中找一個祭天。你要相信我說的話，我有方法救他，只要你不在乎其他人的生死的話，我有信心能找出一個兩全其美的方案。」

這話有理。

李忠信要相信她？還是不要相信她？是個十分重要的問題。一想到這決定足以影響李敬強的生死，激動的他就整個人靜止下來。

羅蔓娟的提議的確完全沒有道德可言，但至少客觀上是有用的。

「你繼續吃飯吧。我去抽根煙。」他需要抽根煙冷靜一下。

走到廚房的窗戶去，他正想點煙時一時失手，火機跌到地上。

拾起火機時，他發現牆邊一個櫃門後傳來一絲寒意，打開一看，只見原來裡面藏著一條向下的樓梯……

「這……是什麼？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

戒左糖咁耐，係咪應該要重甜

真係好撚好睇

每日一篇

第六十九集

地下室的面積比李忠信想象中大，樓底也很高，整個空間就只靠著幾支閃爍的光管照明，牆壁散發著地下室獨有的寒氣，讓這裡比地面冷。

在地下室的盡頭，李忠信見到一個人影。

走近一點看清楚，發生在那人身上的，是難以想象的慘況，他全身赤裸，身上有多處被虐打的痕跡，而且消瘦得十分奇怪，皮膚鬆弛得像漏氣氣球一樣。

這種情況的原因只有一個：是重磅肥人極速消瘦的結果。

可以推斷這人原本體型肥胖，因長期受飢餓折磨而變成這副樣子。

而更可怕的是他左右手的下臂，還有腳跟部份都有著血肉模糊的刀傷。

下刀者很明顯想斷他手筋腳筋，但由於手法笨拙，割了不少刀才成事，被虐者想必受了非比尋常的痛苦。

李忠信本以為這是一具屍體，靠近一看才發現這人還有微弱的氣息。

仔細觀察，他身上的傷口雖然難看，卻沒有發炎惡化，躺著的地方附近也沒有任何排泄物，看來實在有太多不尋常的地方。

「水……」那人微微張開乾燥的雙唇說道。

見他奄奄一息的樣子，李忠信第一時間不是拿水給他，而是蹲在他旁邊，問：

「你還想活下去嗎？」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

肥宅未死

In Daddy We Trust

wellcome

每日都快緊

歡迎
你估下
巴打鐘意Ivy？

歡迎，岩唔岩睇？

大重口味了，依套唔寫

忙啊
希望之後唔好再斷，每日有文啦

寫到血糖都跌埋，等多陣再除褲啦

真係好多謝你

係得咁多之嘛，有幾多出幾多架喇

好撚慘啊佢

甜呢屌你

少甜推劇情

仆街 係咪 I spit on your grave 啲frd黎

第六十九集_2

「你還想活下去嗎？」

那人目光呆滯吐出三個字：「不知道。」

「我得坦白告訴你，你的手筋腳筋已經全被割斷了，你知道這件事嗎？」

見他點點頭，李忠信再說：

「如無意外，你雙手雙腳很太機會永遠都動不了。傷口如果受到感染的話還可能要截肢。」

他眼神裡絕望得只剩下黑色，問：「是嗎？」

「沒錯。當然往後的科技我不能保證，就現代醫學來判斷，你的情況並不樂觀。」

「你……醫生嗎？」

「不，我是警察。」

「沒有……醫生？」

「來到島上的就只有我和另一個女警。坦白說，我來不是為了救你的，你短時間內不會得到專業的醫療處理。」

聽罷，那人無聲的苦笑兩聲。

李忠信盡量以最平和的語調告知：「我只是想告訴你，你未必能活下去的話，假如能獲救也好，你的人生也會很痛苦，甚至很可能生不如死。要是……」

說著，他把腋下的左輪手槍抽出，讓那人清楚見到：

「你不能接受這一切的話，我可以幫你，就在這裡解決。假如你下定決心的話就緊閉眼睛吧。」

之所以這樣做，不因為李忠信愛好殺人，他是真心憐憫眼前這個人。

要在這種狀態之下活下去，往後人生大部份時間都只能躺在床上，望著天花板，生不如死，連自殺也做不到。

現在了結他的生命，是個明智的選擇。

但那人雙眼還是呆滯地張開著，李忠信鼓勵道：「不會痛的，很快就會完事。」

怎料那人雙眼忽然瞪得大大的，目不轉睛地望著李忠信說：

「我……不……死！」

「我……還……不能死！」

「我！不能死！」

「我要活下去！」

說著說著，他臉上滴下了一滴又一滴眼淚……

然而這些眼淚並不來自那人，而是來自李忠信的雙眼。

他淚如泉湧，哭得面容扭曲，口裡不斷說著：

「說得好。說得好！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

肥宅將會做英雄反擊

爛身爛世喎老友

Push

好撚好睇

第七十集_1

李忠信收好手槍，一邊檢查那人的傷勢一邊問：「你叫什麼名字？」

「徐浩天。」

「很好，徐浩天先生，我問一下你，除了手腳上的傷之外，就你所知，還有什麼地方有外傷嗎？又有什麼內臟覺得痛呢？」

阿天搖搖頭。李忠信為安全起見，還是簡單檢查阿天的身體。他的身上有很多被虐打所致的瘀傷，但看來並不嚴重。

「你呢？」阿天忽然問道。李忠信會錯意，回答：「我沒事。」

原來他想問的是名字：「你……名字？」

「我姓李。」李忠信是個重視私隱的人，一向只報姓氏，不報名字。

但想一想他又覺得這樣不太妥當，就補上一句：「李忠信。我是李敬強的老爸，你認識他對吧？」

「阿敬……？當然。」

「我看你沒受內傷，要開始移動你了，上到去你得好好告訴我有關敬強的事。」說罷，他背起阿天，才發現他的身體比想像中要輕。

大概只有一百磅多一點。

臨走上通向地面的樓梯時，阿天問了一個問題：「為……什麼？哭？」

這讓李忠信靜止下來，他呆了一會兒，徐徐回答：「這是一個所有人都不會想知道的故事。」

回到廚房後，還在吃飯的羅蔓娟見到李忠信背著似是畸形的阿天回來，感到十分驚訝，一開口就問：

「為什麼背具死屍上來！？我正在吃飯啊！」

「我……沒死。」聽到阿天開口回答，她更加震驚。

「你聽到吧。他不是死屍，是這間屋裡唯一的生還者。」李忠信補充道。

就這樣，阿天加入了兩人的午飯，李忠信知道他長期沒吃過固體食物，於是體貼地為他煮了一碗很稀的米粥。

吃著米粥，一直堅強的他禁不住哭出來了。

吃飽後，兩人幫阿天洗了個澡，對手腳的傷口做好簡單的處理，換好一身乾淨的衣服後，情況好轉得很快，他總算能說出一些完整的句子。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第七十集_2

吃飽後，兩人幫阿天洗了個澡，對手腳的傷口做好簡單的處理，又換上一身乾淨的衣服。

他的情況好轉得很快，總算能說出一些完整的句子了。

李忠信見他回復了神智，便開始問大屋裡的曾發生過什麼事：

「我估計，這間屋裡應該住了六男七女，共十三個人，有錯嗎？」

「的確是這樣。你怎知道的？」

聽罷他沒有回答，已經從腰包之中取出筆和筆記本，記下重點。

「你知道屋裡發生了什麼事嗎？是什麼造成現在這種狀況？」

「我本來想去試試在沒有鎖匙的情況去開船，向外界求救的，但後來其他男人反對，就逼死了Coco……把我關裡地下室。之後發生什麼事，我知道的不多……」

阿天這種含糊的說法惹李忠信十分不滿：

「什麼是『知道的不多』？把你知道的都說出來吧！由你們為什麼會困在這個島上說起，別以為我對你們所發的事一清二楚。」

然後，阿天就由暗O的開始說起，BBQ、小遊戲、營火會……

總之任何細節他都盡量說得一清二楚，當說到兔子頭的時候，羅蔓娟忽然插話：

「是Bunny。」

這是李忠信頭一次聽到這個名字：「Bunny？是人名嗎？」

「聖母手下的行刑使者，負責殺盡多行不義者。正常這種項目就只有一，或是兩位Bunny，米芝蓮你說的狀況太過奇怪了。」

米芝蓮是她對阿天的稱呼，理由是他鬆弛的皮膚。

「所謂的Bunny，會戴著我們在木屋裡見到的兔子頭面具嗎？」李忠信問道。

「那是Bunny的形象！她們每位都是執行正義的使者！即使沒帶著面具，她們都是Bunny！這是一生的職責！聖母思賜下的光榮……」

「夠了。」

李忠信厭惡地打斷道。聽到羅蔓娟的說法，他在筆記上將Bunny推斷為刀客（就是那個能將床褥一分為二的刀客）。

阿天聽罷她的話更是一臉茫然：「那麼說，Jolin和Coco都是你所說的Bunny嗎？」

「不知道，我又不認識她們，何況每位教徒都有義務保密其他教徒的真正身份，這是77章教條的一部份啊！所以就算我知道的話，又不會告訴你！我雖然願意救李忠信的兒子一命，但不代表我會叛教……」

李忠信冷冷的命令：「徐生，你別再觸動她的神經了。繼續說下去吧。」

接著，阿天繼續將話說下去，故事很長，途中他喝了三次水，才說到被關進地下室之後的事：

「我在地下室的時候，四肢都被綁著，有一次我解開了繩索，想向阿德反擊卻被制止了……

之後他們就對我拳打腳踢，然後Jacky建議將我的手腳……

他們就是這樣動手的。

最後他們蒙著我的眼，把我留在地下室等死。

不過，阿建一直偷偷送點水，或是果汁給我，讓我能勉強活下去。

他有說過大屋裡的情況已經失去控制，他接受不了他們所做的一切，想要反擊，或是逃走。

話說回來，你們沒見過阿建嗎？」
———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

邊個係阿健

應該係懦弱眼鏡仔

一心想睇多啲Tina同Jolin同Oyes嘅甜

點知最後原來肥宅先係最終boss

第七十集_3

接著，阿天繼續將話說下去，故事很長，途中他喝了三次水，才說到被關進地下室之後的事：

「我在地下室的時候，四肢都被綁著，有一次我解開了繩索，想向阿德反擊卻被制止了……

之後他們就對我拳打腳踢，然後Jacky建議將我的手腳……

他們就是這樣動手的。

最後他們蒙著我的眼，把我留在地下室等死。

不過，阿建一直偷偷送點水，或是果汁給我，讓我能勉強活下去。

他有說過大屋裡的情況已經失去控制，他接受不了他們所做的一切，想要反擊，或是逃走。

話說回來，你們沒見過阿建嗎？」

「他是怎樣子的？」

這個時候，李忠信的筆記本已寫滿了五頁紙，字的分行極度整齊，中間還畫了兔子頭面具形象的插圖，就像用電腦製作出的報告說一樣。

「就是有點矮小，沒戴眼鏡的。」

李忠信眉頭一皺，問：「為什麼你會這樣問？他還在這裡嗎？」

「當然，你下來救我之前，他才送過一次水給我。話說回來，我也不明白為什麼這裡會變成這種狀況，我以為他們都還在……」

聽罷阿天的話，他想起剛進屋裡時，那個逃出後門的人。

雖沒看清楚那人的身影，但既然能夠敏捷的逃走，想必不會是個高大的人，所以他就說：

「我想，那個阿建以為我們不懷好意，所以逃了出去。」

「他平安比什麼都還好。始終沒有他的話，我也活不到現在。」

然後，李忠信問他一些補充性的資料，例如島的地形、其他人的特徵……，總算能掌握現在的情況。

然而，他不知道阿天隱瞞了一些事，這是一個無關重要的、小小的、善意的謊言。

最後，李忠信提出：「我希望你幫忙認一下屍體，這有助我更清楚狀況。」

阿天沒有拒絕的理由，於是李忠信就背著他移動，首先去到的是雪房，一見到屍體與人頭，他十分肯定：

「這個是Jacky……但不知是哪一個Jacky，但我肯定另一人是Breezy。」

「Jacky就是那兩個一模一樣的四眼仔。然後Breezy就是最早的死者。」說著他已經做好筆記，關上鐵門，向二樓出發。

三人去到二樓的房門外，李忠信提醒阿天：

「你最好先做個心理準備，裡面的味道不太好，而且屍體也開始腐化了，樣子對你來說會有點可怕。最重要的是……」

他的樣子看來很嚴肅，阿天很緊張：「是？」

「給我忍住，不要嘔出來！注意左邊的床上！現在閉氣！」說罷李忠信立即打開房門，約兩秒後將門關上。

氣味和視覺上的衝擊，讓在旁的羅蔓娟立即嘔了出來，李忠信當然對此莫不關心，只是追問：

「有看清楚嗎！？」

只見阿天呆掉了，口中念念有詞：

「這……不可能的！不可能的！」

李忠信心感不妙，大喝一句：「他們是誰！？」將阿天喚回現實世界。

他一副大惑不解的樣子，不敢相信自己見到的一切：

「阿建他為什麼會死了！？」話一說完就不醒人事。
———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

文呀!

善意謊言係唔係表示阿敬已經。。

每日一篇 關鍵劇情又拖幾日 成個感覺唔知點咁

新一篇有三分一係上一篇copy落黎

Ching ho ball

我分唔清啲人物

第七十一集_1

阿天醒來，第一眼見到的人是羅蔓娟，他身在大廳的梳化躺著。

見他醒來，她叫喚在餐檯打磨斧頭的李忠信：

「李忠信，米芝蓮醒了。」

「我為什麼會睡著了？」阿天問。

「鬼知道，可能因為受太大刺激了吧，始終那間房真的太噁心了。」

李忠信走來，拿碗粥水給羅蔓娟說：「你醒來就好了，我們差不多要出發。羅蔓娟，快點餵他吃了這碗粥。」

「真麻煩！」

阿天現在已是半個廢人，可幸受傷的位置只在手筋腳筋的部份，不能動的部位其實只有雙手前臂和雙腳小腿以下。

所以他能夠只靠腰部，像條蟲子一樣自行坐起來。

見他的動作奇異而醜陋，羅蔓娟反射性「嘖」了一聲，不太情願地開始將粥水餵進他的口裡。

李忠信坐到他對面的梳化，開始解說之後的事情：

「阿天，我們之後會去島東南方的祭壇，兩個小時後那裡會有一場殘忍的活人生祭，生祭的目標是僅餘生還的阿德和敬強。我的目標是拯救敬強，回來後再帶你一起逃出這個島，就是這樣。」

聽他這樣說，阿天才發現窗外已經入黑，時鐘顯示現在是十一時。

另一方面，李忠信身上全副武裝，左右腋下的槍袋依然放著手槍，腰間掛著幾把大小不一的廚刀，背上放著一把長柄的消防斧頭。

看來今夜一場血戰在所難免。

一切看來如此明確，但阿天還是問：

「你看來全副武裝，情況會很危險嗎？還是說你已經打算大開殺界？」

「要是能避免的話，我也不想傷害任何人，也想好好溝通了事，但對方是一群不在乎生死的教徒……你覺得那些武藝高強的Bunny跟你講道理嗎？」

被這樣反問，阿天倒是無話可說。

默默的吃了一會兒粥水後，他回想起自己昏倒前的狀況，又問：「阿建……真的死了嗎？」

正在檢查手槍的李忠信不在乎的回答：「你不是親眼證實了嗎？」

「但你說過，見到阿建跑出後門。」

「對。」

「那麼他為什麼會死了！？」

「總頸動脈被割斷，失血過多致死。」

「要是他早就死了的話，一直是誰在照顧我……」

兩人你一言我一語，在旁餵粥的羅蔓娟愈餵愈不耐煩：「米芝蓮！你別再說話了！給我閉咀，又或是馬上吃完這碗粥！」

「抱歉。」阿天道歉，再張開口吃一口粥。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

隔左成個月先追 仲未完

推 文呀

第七十一集_2

兩人你一言我一語，在旁餵粥的羅蔓娟愈餵愈不耐煩：「米芝蓮！你別再說話了！給我閉咀，又或是馬上吃完這碗粥！」

「抱歉。」阿天道歉，再張開口吃一口粥。

李忠信無視羅蔓娟，回答：「我不知道，但至少肯定不是這具屍體在照顧你就是，粗略估計他已經死亡至少五日，所以一直照顧你的應該是另有其人了。」

「不可能的！我今早才聽他說過話的！現在你卻跟我說，他已經死了很久……這是不可能的！」阿天激動的反駁。

羅蔓娟耐性已去到極限，說罷一句：「妖！」將剩下的三份一碗粥，一口氣灌進他的喉嚨裡。

「既然能夠有兩個一模一樣的四眼仔，有兩個一模一樣的阿建也不是奇怪的事吧？」李忠信回答。

把粥都吞下後，阿天很激動：「喂！你說話也太過不負責任了吧？」

「的而且確，這件事我是毫無責任的，那個阿建不是我殺的，另一個女子……對了，你沒告訴我，另一個女子是誰？」

「那是Arya。」阿天如實回答，卻忍受不了李忠信的態度，責備一句：

「難道你當警察太久，見得太多屍體，就理所當然變得這麼冷血嗎？我實在無法想像他們為什麼會自殺……」

「阿建不是自殺的。」

「為什麼！？」

「因為拿刀的人不是他自己啊，你看傷口的方向就能估計到了，而且兇器所在的位置也離他太遠了。」

李忠信的確如阿天所說，是個近乎冷血的人，但也因為這個原因，他可以比誰都更清晰、冷靜地進行分析。

客觀來說，他是警隊裡碩果僅存的精英，然而在這個時代，羅蔓娟那種人比他更有價值。

「所以，是Arya殺了阿建再自殺嗎？」

「很有可能。」

「他們為什麼要這樣做……？」

「那個叫Arya是個剛強的女孩子對吧？這種人在極端的環境下會自殺也是無可厚非的。」

說罷，李忠信就站起來，跟阿天道別：

「時間無多，我們要出發了，你就在這裡等我們好消息吧。」

羅蔓娟也跟在他背後，兩人一起走到大門去，可是走到一半，阿天忽然說：「你帶我一起走吧！」

李忠信回頭，驚訝的問：「你是認真的？」

「我能幫上忙的，你帶我一起走吧！」

他看阿天的眼神，知道他是認真的。

可是一個四肢癱瘓的人上到戰場又有什麼用呢！？

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

新讀者LM

第七十二集_1

對羅蔓娟來說，李忠信從來也是一個怪人。

一方面他永遠都循規蹈矩行事，做事一絲不苟，工作通常能夠完成得很完美；另一方面他不喜歡官僚主義，終能鑽規矩做出些十分過份，又或是讓人意想不到的事情。

這種人是一匹野馬，不在乎他人的目光，也不愛過份的社交。

只有他的上司譚Sir才能有效使用李忠信的能力。

對於這件事，羅蔓娟一直耿耿於懷。她不喜歡他，因為她沒有能力駕御他。

以前如是。

現在如是。

她無法阻止他的瘋狂行徑，心裡只是萬般不理解，為什麼可以滿不在乎地背著一個四肢殘廢的人上戰場。

「雖然我會盡力避免衝突，以談判的方式來拯救你兒子。但要是我沒能說服他們的話，結果就只能打起來！你這樣做，根本就是背著個四肢殘廢的人上戰場啊！」她強烈反對。

「我知道。」

「你知道還不快放他下來？」

「所以我決定武裝他。讓他也具有戰鬥能力。」羅蔓娟聽罷不知如何回應，也不懂得如何跟他再談下去。

一切都是痴線的！一切都是格硬黎的！

他將一把長杖消防斧穩穩的紮在阿天的右臂上，的而且確，他只是不能控制下臂和手掌，上臂還是活動自如的。

透過這個方法，他能夠強而有力的用斧頭進砍擊或是擋格。

見「看起來」是行得通，李忠信就將阿天背對背綁在背上，就像是背著個人形背囊一樣。

羅蔓娟已無話可說，她知道眼前這個男人的能力足讓他為所欲為，阻止也是多餘的。

於是，三人就這樣向著島的東南岸進發。

黑夜裡，李忠信沒有打開電筒，只靠著天上月光照明之下前進，單手持著消防斧的同時，也能在佈滿亂石的斜坡如履平地。

很快，三人去到南岸的沙灘，這片水清沙幼的沙灘一直由南岸伸延正東岸，早上的話是個曬太陽的好地方。

可是現在是晚上，沙地只散發著一股寒氣，在危機感之下更添一份無形的壓力。

「這裡開始要小心點行事，不要發出任何巨大聲響……」

此時森林裡傳出「沙……沙……」的聲音！是生物的腳步聲！再仔細一聽，不難發現一把女聲：「嗚……嗚……」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

第七十二集_2

此時森林裡傳出「沙……沙……」的聲音！是生物的腳步聲！再仔細一聽，不難發現一把女聲：「嗚……嗚……」

她聽起來正在飲泣，很容易讓人聯想到是女鬼發出的聲音。

羅蔓娟心裡發寒，不敢動也不敢呼吸。

阿天心裡也很害怕，可是背著他的李忠信卻緩緩步近聲音的來源……

愈走愈近，就發現女聲除了飲泣，口中也說著些難以理解的語言：「嗚……嗚……@#@#!%$%@%#……」

假如有得選擇，阿天會跟羅蔓娟一起站在雙腳發抖。

但不幸地，他已經失去了自己的雙腳，移動的控制權完全在李忠信身上……

剛好李忠信這個人雖然相信世上有鬼存在，卻完全不怕鬼。

阿天唯一可以做的，就是與他一同見證躲在森林那人的身份。

聽腳步聲愈來愈近，阿天吞口口水，頭差不多180度回頭（因為他跟李忠信背對背），心跳加速得頭也開始暈了。

李忠信左手已經拔出手槍，指向前方！

那人步出叢林，兩人第一眼見到的是一把金光閃閃的長髮，還有如同牛奶般潔白的皮膚，在月光映照之下，她是個自行發光的可人兒。

如同北歐神話的精靈一樣耀眼。

「Oyes！？」阿天驚訝說道。

Oyes身上的衣服又殘又破，看來十分落泊。但手上所持著的利刃，以及慌亂的眼神卻揭示著她的危險性。

阿天知道李忠信會毫不猶疑，先發制人，即時勸說：「別殺她！」

與此同時，Oyes已衝前，作勢要將利刃桶進李忠信的心臟。

眼見利刃將至李忠信不慌不忙，一個側身躲開，讓Oyes撲了個空！

然後李忠信順勢提起左腳，狠狠的在她雪白的小腿踩上一腳！

Oyes即時痛苦呻吟：

「啊！啊啊啊……!$@@%#$#&@！」

口中說著莫名奇妙的俄文，估計很可能是粗口。

但她說什麼並不重要，最重要強烈的痛楚已讓她的利刃脫手。李忠信見狀，一下將其踢到老遠。

眼見威脅明顯解除了，他板起臉質問阿天：「你最好給我一個合理解釋！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

攤得太耐已經記唔清楚啲人物

第七十三集_1

面對李忠信嚴厲的質問，阿天回答：「Oyes是自己人。阿建跟我說過，屋裡唯一支持他反擊的人就只有她！」

「但這個所謂『好人』在幾秒前想一刀桶死我啊！」

「我想她只是一時太害怕，所以才會作出這種舉動，她應該沒有惡意的！」

李忠信點支煙，回一句：「你太過爛好人了。」

說罷深深抽一口，呼出濃厚的煙圈。

「沒有殺她是個好的選擇，她知道更多我不知道的事，說不定會知道大屋裡發生了什麼事……但這樣一來……」說到這裡，阿天欲言欲止。

因為這與他想隱瞞李忠信的事背道而馳，萬一Oyes將真相說出來的話，那個善意的謊言就會變得毫無意義。

然而，阿天不會為了保守這個祕密，而眼白白看著作為好人的Oyes被殺。

這也是無可奈何的事啊。

「怎樣？」李忠信問道。

「沒事。快問她阿敬的下落吧 。」

阿天不明白，這件事他是完全沒有責任的，世上不會永遠都存在兩全其美的選項。所以他才會有這種下場，因為如李忠信所說，他真的是個「爛好人」。

Oyes很快從痛楚中恢復，李忠信見狀就開始質問有關大屋的事，還有李敬強的下落：

「大屋裡發生了什麼事？李敬強在哪裡？他有受傷嗎？」

「!$#^%$^!#!#$#$#$$!#%^%@^^#!#$……（俄羅斯語）」Oyes的回答是這樣的，一段充滿憤怒的俄羅斯語。

從語氣聽來不是在回答李忠信的問題，當然他也很清楚這一點：

「別再耍我了。你可能不懂說中文，但至少懂英文吧？要不你們之前是怎樣溝通的？我數三聲後開槍。（英語）」

說罷，他再抽口煙，開始用中文倒數：「一……」

「二……」

雖然他還未有拔槍動作，但Oyes憑著他冷酷無情的眼神，知道這個人不是開玩笑的，為了活下去，她立即投降：

「別殺我！我說！我什麼都說！」

李忠信沒有任何動作，以及表情的改變，再抽口煙，正想開口時……

羅蔓娟不知什麼時間走到兩人之間，一腳踩到Oyes兩團乳房中間的胸口上，情緒失控，瘋狂的命令道：

「什麼都不要說！你要是敢叛教的話，我馬上殺了你！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

留名
好刺激！

無乜點參考過依套

現實是殘酷的

希望keep到落去

點解唔開心啊？

重睇上半段，你就會發現係矮仔

巴打們有無J過佢地？

巴打！你好有創意！

有，甜嘅話最有印象jolin嗰篇

每日都有！雖然成日遲到！

已經盡量每日出多啲

我計過！其實係四份一！

有乜搞唔清楚係度發問啦

你想快啲完？

今晚有！

已經好快

係度發問啦，會有人答你

多謝！請繼續支持！

想出密d

鐘意綑綁play？

唔完全係 ，可能係佢本身個角色同埋啲心理上嘅掙扎

有機會嘅話再俾jolin出場，或者補甜啦

平安夜就是要甜

來一個聖誕play

第七十三集_2

羅蔓娟不知什麼時間走到兩人之間，一腳踩到Oyes兩團乳房中間的胸口上，情緒失控，瘋狂的命令道：

「什麼都不要說！你要是敢叛教的話，我馬上殺了你！」

她害怕Oyes會說出教條裡的祕密，大為緊張。

但對方卻吐出一句：「我沒有入教！（普通話）」

這反而令羅蔓娟更加驚訝：「沒有入教……？你這種拒絕入教的人為什麼會活著……？」踩著Oyes的腳也不自覺鬆開了。

「你們的思想實在太變態了，我不能接受！所以在進行宣誓之前偷偷逃走了。（普通話）」

「你這個外國女人！有什麼資格……！」

見羅蔓娟又想發瘋，李忠信立即阻止：「羅蔓娟你給我閉咀。」

不知由什麼時候開始，只要他一開口，就能讓她乖乖住口，這件事兩人都習慣了，但他們都沒有理會為什麼會這樣。

「告訴我，你知道李敬強的下落嗎？他一直被那些邪教徒脅持住嗎？」

「沒有啊。（普通話）」

「那麼他還在這個島上嗎？」

「他早就已經死了。（普通話）」

聽罷這個消息，李忠信晴天霹靂：「什麼！？」嘴上叼著的半支煙也掉到地上。

更加緊張的是阿天：「這是阿敬的爸爸啊！你不要亂說話刺激他！他會殺了你的！老實說吧！阿敬真的死了嗎？」

李敬強算是他在這個荒島上交情是深的人，忽然知道他的死訊，阿天當然難免感到震驚。

但除了震驚之外，他再沒有其他反應，又或是說，現在的他已經很難為李敬強感到傷心之類的情緒。

李忠信臉上的肌肉是鎮定地問：「你說真的嗎？」

內心卻已經山泥傾瀉。

Oyes感覺到強大的壓力，不自覺口吃起來：「是……是……Tina下手的。（普通話）」

她漸漸不敢與李忠信對望，轉移視線瞪著地上的燃燒著的香煙，繼續說下去：

「Tina……她說已經親手殺了阿敬。我想……她不會說謊的，始終他做的壞事實在太多了，會被殺也是很合理的……（普通話）」

她這樣說，本想讓李敬強的死更加合理化，好讓李忠信容易接受一點。

沒想到反而令他的眉頭皺得更緊，臉上的表情更加僵硬：「壞事？你說阿敬做了很多壞事？」

「Sky他可能不知道，所以沒有告訴你……但你兒子……（普通話）」

阿天不禁暗歎一口氣，這就是他那個善意的謊言。

Oyes沒有說謊，每句話都是真實的：「他是個很可怕的人……（普通話）」
———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

條故事線已經定好晒，改唔到

依個時間，甜都在別人的家裡，又或是時鐘酒店裡，我身上一點也沒有啊

想點玩？

聖誕快樂呀樓豬

樓主你仲有我地

聖誕快樂

好感動，但你言下之意唔通係……

言下之意: 文吖

第七十四集_1

李忠信瘋了，他不能相信Oyes口中所說的話：「我兒子的人格輪不到你去討論！我們馬上出發，繼續依計劃行事！」

他怒髮衝冠，十分激動，嚇得其餘三人目瞪口呆。他們心裡明白這個怒漢會毀了一切，讓大家陷入九死一生的困局，於是連聲反對：

羅蔓娟說：「什麼？他都已經死了，你還去幹什麼？」

「對，假如阿敬真的死了的話，你又為什麼要去殺人？」阿天同時又道。

「阿敬不在那裡的，我們還是找方法盡快離開這個島吧！（普通話）」甚至連不關事的Oyes都加一嘴。

這也是人之常情，李忠信是他離開這個島的最後一條救命索，要是惹到兔子頭的話，肯定不能全身而退。

三人開始你一言我一語，目的都是勸退李忠信。

但他不聽，一句喝止眾人：「你們都給我閉咀！」

「我知道你們都不想去祭壇！但是！敬強死了的事誰能作個保證？就憑這金髮女一面之辭嗎？」

他瘋了：「不可能！誰知道她有沒有說謊？她甚至還企圖抹黑敬強的人格啊！這種人說的話可信嗎？」

雖然話裡還有邏輯，但更大的成份是他不能接受李敬強死亡的事實。

Oyes反駁：「我沒有說謊！你想知道阿敬的所作所為的話，Sky也可以做證啊！（普通話）」

見這把火瞬間燒到自己身上，阿天連忙拒絕：「Oyes！別說這件事了！我沒有在意這件事！」

Oyes一語說出重點：「不要騙自己了！他可是令你變成了這現在這副樣子啊！（普通話）」

這句話像一盤冷水，將李忠信的怒火一下撲滅，他回頭望著阿天問：「這副樣子……？是他……廢你手腳嗎？」

心裡不敢相信，自己背著那人的慘況，是自己兒子一手一腳造成的。

既然紙包不著火，阿天只能認了：「是他的主意，他命令Jacky這樣做的……」

Oyes也開始由李敬強的心路歷程，說起大屋裡所發生的事：

「自從Coco死了之後，阿敬就變了，變成了男人們的領導人，漸漸不只是性愛，連……（普通話）」

李忠信打斷：「閉咀。」

「給我一點時間，我想一個人安靜一下。」

說罷，他一個人緩緩走到沙灘去，愈走愈出，站著任由浪花拍打自己的小腿。

這裡沒有光害，月光份外明亮，原本躲藏在黑暗中的星星也變得一目了然，望著這片夜空，李忠信點支煙。

心裡是萬般無奈，他想起了很多事情，但最深刻的就是李敬強失蹤那個凌晨，在門口與他碰個正著的回憶。

他感到很後悔，也很無力。

可惜一切都既成事實。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

好想知到底發生左咩事

好撚好睇，右甜都得

第七十四集_2

這裡沒有光害，月光份外明亮，原本躲藏在黑暗中的星星也變得一目了然，望著這片夜空，李忠信點支煙。

心裡是萬般無奈，他想起了很多事情，但最深刻的就是李敬強失蹤那個凌晨，在門口與他碰個正著的回憶。

他感到很後悔，也很無力。

可惜一切都既成事實。

既然李敬強能夠廢掉阿天四肢，代表之後所做的事可以是更殘忍，更可怕的。

之前打斷了Oyes的話，因為不想知道自己的兒子變成了何等可怕的大魔頭，他根本面對不了。

他煙駁煙，將煙包裡餘下的五支煙都抽完。

點上最後一支煙，他將空空如也的煙包抓成一團，掉出遠遠的海外，口裡小聲唸道：

「敬強為什麼會變成這樣……是我的錯……全都是我的錯嗎……？還是說他這個人本來就是這麼可惡，只是我察覺不了？」

忽然，背後傳來一把聲音問：「你問我嗎？」

他吃了一驚，才記起阿天在背後：「我不是說過，要點時間安靜一下嗎？」

「讓我再說一句吧，一直瞞你那件事，真的很抱歉。」

此時，最後一支煙已燃至盡頭。

聽罷阿天的話，李忠信心裡也不好意思：

「你沒有錯，不用道歉。錯的是敬強，還有我，該道歉的是我們兩父子。」

見阿天沒有回應，他又問：

「他都廢掉你的手腳了，為什麼你還能原諒他，你不恨他嗎？」

阿天苦笑兩聲，說：

「我沒有原諒他，只是在地下室被關了這麼久之後，都忘了仇恨是什麼了。現在能活過來就該慶幸，還仇恨來幹什麼。」

「那麼，我要是恨那個Tina殺了敬強的話，不就顯得很小器嗎？」

「你這麼說，我都不知該怎樣回應了。」

「沒關係。因為你是個爛好人。而我是個小器鬼。」

口裡說著爛好人，心裡卻覺得他是個聖人，因為李忠信知道，阿天做得到的事，自己一生也做不到。

他深深呼一口氣，心裡下定決心，轉身離去：「好，我們出發吧。」

「準備大開殺戒嗎？」

「不，我們回去吧，說不定早點去醫院的話，你的手腳還有救。」

「為什麼？你不是說Oyes在說謊嗎？想知道真相的話，應該親自問Tina才對啊！」

聽罷，李忠信見到一些東西，他停步下來，長嘆一聲，說：

「你說得對的。事到如今，看來就只有好好問她了，假如她還聽得懂人話的話。」

阿天大感驚奇：「什麼？」

回頭一看，只見眼前一片森林都著火了！

Oyes慌亂地奔向李忠信，一仆一碌，求救不斷。

她背後的羅蔓娟，得意洋洋，高聲呼喊：

「李忠信！今次你窮途末路了！」

能如此囂張，定必狐假虎威。

沒錯！三隻兔子頭從容不迫，緩緩步出燃燒中的森林……

殺氣騰騰！

殺氣騰騰！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

呢個賤女人

究竟中間嘅事係點呢

第七十五集_1

李忠信看見眼前情景，心裡明白這一戰在所難免。他左手早已拔出手槍，右手拿著消防長斧，準備應戰。

背後的阿天回頭，感覺這一切都很難以置信。所謂的難以置信，不是眼前來勢凶凶的兔子頭，而是李忠信的之前的話：

「你是說，Tina就是兔子頭？」

「這只是初步的推測。」

「你有什麼證據？」

「雖然沒太多實質證據，但這座島上發生了什麼事，我大概已心裡有數。」

「那麼……除了Tina之外，另外兩人是誰？」

靠著島上各種蛛絲馬跡、各人的口供，再加上一點點直覺，李忠信所得知的「真相」。

是曾經待在島上的阿天都不知道，整個大局背後的真相：

「就是能夠在這座島生存下來的女子們。她們就是羅蔓娟那個邪教小計劃的最終目標。」

阿天卻不明白，Jolin、Breezy、Arya……還有Coco……她們全都已經死了，唯一生還的就只剩下Oyes、Tina和Ivy。

這是個漏洞啊：「但我數來數去還活著的人就只有Tina和Ivy，剩餘的那個又是誰？」

「大概是個沒死透的人吧。」這個沒死透的人又是誰？

目前李忠信也不知道。

不過，至少他憑著羅蔓娟的嘴臉，得知三隻兔子頭已經是島上雖下餘下的戰力，只要將她們都擊敗的話，就不會再有追兵了。

然而要擊敗她們？

絕非易事。

三隻兔子頭的幾乎全身赤裸，身上就只有一條腰帶，以及頭上一模一樣的面具。由於他們身高也相近，所以只能從手上的武器去分辨三人。

又或是用胸部的大小作出分辨。

胸部最小的那個手持反曲弓，腰帶左右掛著裝滿箭的兩個箭桶。

胸部最大的那個手持一把形狀怪異的紅色長刀。

胸部適中的那個手持柴刀，腰間有三條腰帶，各處掛著六把大小一同的利刃，最長的一把掛在左邊腰間，是一把全長超過100cm的野太刀。

還有羅蔓娟，她手上拿著一支來歷不明土製長槍，跟三隻兔子頭一同步步進逼……

忽然！

之前在森林遇到的禿頭肥人從他們後面跑出來，看來直線衝向李忠信！

但……他真正的目標是逃走著的Oyes。

這種混亂的狀況，就連李忠信也難免感到緊張。

要開槍打死禿頭肥人嗎？

不，反正他的血紅的陽具已沒有任何侵略性，李忠信就決定任由他撲向Oyes。

禿頭肥人一手扯起Oyes的上衣，說：「我們來做愛吧！我們來做愛吧！嘿嘿！」

Oyes一腳將他踢開，尖叫著說：

「不要！現在的你實在太嘔心了！不要！啊！！（普通話）」

但禿頭肥人已失去理智，也不知痛楚，只憑著性欲而活動，活像一頭喪屍，最終還是撲倒了她。

得手後，他一口咬著她的乳頭，瘋狂地吸啜著，舌頭也肆意在乳頭上遊走……

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

好緊張

無左每日一篇既

第七十五集_2

禿頭肥人已失去理智，也不知痛楚，只憑著性欲而活動，活像一頭喪屍，最終還是撲倒了她。

得手後，他一口咬著她的乳頭，瘋狂地吸啜著，舌頭也肆意在乳頭上遊走……

但享受不足兩秒，他已經被一腳踢飛兩米。

出手相助的人當然是李忠信，他順勢一躍上前，揮下手上的長斧，一下砍爆禿頭肥人的禿頭。

李忠信命令：「給我游出海外！」

「什麼？（普通話）」Oyes一頭霧水。

「不要太遠，大約二十米之內就好了，避避風頭！」

「為什麼我要這樣做！？（普通話）」

阿天知道李忠信的用意，於是大喝一句：「你不要再拖累他了！快走！」將Oyes趕出海去。

與此同時，一支箭飛向李忠信，剛好擊中他手上的消防斧，發出一聲響亮的：

「咚！」

接著又有幾支箭向他飛來，但被海岸強風影響了航道，落在幾米外的沙地上。

回頭一望，在他處理禿頭肥人的鬧劇時，三隻兔子頭跟羅蔓娟已各就各位，小胸兔子在最遠位置進行射擊，羅蔓娟在旁負責進行保護。

大胸兔子在中距離進行牽制。

而中胸兔子頭已殺到李忠信眼前！

她俯下身子，扭腰將柴刀橫砍向他右邊腰間，看來已萬無一失。

常人大概會以單手持著的消防斧進行擋格，也在她的預料之內，這只是佯攻！

真正的殺著是她左手隱藏著的小刀！

得手了！

正當她以為得手，打算刺向李忠信。卻發現眼前不是他，而是鞋底。

什麼？

鞋底？

她未搞清楚是什麼狀況，臉上已吃了李忠信一腳，在沙灘上一仆一碌。

乘這個空隙，他拔足狂跑，向著東方逃走。

大胸兔子打算追上去，卻被中胸兔子阻止了：「他沒打算逃跑！」

「怎辦好？」

大胸兔子思考幾秒，就想通了：「回去！回Ivy那邊！他的目標是Ivy！」

可是Ivy……也就是小胸兔子沒有收到這個消息，而羅蔓娟也沒有這個智慧，兩人已經追著李忠信的背影跑著。

Ivy有試過用弓箭追擊，可是每一箭都落在他的腳邊，全都沒有擊中。

忽然之間！

就在跑到東岸時！

李忠信停下腳步，轉身向兩人連開五槍。

「呯！」

之前，中胸兔子跟Ivy說過，李忠信手槍的最大射程雖然有五十米，只要不踏入「有效射程」的三十米內，正常情況下的威脅是有限的。

「呯！」

她清楚記住了這一點，在任何時候也跟他保持距離，即使是現在，顯兩者之間的距離也有至少四十米左右。

「呯！」

是安全的！她堅信著這一點。

「呯！」

然而，現在的情況，並不是「正常情況」！

「呯！」

伴隨著最後一發槍聲的，是一記慘叫聲：「啊啊啊啊啊啊啊啊！」

五發子彈，共有兩發擊中了Ivy。

一發打中了右下方胸骨的位置，另一發擊中了左邊大腿，槍傷位置血流如注……

她尚有知覺，感覺到中槍位置很痛，不斷發出淒厲的慘號。

在黑夜之中，李忠信與兩人的距離足足有差不多四十米，他只見長耳朵的人影倒下了，卻不知自己射中是什麼地方。

安全起見，按理他應該上前確定中槍者的生死。

然而，大胸和中胸兔子頭已經差不多趕上，這個時候李忠信只有兩個選擇，要不衝上前向中槍兔子頭補上一槍，要不立即逃走。

要是上前的話，大概難免與兩隻兔子頭正面衝突……

他呆了兩秒，最後下定決心。

一躍跑進叢林裡！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

出多一篇啦

你覺得呢？

右甜？

你寫到好懸疑 中間skip左太多太多
估唔到

熟唔熟

繼續睇落去就會知

遲到姐

希望個結局你會滿意啦

今晚再動筆

好撚好睇屌

距離結局仲有幾多？
李忠信好型

add sweet

Tina前後二穴射咗

你呃人

未寫完啊

第七十六集_1

見李忠信躍進叢林去，大胸和中胸兔子沒有追上，而是跑向受傷倒地的Ivy身旁。

中胸兔子蹲在她身旁，查看她身上的傷口同時問：「還動得了嗎？」

「不……！好痛！」Ivy的聲音甚為痛苦。

兩顆子彈都未能穿過她的身體，留在體內，左大腿的傷口看來沒大礙，至少沒有打中動脈。

但擊中右下胸骨的子彈看起來並不太樂觀……

羅蔓娟不理解：「為什麼！為什麼李忠信在這個距離能射中她！？」

「現在正吹著大東風啊。對你來說是逆風，對他來說是順風啊。這讓手槍的有效距離稍微增長，雖然只有『一點點』，但那個破壞力已足以讓子彈打進她的體內，造成內傷。」

中胸兔子這樣回答，心裡責怪著作為總警司的羅蔓娟居然連這種常識也沒有。

她扭開柴刀的刀柄，把裡面一粒大大的藥丸塞進Ivy的口裡。

Ivy吞下後，原本蒼白的臉色很快回復紅潤，中胸兔子見狀說：「現在試著動一下。」

「好很多了。而且……好像感覺到身體比以前更有力……」她除了能夠緊握拳頭之外，也能夠站起來、跳躍、甚至跑動。

「我覺得自己可以馬上殺了那個男人！」

她的眼睛已經變成了紅色，像兔子眼睛一樣的鮮紅色！

「我們快出發吧。要讓那個男人成為祭品。」說罷，中胸兔子將自己的柴刀拋給她。

Ivy瞬間已如野獸一般衝進叢林裡，誓要將李忠信五馬分屍。

三人理所當然從後趕上，羅蔓娟見Ivy愈跑愈快，加上之前的徵狀，知道她所吃下的是什麼藥：

「這是……『最後祝福』？」

「主教大人你果然知道挺清楚。沒錯，那位姊妹所服食的，就是『最後祝福』。」

羅蔓娟作為該教的主教，自然知道很多有內部機密，『最後祝福』是一種將人的機能推動到極限的藥物。

用藥者情緒會異常亢奮，雙眼衝血，觀感變得敏銳，戰鬥力大幅上升，就像Ivy現在這樣子一樣。

「那不是用完後必定會死的藥嗎？你要殺了她？」

中胸兔子頓一頓，以冷酷無情的語調回答：

「她的肝臟被破壞了，死亡只是時間問題。與其活活痛死，那不如死得有意義一點，好讓她有面目見聖母。」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

IVY

忍心咩

Ivy一路好走

成班痴線婆

快啲啦

睇咗三個鐘終於live
出咗三個月文都未完
痴線故不過好正

新讀者LM
巴打出快啲

Push push

第七十六集_2

中胸兔子頓一頓，以冷酷無情的語調回答：

「她的肝臟被破壞了，死亡只是時間問題。與其活活痛死，那不如死得有意義一點，好讓她有面目見聖母。」

聽著中胸兔子頭的話，羅蔓娟因跑得太快而咳起來，她感覺到滿口都是血腥味，掩著嘴巴的掌心濕掉了，頓時心裡暗暗一寒。

是血。

因為過度運動，肺部的槍傷加重了。

為了活下去，她必須有所打算……

另一邊廂，狂暴的Ivy已跑到島東端的草原，四周被樹林所包圍，正中央的地上插著大大的紅色十字架。

這裡原定是活祭禿頭的場所。

雖見不到李忠信的身影，但她憑著感覺，知道他正在某處埋伏。

集中精神一聽，右方的叢林傳來怪聲，她即時反應，一個轉身砍向左邊！

果然！

這是釣虎離山之計！

李忠信正在她的左邊，雙手持著消防斧，正想猛力砍下。

但在這之前，柴刀利刃的銀光已在他的臉上閃過！

他意識到事敗，臉上也感到劇烈的痛楚，可幸柴刀刃長有限，未能即時取他性命，他仍能繼續揮下消防斧。

Ivy一心只想殺死李忠信，完全不害怕他的拼命一擊，迅速轉身，欲一刀砍向腹部，讓其肚破腸流。

這是以命相搏的速度遊戲。

本來是這樣的。

但李忠信左邊腋下忽然多出了一把突如其來的消防斧，剛好擋開了Ivy的斬擊，左右了勝負！

李忠信回神過來，只見自己手上的消防斧已陷進泥地裡，在旁是一片完整的血肉，這是來自眼前Ivy的左臂。

她痛得在地上扭成一團，發出像野獸一般的低吼。

那左臂只剩下一半，看來已經整隻手廢了，上面的切口非常完整，甚至還能見到裡面的骨頭。

可是李忠信也傷得不輕，左臉臉皮被割開了，完完整整的被一分為二。

下方的臉皮因地心吸力而翻下來了，看起來是左邊嘴角開始再伸延出一個大洞，清楚能見到裡面的牙齒和牙肉。

血液混著口裡的唾液，不停從這個大洞流到下巴和左胸，十分狼狽。

見到他誇張的傷勢，阿天嚇得面如鐵青：

「李Sir！你沒事吧！？」

「剛剛你做得好。要不是你的話，我已經落於下風。」

阿天心裡想，要是肚子被砍一刀的話，肯定不是只「落於下風」吧。李忠信的語調聲起來神智不清，他不厭其煩的再說：

「我是說，你沒事嗎？看起來很痛！不如撤退吧！」

「她傷得比我重，還能打下去的。」

「快撤退吧！」

「逃不了的。你看她的樣子，肯定打已大量腎上腺素之類的東西，背著她的話，只要兩秒就會被殺，絕對不能鬆懈下來……絕對不能……」

他愈說愈是有氣無力，更開始有點語無論次：

「小女孩，我們來說道理好嗎……？你認識我兒子李敬強嗎？」

還浸泡在痛楚與疲勞之中的Ivy，對於聽罷他的問題後，呆了一會兒，她很驚訝在這裡聽到這個名字：

「你……說……阿……敬……？」

她想起一些往事，也想起李敬強的樣子，愈想她的心情就愈複雜，手上的柴刀也握得愈來愈緊。

「對。」李忠信點起香煙說道。

輕描淡寫的補上一句：「幫我跟他打聲招呼。」

「呯！」

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

樓豬唔好寫死埋李忠信啦
佢無左個仔好慘架啦

Btw 今日好抵錫 咁快出文

各位新年快樂

新年快樂

IVY 豬呀

好想知到底阿敬發左左啲咩事

第七十七集

她的身體已經壞得一塌糊塗，意識也開始緩緩地消失……

「最後祝福」的效用已去到尾聲。

這也代表她的生命快將去到尾聲了。

在瀰留之際，她只記得一些事情，而這一切都與一個男人有關。

一個叫李敬強的男人有關。

這是一個本應永遠留在這個島上的故事，是一個不該讓任何人知道的故事。

她所認識的李敬強，是一個呆呆的，而且富有正義感的男人。

在她被禿頭告白時，只有這人第一個挺身而出保護她。

因為這件事，她愛上了他。

她明白到，自己跟之前幾任的前男友其實都只是逢場作興。今次的感覺是真實的，她真真正正的愛上李敬強這個人。

這個人後來做了很多可怕的事、很多她不能接受的事……但她還是試圖去假設這一切背後，是有著原因的。

最後，當他又殺了一個人，一切都不能逆轉之時，她將這個有點牽強的假設拿出來，問他：

「是這樣吧？你所做的事都是逼於無奈的，都是為了大家好，都是為了保護我們，對吧？」

他沒有回答，只是哭著猛力點頭。

她沒有追問下去，只是默默的相信著他，後來還為他找出了船的鎖匙。

不過他最後卻選擇了跟另一個她離開，將她留在這裡，傷心欲絕。

愛恨交纏。

就是她對李敬強最後的感覺，也是將會纏繞她下半生的感覺。

李忠信一臉驚訝的望著Ivy，他那槍絲毫不差的打在她的胸口裡，幾乎肯定已經擊中心臟。

只要心臟中槍就會倒下，對他來說這是理所當然的。

她卻依然站著，扯下兔子頭套，露出蒼白的臉，紅色的雙眼已失去了光采。

接著，她拾起地上的柴刀，四肢無力地步步走近。

李忠信只在一個情況下見過這種人，就是電影裡的喪屍。現實沒有電影那麼荒謬，她不是喪屍，只是個瀕死的人。

可是，李忠信卻不能對她作出任何反應。

即使對方已經近在眼前，緩慢的舉刀要砍向自己的腦門，他還是呆住了。

Ivy的雙唇不自然的開合，雖然只是無聲的唸唸有詞，但懂得讀唇的李忠信見到她正不斷說著同一句話：

「你為何不帶我走……你為何不帶我走……你為何不帶我走……」

她沒有說明那個『你』是誰，但李忠信卻知道，『你』就是李敬強。

此時，她的手已舉好，正想砍下來時……

脫力的手揮下，柴刀卻早已掉在地上。

再沒力量站著的她，直接倒在李忠信的懷裡。

這個時候的她已不是Bunny，只是一個普通不過的妙齡少女。

李忠信看著她死不瞑目的臉，心裡忽然寒起來。

他意識到，原來冷酷無情、殘暴不仁的不是對方……

而是他自己。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

李健強變心

好好睇

敬仔

第七十八集_1

李忠信坐在Ivy的屍體面前，目光呆滯的咬著香煙，口裡似是自言自語一樣：

「我這個人很糟糕對吧？我是個糟糕的警察，也是個糟糕的父親，太無藥可救了。」

被綁在他背後的阿天大為緊張，安慰道：「你可能失血過多了才會這樣語無淪次吧？要振作點啊！」

「這雖然很痛，但不是致命傷。」

「三人隨時會趕到，我們再不逃就趕不及了。」

「很抱歉啊，阿天。」

聽罷李忠信忽然的道歉，阿天心裡知道再說什麼也是徒然，於是選擇沉默，讓對方繼續說下去：

「我改變主意了。」

他頓一頓，看著火光已從西方蔓延過來，要離開這裡的路，就只剩下他們進來的路。

現在的情況正是前無去路，後有追兵。

但他沒有將這件事告訴阿天，只是淡然的說：「我要親自解決這件事。」

在臉皮破了的狀態之下抽煙有點困難，煙霧不斷從牙縫洩出，嘴巴也沒法抽真空，有抽跟沒抽一樣，真沒癮。

兩人沉默了一段時間，阿天問：「你這樣做是為了什麼？」

「沒為什麼……只是我個人想這樣做罷了。」

說罷一支箭「嗖！」一聲，由遠處飛來，射偏了插在Ivy屍體的旁邊，看來有朋自遠方來了。

一回頭，只見中胸和大胸兔子頭由叢林進來，李忠信好心一問：

「那個煩死人的女人去了哪裡？」

如他所料，對方不會回答，中胸兔子將弓箭交給大胸兔子後，直接就從後拿著兩把刀攻上來！

大胸兔子頭莫視同伴，密集的以拋物線射起箭來，封住了李忠信的行動，只要他稍有不慎，就會身中多箭。

但他無視了這個可怕的危機，只集中注意力在來勢凶凶的中胸兔子身上。

她的速度異常地快，跑二十米就只需要兩秒左右，兩者的距離快速縮短，李忠信的戰術很簡單，就是等對方進入手槍的有效射程。

雖不需要一擊斃命，但必須要擊中！

五十米……

李忠信從未試過如此緊張。

四十米……

他從沒親眼見過有人能具有這個程度的速度！

三十米……

是時候了！

「呯！」

對方似是預測了他的行動，及時直角轉向，迴避了致命的一擊，再直線奔向他。

二十米……

此時李忠信只剩下兩發子彈。

十米！

不得多想了！

「呯！」

擊中了！

「咚！」

她左手持著的斬骨刀刀身像乒乓球拍一樣，接住了子彈。

整把刀隨著子彈的衝力飛到老遠。

五米！

她一躍跳起，右手舉刀，加上奔跑的速度，全力砍向他的頭頂！

萬事休矣！

李忠信心裡慌了，是貨真價實的恐懼！

連退幾步……

無意中被Ivy的屍體絆倒了。

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

呢集...

就快結局了

中間唔夠食？

我都射咗

劇情需要

一路好走

全部都係痴撚線

盡力啦

多謝支持
就黎完架喇

多謝支持！
盡量加速啦

命運會帶領佢

盡量每日出早啲架喇

佢已經安息了

你覺得佢發生咗乜野事？

過獎過獎

唔係佢變左心，單戀來的

我認描寫出左問題

李敬強會唔會出黎救老豆？

搵刀擋子彈
等陣係咪用埋星爆氣流斬

唔夠 想三穴tina

今日有緣追到

一日睇哂有少少辛苦

第七十八集_2

李忠信心裡慌了，是貨真價實的恐懼！

連退幾步……

無意中被Ivy的屍體絆倒了。

原本威風凜凜的李忠信狼狽的倒在地上，如同待宰羔羊，正常情況之下，肯定是九死一生。

偏偏中胸兔子頭正身在半空，物理定律之下，她不能在半空忽然落地，只能眼白白看著大好機會流走。

這場小小的意外，將形勢逆轉了。

李忠信及時重整態勢，猛力將消防斧擲向兔子頭落地的位置。

厚沉的消防斧在半空旋轉，直線飛向她所在之處。

看來已萬無一失！

誰知她一落地已擺好架勢，趕在消防斧到達前，流暢地轉身。

李忠信先聞一聲：

「蒼啷！」

只見她已拔出腰間的野太刀，消防斧已被一分為二，落在遠處。

李忠信目擊此場面，嚇得目瞪口呆，不禁驚歎：

「果然，你就是那個在屋裡大鬧的刀客。」

對方沒有回應，也沒有注意到李忠信在拖延時間，他沒有什麼奇策，只是想爭取時間回復體力。

「你的刀法真讓人嘆為觀止。不過，我想問一下，你覺得自己能砍開子彈嗎？」

說著這話，卻未有舉槍動作，這是明顯的挑釁。

沒想到對方竟然會對這種低級挑釁有反應，她把刀將回刀鞘，擺好拔刀的準備動作，等待李忠信開槍。

這完全超出他的想象。

當然，用刀砍開子彈只是出現在電視和動漫裡的情節，現實不會那麼荒謬，所以這是殺死中胸兔子頭的好機會。

然而，難道對方不明白這個道理嗎？

她必定另有打算。

砍開子彈只是一個笑話。

要是馬上開槍的話，中計的就是李忠信。

他冷靜下來，向她要求一件事：

「我想先卸下背後的重物，可以嗎？」

對方沒因此鬆懈解除架勢，只點一點頭。

接著，李忠信蹲下身子，把綁在身體的繩子一一解開，並將他安放在草地上：

「阿天，辛苦你了。我要把你放下來。」

阿天望著李忠信說：「抱歉，我連累你太久了。」

「你沒有連累我，要不是你的話，我早就已經死了。只是接下來要決勝負，我希望盡可能減少負擔。」

說罷李忠信保持蹲下的狀態轉身，對準中胸兔子頭開槍！

「呯！」

果然！她並沒有打算砍子彈！

而是一個轉身避開子彈，再以驚人的速度奔向李忠信！

李忠信也早有準備，他手上抓了一把沙子，準確無誤的潑到她的臉上。

真卑鄙！

可是，小小的視野受阻，無法阻止這猛烈的攻勢。

她憑著僅餘下，找出李忠信撲向自己的身影！

「蒼啷！」

刀已出鞘！

她由下而上拔刀，順利經由他的跨下向上砍出一條中線，將其一刀兩斷！

這是砍中人體的手感！

得手了！

人影已被解體成兩邊。

血隨即如煙花一樣，灑向她的臉，眼前是一片鮮豔的血紅色。

「哈哈哈哈！！」

她放聲大笑，笑聲像孩童一樣天真，看來心情十分興奮。

但忽然之間，笑聲變成了淒厲的慘叫聲：

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」

原因是，她的背後傳來一股冰冷的劇痛。

經驗告訴她，背後肯定被砍了一刀。

而且深深地砍了一刀！

腰上三條腰帶全被砍斷，上面的刀具和刀鞘都響噹噹的落地。

這究竟是什麼一回事！？

她大惑不解，連忙回頭一看，心裡更不明白發生了什麼事！

李忠信居然站在她背後，舉著柴刀，看來又要再砍一刀！

———————————————————

是咁的，我之前既作品魚柳包出左電子書，有興趣可以支持下：

ivy

唔夠喉先

班女有咁好打? 識用刀

寫打戲又幾吸引 正皮

屌，睇到 live 左

就算live到都要慢慢等

第七十九集_1

李忠信手上的柴刀，是Ivy生前使用的那一把，原本的物主是中胸兔子頭。

這種刀有個缺點，它的刀頭呈半月形，有點像鐮刀，刀鋒是向內的，也就是說它沒有刀尖。

這意外的救了作為主人的中胸兔子頭一命。

因為它只能砍，不能刺。

這讓李忠信難以一擊了結她的生命，只能在她背上深深的砍上一刀。

背後已皮開肉裂的她忍著痛，緊握手上的野太刀，一個轉身欲斬向他，卻事與願違！

這個距離的近接戰，武器的長短往往左右了勝負，愈短的武器能夠發揮愈大的優勢。

李忠信對準中胸兔子頭的手腕，全力砍下去！

兩人傾盡全力的一擊，沒造成即時結果，雙方定著不動，戰場四周已被火焰包圍……

除了樹木燃燒破裂的聲音之外，就只有兩人急促的呼吸聲。

旁觀者的阿天也不知戰況如何，只能屏息以待。

剛好！

野太刀的刀鋒剛好陷進了李忠信的右腰。

然而在砍進內臟之前及時停下來。

很痛！也有流血！

但死不了的。

反觀中胸兔子頭右手腕，雖然沒有斷掉，但刀鋒已徹底陷入手腕裡，別說使力，她已經連半根手指頭也動不了。

李忠信爽快的拔出刀鋒，她的手腕即時血流如注，一下已染紅了他的衣服，還有半張臉。

分出勝負了。兩人相繼倒下。

中胸兔子頭望著地上被一分為二的屍體……是Ivy。

李忠信居然用屍體作替身避過一劫，實在太卑鄙了。

「喂，你有愛滋或是肝炎嗎？」卑鄙的李忠信坐起來問。

中胸回答：「@%!$#@%!#%%!$#%#!%……」

說的雖然也是中文，卻沒有半個字聲得懂，李忠信自言自語：

「媽的，你也是時候脫下這該死的面具了。」

一下脫下她的面具，只見對方的身份是一個五官端正的女子，他問：

「你就是Tina嗎？」

對方沒有回答，但阿天一看她的臉，就嚇得臉也青了，驚歎道：

「Jolin！？」

「她就是Jolin嗎？這個島上的女子還真的夠大命。」

李忠信其實一點也不感到驚訝，因為按阿天所說，Jolin的死因是被兔子頭所殺，既然她就是兔子頭的話，又何來「被兔子頭所殺」呢？

「此處乃我聖母九尾神教之聖地！天上聖母會保祐每位善良的姊妹，凡事定必逢凶化吉！」

聽罷Jolin的瘋語，李忠信不禁反問一句：

「你這個狀態能說是逢凶化吉嗎？」

IVY死咗仲要俾人分屍

Jolin

第七十九集_2

「此處乃我聖母九尾神教之聖地！天上聖母會保祐每位善良的姊妹，凡事定必逢凶化吉！」

聽罷Jolin的瘋語，李忠信也不禁反問一句：

「你這個狀態能說是逢凶化吉嗎？」

她的血已經染血了附近一帶的草地，眼神空洞的禱告著，看來已凶多吉少：

「祈求天上聖母，再賜我力量，凡你所應許的，都必會實現，此乃……」

李忠信沒耐性聽她的禱文，轉移話題問：

「阿天，你有聽說過她那個什麼聖母教嗎？」

「沒有，是什麼新興的邪教嗎？」

「不，這不是新興邪教……一切都太有系統了，能擁有這樣超乎常人的殺人，必定是一個有組織的大型邪教，太可疑了。」

對，實在太可疑了。

「等等，李Sir，我們好像忘記了一些東西。」

「還有什麼線索嗎？」

「不，是線索以外的東西……」

Jolin聽著兩人的話，忽然十分憤怒：「別再邪教前邪教後了！我要殺了你們！我要殺了你們！」

一句就中斷了兩人的話題與思考。

這反而燃起了阿天的怒火：「Jolin，你們好好的崇拜聖母不就好了嗎？」

他愈說愈怒：「要是你們不是邪教的話，為什麼要害死我們這麼多人！？因為你們，大家差不多全都死光了！？又殺人，又活祭的宗教，算是什麼好宗教？你們的所作所為絕對就是邪教！」

回想起島上所發生的一切，情難自禁的哭出來了。

李忠信見狀，好心安慰道：

「省口氣吧，阿天，她正嚴重失血，由她繼續語無淪次吧。她很快就會陷入休克，然後去見聖母。」

要是之前的李忠信的話，肯定不會放她等死，而是直接了結她的生命，只能說Ivy的事稍微改變了他。

Jolin聽罷，又開始大放厥詞：「我們不是邪教！我們是……」

此時李忠信從衣袋拿出一支煙問：「要抽口煙嗎？」

「不用了，我沒有抽過煙。」

「試一下吧。我的臉變成這樣，想抽也抽不了，讓我嗅一下煙味就好了。」

看著他的臉破了個洞，心裡也覺得可憐，阿天只好答應：「來吧，就一根。」

在李忠信為他點煙後，阿天咳得像隻狗的時候，Jolin說到：

「在這裡，我們帶領迷途的姊妹去見證聖母！殺死你們這些無能的撒旦之子，是清洗這個世界！只有這樣才能選出最強壯的撒旦之子……怎想到那傢伙居然那麼沒種，一個人逃走了！實在讓人大失預算啊！」

聽著聽著，李忠信稍微思考一下，心裡一股暖流湧上，激動的追問：

「慢著！有人逃得出這個島嗎？」

Jolin笑著回答：「對，就是你兒子，李敬強。」

「他……你們不是說他死了嗎！？」

她愈說愈小聲：「我沒力氣了，你……靠近一點，我……告訴你……」

「別再裝模作樣了！快告訴我！」李忠信被兒子的消息迷惑了，不虞有詐走近。

「你……」

她話未說完，一手從後鎖著他的喉嚨和肩膀：「去死吧。」

中計了！

大胸兔子頭已拿著那把形勢奇怪的紅色大刀，有氣無力的走來。

「來！Tina！奉聖母之名！將這個可怕的撒旦之子處決！這樣一來你就能成為真正的Bunny了！」

李忠信竭力掙紮，卻再被Jolin兩腳鎖住下盤。

這瀕死的瘋婦究竟哪來這麼大的力氣！？

Tina舉刀，大喝一聲：

「奉聖母之名！」

說罷正想一下刺向李忠信的胸口！

忽然一個身影撲向她身上，讓她連人帶刀飛開兩米外。

她倒在地上，劇烈的喘息著，看來呼吸困難，十分難受。

在場四個人，八隻眼，一同驚訝地望著那個突如其來的救兵。

她一開口，就吐出一句：

「你們這群中國人真是他媽的瘋狂！（俄語）」

正

more

Oyes 咁勁秋

難啲喇

巴打點睇直葉？

願你你願望成真

繼續追落去啦施主

都幾多字架，其實

臭雞

每日穩定射緊

OooooYES
冇改錯名

R.I.P.

幾多先夠？

躝

藥丸自顯流！

多謝支持

追多陣啦，就完了

就黎結局？加速加甜

每日都會射架

巴打好鐘意IVY？

你終於見到佢了

戰鬥民族

今晚再見！

撲低左姐，無技術性

每次等到下一篇都唔記得咗上一篇講咩了

好想同Oyes扑野
結局會唔會有人生撒旦之子？

第八十集

人影的真正身份就是戰鬥民族，俄羅斯人Oyes。

她的出現為形勢帶來新的局面，Jolin被嚇了一跳，無意中鬆開了手，令李忠信乘機逃出她的封鎖，順便取走在地上的野太刀。

現在他眼前有兩個選擇。

一，是大開殺戒。

二，立即逃走！

當然，所謂的選擇往往都是虛假的，選擇是你幻想出來的，實際上路就只有一條，這就是命運。

李忠信也不例外，因為Tina已重整態勢，持著形狀古怪的紅色刀衝來。

又要再戰鬥下去了。

經歷過幾場生死搏鬥，不論是肉體和精神上都已瀕臨極限，他一方面緊握著手上的野太刀，準備迎擊Tina。

一方面口中又念念有詞：

「為什麼會變成現在這種局面……為什麼我會遇上這種事……天啊，我究竟做錯什麼……可惡……又要殺人了……」

他想大聲叫止Tina要她停下來，希望這個年青人能夠珍惜生命。

但她已是個瘋狂的邪教徒，一切的勸說都是徒然。

想著想著，她跟李忠信的距離已十分接近，一旁的Oyes大喝：「你在等什麼！？（普通話）」

這句話喚醒了他。

他的身體作出反應之時，對方的刀已揮下，近在眼前，他與刀鋒之間最近最接近的時候就只有5厘米。

本能推動他拼死向前衝！

野太刀跟著他的步伐一起以極速前進，順便穿透了Tina的腰部。

兩人交錯的瞬間發生了什麼事，在場就只有受過訓練的Jolin知道。

她一臉絕望，口中吐出一句：

「媽的。一切都完了。要是她還在的話……我們就不用敗得如此狼狽……」

李忠信不懂使用日本刀的技巧，也不知用這種刀砍人的方法，但長年類月的經驗告訴他，肯定已經砍中了對方。

然而手感就像砍開了豆腐一樣，太不真實了，我究竟砍中了什麼？他也不禁自問。

回頭一望，答案就在眼前。

Tina已被一刀兩斷，上下半身被分家了！

腸子和一些不知名的內臟，還有大量血漿流得一地都是，為四周添上了一陣濃烈的血腥味。

「這也太獵奇了吧……」李忠信自言自語。旁邊的Oyes更是立即嘔得一地都是嘔吐物。

李忠信是個有豐富戰鬥經驗的人，但這種大場面他是從來沒有經歷過的，精神的狀態陷入一團糟的他，口裡說著：

「不，還沒完的。要是不馬上殺了那個叫Jolin的，又不知會發生什麼事了，安全起見，一定要斬草除根……斬草除根……」

一邊拿著野太刀在地上拖行，要找出Jolin的身影……

「在哪裡？在哪裡？」

可是怎找也找不著她，明明之前還在躺地上一副快死的樣子，現在卻整個人消失了，為什麼？

「為什麼？」

為什麼會消失了？她是什麼時候跑了的？她不是快死了嗎？

太多問題了，卻沒有一個能得到答案，甚至連阿天和Oyes都見不到她是什麼時候消失。

然而，唯有一句說話是真實的：「李忠信，一切都結束了，你們贏了。」

說這句話的人不是Oyes，又或是阿天，而是羅蔓娟。

她依著手上的土制長槍，勉強站著，衣領至胸口一帶都是鮮血，從她染紅的嘴角可以得知，那些血全都是來自她的嘴巴。

「你什麼時候出現的！？」李忠信問。

Oyes回答：「她早就站在這裡了，是我扶她過來的。」

「你們是一夥嗎！？你也入了那個邪教對吧！？」李忠信瞪眼望著Oyes，步步進逼，揮刀至她的臉前。

「當然不是！要是我跟她們一夥的話，為什麼剛才要救你！？」

他呆一呆，說：「這……有道理。」

補上一句：「看在陳錦波的份上，我饒你一命。」後，他垂下野太刀，跪在地上。

一閉上眼，已昏倒了。

唯有重睇上一集啦

過獎了！

已經比人斬到一舊舊，你唔介意既話攞去用啦

嘻嘻……
我都想

其實已經每日射多左
btw比我破一次1001啦，從來未試過

Oyes
Oyes
in Oyes we trust

兩位冷靜

正 輕輕一推

又推

輕輕推一推

多謝樓主IVY我攞去喇

說好的三穴tina呢

yyyyyyy

巴打會唔會成套一次過upload上紙言
想一次過重溫
成日唔記得前面劇情
尤其是甜果部份

就黎1001

輕輕一推

多謝你

附送你一枝AA膠

切開左上下半身了
仲玩三穴，怕唔怕太獵奇？

會！
今晚搞搞佢

好滾動 多謝大家

thanks！

你夠膽寫 我夠膽J

推呀

多謝你既文

推推推推

推呀推

樓主好好人

之前睇睇下醒唔起Ivy係邊個，走去睇返頭幾篇
#1第一篇有個男人畀兔仔頭斬頭，嗰個係咪李敬強？ 殺佢嗰個係Tina?
咁如果李敬強真係走咗，咁嗰段寫緊嘅係邊個？

屌一路都仲未有甜

今日冇文？

對不起各位，老婆入左醫院，大家可能要等下了
我會盡力寫，希望聽日出到文

唔緊要 慢慢

Take care

等你 唔急

祝快d出院

Wait u

最緊要冇事

慢慢，take care

祝早日康復

希望你太太快的好返

推爆佢

巴打希望你老婆早日康復

我要做1001

999

1000